【無了期武漢肺炎特約】國際疫情討論區08

以後疫情資訊會放係#1

方便日後Pin重要訊息

Hi

新post lm，希望唔好再有bugs

唔好燈

9/5 0600: 4M (支82k 外3.918M)
10/5 0900: 4.1M (支82k 外4.018M)
11/5 1800: 4.2M (支82k 外4.118M)
13/5 0000: 4.3M (支82k 外4.218M)
14/5 0300: 4.4M (支82k 外4.318M)
16/5 1800: 4.6M (支82k 外4.518M)
17/5 2000: 4.7M (支82k 外4.618M)
19/5 0000: 4.8M (支82k 外4.718M)
20/5 0100: 4.9M (支82k 外4.818M)

巴西會唔會過俄羅斯呢

我覺得會，兩星期內既事！

就5M 半年30萬人死亡⋯⋯仆街支那

一定會

.

死咗一個天水圍

仲要全球黎計只係第一波

可能巴西先係真正玩herd immunity嘅國家

又加速。。。

Yes. Brazil must overtake Russia.

16,517 new cases and 1,130 new deaths in Brazil
Both are new highs

Coronavirus Cases: 271,885
Deaths: 17,983
Recovered: 106,794

Worsneing a lot.

6,147 new cases (new daily high) and 146 new deaths in India

Coronavirus Cases: 106,475
Deaths: 3,302
Recovered: 42,309

Worsening a lot.

2,713 new cases (new daily high) and 334 new deaths in Mexico

Coronavirus Cases: 54,346
Deaths: 5,666
Recovered: 37,325

Keep worsening. This is another country which is looking for herd immunity.

32 new cases in South Korea

Still at the recent peak

支那武漢肺炎偏偏唔傳染埋支南海

Bill Gates吹捧既九個月後既「武漢肺炎疫苗」你敢唔敢用？

foralive520: sars疫苗出來了嗎？ 05/06 12:34
→ EllaElla: 也是很紅 公共電視也有報導會泛紅 神奇哦? 05/06 12:34
→ ccl007: 等有武肺快篩 有診所當第一線篩選 決戰醫療體系 我們是樂 05/06 12:35
→ ccl007: 勝多數國家 至於疫苗 現在武漢肺病毒變異成這麼多株了 05/06 12:35
→ ccl007: 得過的人還是會復發耶 05/06 12:36
推 icome: 因為武漢實驗室會定期上傳最新版本 05/06 12:36
推 orze04: 法沒有保証做出來 也沒有保證做不出來 05/06 12:37
推 hipmyhop: 沒有疫苗就new norm啊 去哪都要快篩 05/06 12:39
推 tsairay: 流感疫苗是每年都要換病毒株 05/06 12:42
→ tsairay: 估計最後也是這樣,疫苗可能效期有限,非長效性 05/06 12:43
推 devirnt: 愛滋病沒有疫苗 05/06 12:59
推 bcmaple: 支那那垃圾國家不滅亡的話 疫苗永遠都做不出來 05/06 15:02

作者kevinsilver (Awareness)
看板Gossiping
標題[問卦] 武漢肺炎疫苗永遠做不出來?
時間Wed May 6 12:30:22 2020

睇住個死亡人數不停升，最少死左325000人

仆街中蟈仲話全世界欠左佢一句感謝！
正一死賤種

【武漢肺炎】新增一宗確診個案 與梨木樹群組無關？！？！？！

LM

有奶嘢都唔會話你知啦

上次有新聞話
西班牙測試 有5%人有抗體

應該有5千萬人感染

Macau has no active cases so it has ersdicated the Wuhan virus.

Suriname had a new case two days ago so Suriname failed to eradicate the Wuhan virus.

乜新聞都封鎖晒，入面爆到陷家剷都冇人知！

懷疑武漢吉林
爆得好勁

過年前都話得幾單

兩星期前有人send過條link俾我，片中有班人用木板封住間三層屋，聽到有人講匪語、又有人大喊大叫，標題話係5/5日拍攝，本溪市因為一座樓內，二十多人同時染病，超過半數死亡，市政府將全座樓查封，入面居民唔俾進出 (我之後check返，本溪市位於支那東北)，但兩、三個鐘後條片已經被消失，睇唔返...

【武漢肺炎】佛州首現神秘炎症綜合症 邁阿密兒童醫院兩病人入ICU

美國佛羅里達州邁阿密（Miami）一間兒童醫院出現該州首兩宗與武漢肺炎有關的罕有炎症綜合症。

唔通最後會變西班牙流感殺年輕人

依家再想
佢哋夠痴線都好

唔使害人

一放 香港人死緊

TOKYO +5

新冠肺炎第13天零確診 連38天無本土病例

中央流行疫情指揮中心宣布，台灣今天再無新增新冠肺炎（2019冠狀病毒疾病，COVID-19）確診，已連續13天零確診、連38天無本土病例，目前累計維持440例，402人解除隔離。今天指揮中心擺玉荷包，指揮中心指揮官陳時中今天表示，玉荷包象徵有很多個零，希望確診個案持續歸零。

梨木樹邨確診六旬婦情況轉差 轉入深切治療部

【星島日報報道】梨木樹邨一名66歲女子確診感染新型肺炎，其丈夫及五歲孫女六先後確診。消息指，66歲嬷嬷情況轉差，今晨需轉入深切治療部接受治療。

嬷嬷平時比較多坐小巴去荃灣，去街市買餸菜，或者上門照顧孫女。

衞生防護中心傳染病處主任張竹君早前指，已向梨木樹邨第5座住戶、荃灣卓明樓住戶、街市街10號一帶檔口，以及確診女童曾到過的補習社等，派出約3000個深喉唾液樣本收集瓶。張竹君指，目前已收回約1000個，結果全部都是陰性，暫時對個案源頭仍然未有頭緒。

頂住呀！你仲要睇住孫女大！飲埋杯孫女婿茶！

可能出街同坐車時
撞到無症狀帶菌者

wait
琴日有人講過已經收返2000 all negative
不過嗰個人冇source

街上應該有唔少隱型病人，甚至之前確診但政府聲稱已康復人士還陽，帶有可傳染病毒都唔定，所以絕對唔可以鬆懈，我而家心態同二月冇分別，仍然係最高戒備！

Me too.

230 new cases and 3 new deaths in Armenia

Coronavirus Cases: 5,271
Deaths: 67
Recovered: 2,419

Stable at the peak.

個live admin係咪冇 update 西班牙個數，點解同worldometer差咁遠

今日香港有無確珍個案？？定唔開記者會？？

102 new cases in the DR Congo

Coronavirus Cases: 1,731
Deaths: 61
Recovered: 302

Stay at the peak

Worldometer has still included the antibody tests, while most other sites are no longer including the antibody tests.

0,唔開記招

本港今日無新增確診個案 連續第三天

Singapore's COVID-19 cases cross 29,000 mark with 570 new infections reported

Two cases are Singaporeans or permanent residents.

咖喱要有嘅都應該驗咗出嚟啦
竟然仲係0

印度周二新增病例創單日新高 專家料6至7月疫情見頂

印度開始放寬部分抗疫封鎖措施，但當地在星期二，新增超過5200宗新型冠狀病毒確診個案，創單日新高，累積超過10萬6千人染病，情況令人憂慮。專家指出，當地疫情未到頂，可能在6至7月才到高峰，而國內不同邦的疫情高峰期，可能有出入。例如西部的馬哈拉施特拉邦，佔全國四成確診病例；與鄰邦古吉拉特，合共佔全國七成死亡人數；兩邦的疫情明顯較其他邦嚴重，可能較遲才到高峰期。

印度molamola

8,764 new cases and 135 new deaths (new daily high) in Russia

Coronavirus Cases: 308,705 ( 300,000+)
Deaths: 2,972
Recovered: 85,392

Improving.

點搞啊咁耐都係日日500+

No improvement in Chinapore

究竟有幾多外勞
同埋點解分隔得咁好，班本地人一個都無？

港共（惡意）、芬蘭政府同瑞典政府：
健康既人唔駛戴口罩

支共共匪軍食番自己（中蟈武漢肺炎）既回力鏢

港共（專登）、芬蘭政府同瑞典政府：
健康既人唔駛戴口罩

芬蘭政府同瑞典政府：
Noric社交距離有效！唔會學波羅的海三國、斯洛伐克、波蘭同捷克等東歐國際強制人民出街戴口罩

港共（專登）、芬蘭政府同瑞典政府：
健康既人唔駛戴口罩

芬蘭政府同瑞典政府：
Noric社交距離有效！口罩只for北歐醫護用！

芬蘭和瑞典唔會學波羅的海三國、斯洛伐克、波蘭、斯洛文尼亞同捷克等東歐國家強制所有人民出街同公眾場合都要戴口罩

新加坡日日都爆幾單（兩至四單）支那坡国民本地感染武漢肺炎

中華民國（台灣）總統蔡英文520就職典禮。

噓 montmartre: 我認為說台灣該芬蘭化的人，故意忽略了一件事，那就 05/20 08:41
→ montmartre: 是芬蘭並非蘇聯必得的核心利益。你覺得歷史上的蘇聯 05/20 08:41
→ montmartre: 會讓波羅的海三小國芬蘭化而不去併吞嗎？回頭再想想 05/20 08:41
→ montmartre: 台灣是中版的芬蘭還是波海三國，就知答案了 05/20 08:41

作者GV13 (菸黨的失敗就是我的快樂)
看板HatePolitics
標題[轉錄] 台灣親美的另類「芬蘭化」？
時間Tue May 19 21:52:37 2020

693 new cases (new daily high) and 21 new deaths in Indonesia

Coronavirus Cases: 19,189
Deaths: 1,242
Recovered: 4,575

Stay at the peak

如果我係台灣總統會

大力宣傳
全球只有一個中國
就係中華民國

中華民國只在台灣
台北係首都

已經開到 8，都仲係見唔倒盡頭。

31 new cases in Malaysia

Coronavirus Cases: 7,009
Deaths: 114
Recovered:5,706

Stable

1,617 new cases (new daily high) and 16 new deaths in Bangladesh

Coronavirus Cases: 26,738
Deaths: 386
Recovered: 5,207

Worsening

神奈川+18
東京+5
大阪+3
千葉+1
奈良+1
北海道+1

當全國疫情見到曙光既時候，點知神奈川又爆一大鑊

Most people (including mysself) believe that Japan has made too few tests so that it is not clearly known what the real situation is.

億六人民，檢測比例又咁低，仲有排陰d陰d咁爆，最驚唔係歐美大爆，而係呢類人多、但又唔檢，或者隱瞞疫情國家...

500萬確診了！

【武漢肺炎】疑人傳水貂再傳回人 荷蘭養殖場一工人中招

有幾多種
動物可以互傳
比人傳人更大件事

永續武肺

馬拉都搞掂 monkey

【武漢肺炎】巴西確診個案超西班牙、意大利 刺針：博爾索納羅是抗疫最大威脅

1,491 new cases and 1 new death in Qatar

Coronavirus Cases: 37,097
Deaths: 16
Recovered: 6,600

Stay at the peak

Brazil will be likely to overtake Russia within this week

本身就住集中營

804 new cases and 3 new deaths in Kuwait

Coronavirus Cases: 17,568
Deaths: 124
Recovered: 4,885

Stay at the peak

咁又點。經濟重要過人命
所以一定要開關

政府含撚啦

2,691 new cases and 10 new deaths in Saudi Arabia

Coronavirus Cases: 62,545
Deaths: 339
Recovered: 33,478

Stay at the peak

724 new cases and 88 new deaths in Sweden

Coronavirus Cases: 31,523
Deaths: 3,831
Recovered: 4,971

The number of new cases is the highest in May. Herd immunity fails completely.

13 new cases and 1 new death in Burkina Faso

Coronavirus Cases: 809
Deaths: 52
Recovered: 661

Stable

French Polynesia:
All 60 cases have been recovered.

波羅的海三國同波蘭（波蘭冇俾蘇聯吞併，但波蘭成為蘇聯衛星國）經歷過蘇聯既血腥屠殺同黑暗時間，波羅的海三國同波蘭自然第一時間加入北約同加入歐盟，同埋親美（波羅的海三國同波蘭與美國合作）

好過晒瑞典（芬蘭唔入埋北約可以理解）唔嗲唔吊

波羅的海三國同波蘭（波蘭冇俾蘇聯吞併，但波蘭成為蘇聯衛星國）經歷過蘇聯既血腥屠殺同蘇聯+支共+北韓+越共(越戰20年黎，流亡歐美既三小國同波蘭民間反蘇義人300%同情南越，支持南越抵抗越共、抵抗支蘇)+赤柬黑暗時期，波羅的海三國同波蘭自然第一時間加入北約同加入歐盟，同埋親美（波羅的海三國同波蘭與美國合作）

好過晒fuck系(佛系)瑞典（芬蘭唔入埋北約可以理解）唔嗲唔吊

其實台灣已經事實上獨立左，因為中華民國在台灣（中華民國(台灣)）

Sweden is a neutral country so it will not join Nato.

終於，洪森也戴口罩

紅森（佢唯一貢獻得番跳船同越共軍隊一齊推翻赤柬暴政，洪森靠越南上位）

From Wiki:

Throughout the 20th century, Swedish foreign policy was based on the principle of non-alignment in peacetime and neutrality in wartime. Sweden's government pursued an independent course of nonalignment in times of peace so that neutrality would be possible in the event of war.

Since 1995 Sweden has been a member of the European Union, and as a consequence of a new world security situation the country's foreign policy doctrine has been partly modified, with Sweden playing a more active role in European security co-operation.

確定係見到曙光? 佢檢驗數字/比例可以同菲律賓一比喎.

計返個比例，如果真係好多人中既，佢一日驗成萬人都一定唔止得2、30個中咁少。同埋而家日本人防疫意識強過之前，又有戴口罩習慣，我都相信可以佢地可以壓得住。

瑞典入得EU就已經唔係中立

唔意外，就算歐美都係咁... 而家完全係兩難，錢，政府可以派，最大鑊係復唔到工，好多民生必須品都生產唔到，例如我近兩星期去開買凍肉鋪頭，已經唔係好見到巴西凍肉，全間鋪頭超過一半貨架都係空，仲有我屋企人用開隻美國默沙東出品藥膏，上個月都斷貨，藥房職員話因為藥廠停工，估計半年內都未必有貨，而家用緊細廠代用藥膏，但效果差好多..... 全世界如果繼續咁落去，損害唔止經濟層面咁簡單..

India +1,351 Confirmed, Total: 109,710
India +35 Deaths, Total: 3,352

武漢緊急叫停全民病毒檢測！傳聞因為目前數據顯示10%人呈陽性。

支那狗真係害撚死全世界 屌啦星

No. EU is more an economic body rather than a military body. Sweden is not as neutral as in the past because it needs to modify a bit, but it is still as neutral as it is allowed. Sweden joined EU just for the economy. This is similar to U.K. which joined EU but maintained an independent foreign policy. Similarly, Sweden has its own foregin policyeven after it has joined EU.

Furthermore, Sweden's neutral is not the same as Switzerland; Sweden use arm force to protect its neutrality. In the 1970s , Sweden maintained the world's fifth powerful air force. Therefore, U.S.S.R. had always counted the Sweden's army even though Sweden was quite a neutral country.

This is just the first batch of data. India may have 6000+ cases today.

Is NATO economic union?

No, NATO is a military body.

So that mean if someone attack one of the countries that in NATO
The whole of NATO will auto-join the war?

Yes.

This was also the reason France has left NATO for many years because of trhe Cuba missile crisis.

This was also the reason France has left NATO for many years because of the Cuba missile crisis.

想復工 又唔保護自己同身邊的人
即係呢叫人自殺
連口罩都唔帶

損害經濟係佢哋自己

香港 都算工作正常
只要全民帶口罩
做足防護
再等疫苗

依家係慢性自殺

5,126 new cases and 124 new deaths in India

This may be the final batch of data.

其實亞洲 除咗新加坡
都控制得唔錯

可惜地球係圓
互相影響

粗俗d講
我想做愛（復工）
但唔想帶套（口罩）

improve or worsen?

Okay! Get it.

新post lm

Monkey今次真係好柒

500萬，由美國達成...

NYS 有7個region reopen

俄佬心態：

俄羅斯讚芬蘭（讚芬俄友好合作關係），俄羅斯踩波蘭同踩三小國。

俄羅斯認為波羅的海三國同波蘭是美國傀儡，波羅的海三國同波蘭的日台（日本同台灣）式親美行為令俄羅斯極為作嘔。

新加坡冇左李光耀，二世祖(李顯龍)乜都唔係

推 Arpia: 環境汙染未明，蓋牌疑慮國之一 05/21 06:57
推 lgw2001: 感染源未斷，還敢解封 05/21 07:22

作者nightwing (內觀自心)
看板nCoV2019
標題[新聞] 新加坡分3階段重啟經濟 李顯龍：須習慣新
時間Thu May 21 06:20:11 2020

21,472 new cases (new daily high) and 911 new deaths in Brazil

Coronavirus Cases: 293,357
Deaths: 18,894
Recovered: 116,683

Only USA and Brazil have 20,000+ daily new cases.
Worsening a lot.

704 new cases and 77 new deaths in Germany

Coronavirus Cases: 178,531
Deaths: 8,270
Recovered: 156,900

5,553 new cases and 132 new deaths in India

Coronavirus Cases: 112,028
Deaths: 3,434
Recovered: 45,422

Still at the peak

中蟈同俄羅斯：
美國走狗波蘭美國走狗波羅的海三國
美國走狗台灣
美國走狗香港人
美國走狗日本
美國走狗南韓

Actually, Brazil had more daily new cases than USA yesterday!
Brazil: 21,472 cases
USA: 21,408 cases

As I said earlier, Sweden is very happy to kill its old people.

:

According to figures collated by the Our World in Data website, Sweden had 6.08 deaths per million inhabitants per day on a rolling seven-day average between May 13 and May 20.

This is the highest in the world, above the UK, Belgium and the US, which have 5.57, 4.28 and 4.11 respectively.

The population is Sweden remains supportive of the way the Public Health Agency has handled the pandemic.

A survey carried out for Sweden's Civil Contingencies Agency, found that 77 percent of people surveyed out between May 7 and May 10, said they had high confidence in the agency, up from 65 percent at the start of the crisis in March.

The same survey found that that the population was more worried about the pandemic's impact on unemployment, the economy and welfare than it was about the health consequences.

A clear majority, 64 percent, felt the national strategy was "well balanced" between safeguarding public health and protecting the economy.

9/5 0600: 4M (支82k 外3.918M)
10/5 0900: 4.1M (支82k 外4.018M)
11/5 1800: 4.2M (支82k 外4.118M)
13/5 0000: 4.3M (支82k 外4.218M)
14/5 0300: 4.4M (支82k 外4.318M)
16/5 1800: 4.6M (支82k 外4.518M)
17/5 2000: 4.7M (支82k 外4.618M)
19/5 0000: 4.8M (支82k 外4.718M)
20/5 0100: 4.9M (支82k 外4.818M)
21/5 0300: 5M (支82k 外4.918M)

用咗11日21個鐘升1M，同之前差唔多

1M-2M: 12日11個鐘
2M-3M: 12日兩個鐘
3M-4M: 11日15個鐘

有線：香港+7 全輸入 (Pakistan->HK)

俄羅斯:
一樣經濟大過天

【武漢肺炎】不忿要求戴口罩 美買外賣惡男槍傷廚師被捕

香港廢佬點都唔夠痴線

屌佢老母巴基狗死全國啦又搞鳩我哋香港人

香港廢老同藍屍（包括後生藍屍）都係三姓家奴同見風轉呔既生物

個啲係巴基斯坦裔香港人，ok?

咪又係見香港奶嘢先返巴基避
而家佢哋奶嘢咪又係要我哋埋單

台灣人和中華民國（台灣）政府捐台灣口罩俾波羅的海三國同斯洛伐克一個月

台灣、波羅的海三國同斯洛伐克做好自己，唔駛理會中蟈、俄佬同南海国家新加坡冷言冷語

台灣加油
愛沙尼亞加油
立陶宛加油
拉脫維亞加油
斯洛伐克加油

Taiwan donates 80,000 masks to Estonia

f 成7個

香港奶野，有地方避就緊係避啦on9

tokyo +11

又係黑人 因乜原因出黎示威既白右冇開槍 反而係叫黑人戴口罩就涯子彈

Illinois 做乜尻又2000單

南海國家
中华人民共和国南洋特別行政区

新加坡+448 本土13例(療養院病患/教育職)

截至今天（21日）中午12點，本地(新加坡)初步確定新增448起2019冠狀病毒確診病例，有七人是療養院病患或學前教育中心職員。

本地累計病例目前達2萬9812起。

衛生部透露，新確診病例大多數是住在宿舍的工作准證持有者，有13名是本地公民或永久居民。 在這當中，有七起是當局積極檢測療養院病患以及學前教育工作者時發現的病例。

另有四起是跟一間宿舍有關聯的家庭感染群。 當局仍在追蹤另外兩名患者的感染源頭。

當局正在蒐集新病例的詳情，將在稍後提供更多細節。

香港+8 全部輸入

有16宗呈報個案

香港+8，全輸入

一鬆就爆

置頂

2020/5/21 今日香港疫情
香港+8 全部輸入 累計1064宗
有16宗呈報個案

冇入到社區都還好，係檢疫中心截曬

東京+11
神奈川+10
北海道+5
大阪+3
石川+2
千葉+1
靜岡+1
愛媛+1

情況稍為差咗
另外本來已經19日零確診既靜岡竟然破功

台灣
對於鬆綁外籍商務人士短期來台，衛福部長陳時中21日表示，台灣對於經貿鬆綁、或國際上正討論的「安全泡泡、旅遊泡泡」都非常有興趣。陳時中也證實，紐西蘭、越南的疫情資訊、管制做得不錯，已將紐西蘭、越南列為可望第一波開放短期商務往來的國家。

另外東京再一次發生漏報個案，總確診將會增加47人

仲要俾傳嘅多一單

台灣人都講左支那坡日日都幾單本地武漢肺炎，就知支那坡大鑊

歐美極右有好多好pro-chi na+pro-russian

打錯:
南洋国家chinapore

柯糞/柯學(雖然佢講愛沙尼亞果part冇講錯到，但冇講到愛沙o係2007年4月份俾俄羅斯同烏克蘭俄裔假烏克蘭人hack過愛沙網絡，搞到愛沙尼亞要搵美國同北約SOS對付俄羅斯黑客)

(2020.01.26)柯文哲：
比方說，愛沙尼亞在E化上，從政府到民間、從公家到私人企業，如何合作加速效率，同樣是小國，我們有必要好好來學習。

親眼看的跟書上看到的還是不一樣。了解別人的創意，不只要把經驗帶回來，更要把友誼帶回來。而且我們也要把臺灣的熱情、文化、特色帶給世界。除此之外，東歐無論是市場、博物館、圖書館到整個都市規劃，不論是硬體建設以及內部的細部規劃，都比台灣有更宏遠的視野。

作者victoryman (沒有)
看板HatePolitics
標題[Live]【KP VLOG #8】柯文哲的出訪筆記：東歐篇
時間Sun Jan 26 20:40:23 2020

冷靜！我哋唔好自亂陣腳！

關於國安法，今晚同聽日一定好多外媒同政客嘅tweet ，大家密切留意bot：

擒賊先擒王呀！中共一定要死！

美國反中情緒愈見高漲，兩黨制定法案攜手圍剿中共。
民調顯示美國反中情緒愈見高漲

美國議員：
美國人已意識到中共的威脅，美兩黨攜手圍剿中共。

中共對自由世界嘅威脅日漸增強，美國勢必阻止中共統治世界。

中共係一個非法政權

制裁中共違反人權

美國議員關於香港：
襯我地忙緊對抗武肺搞香港！咪以為我哋睇唔到！

美國剿共小組

FBI警告唔好用Zoom

今日兩黨通過法案，以後中國公司無得再借啲意係美國做間諜搵著數了。

都無做實事幫香港嘅

睇下沙特殺記者
沙特國內人權情況

香港只係利益交換
唔好期望太多

準備真攬炒

沙特都叫係美國盟友 但支共亦敵亦友都唔點理香港

大把利益
國民黨都可以比美國出賣

香港 算好了
中有利用價值
出幾句聲 當幫左

曲定直

仲有庫爾德、格魯吉亞（2008年8月格俄戰爭）同烏克蘭（2014年烏俄戰爭）

tokyo 9／11 unlinked

直
連聯合國否決權都可以由
國民黨 變左比共產黨

最後睇下有咩利益比到美國

香港人 好彩有武肺出現

唔係會點都唔知

香港年輕人 感動到美國人
同世界

唔係下場都係一樣

我愛吃壽喜

你可以參考二戰之後盟軍佔領區嘅情況，主要威脅（中共）解除之後，行政機構會用返原本嗰一批人（美國支持一d前德軍納粹黨成員加入西德政府），你自己唔去清算佢哋，全世界冇人會幫我地清算。

我完全可以預見到時美國政府會為佢哋（黑警）撐腰

六七年嘅時候佢哋可以舉英國旗打共產黨，一九年嘅時候佢哋可以舉中國旗打民主派，下次佢哋完全可以換一支美國旗繼續打我哋，主要問題係我哋從來都唔夠打。

更加唔好提，依家香港警察(黑警)同美國人根本冇乜嘢牙齒印，佢哋要投誠係一樣好簡單嘅事

千祈唔好覺得中共同港共政府收皮，香港警察就會跟住佢哋收皮 ...

好無助
究竟未來會點樣

比個参考你
YouTube fb 打壓香港人

Google

【網絡審查】實試搜尋「黃色」關聯字失而復得 Google回應：AI出錯

全球down機？

烏克蘭同格魯吉亞加入北約，由希望越大變晒失望更大

內文打黃色 無字出
打藍色會出 藍色經濟圈

蘋果問完先改返出
黃色經濟圈

Google fb
打壓左成年

美國政府 有做過咩？
佢要做 無人敢出聲

1,134 new cases and 30 new deaths (new daily high) in South Africa

Coronavirus Cases: 19,137
Deaths: 369
Recovered: 8,950

Stay at the peak

香港分部好多支那人

主要係西方太多利益係香港先出句聲啫
無利益邊個理你 咪出嚟譴責下要尊重人權就算數
要講慘真係大把人慘過香港人 佢哋又有無人理... human sucks

大家繼續做好自己本份啦 有好多同路人㗎

都要有個理由出聲
班年輕人 真係英雄

無美國總部默認
幾時到分部話事

美國人 先係大佬

係 所以香港唔配有佢哋
唔珍惜仲趕盡殺絕

科技公司都係大愛左膠話事

左膠幫手打壓香港？？

香港人眼中民主黨
先係大左膠

而民主黨幫香港最多

唔好咁表面睇

如果美國政府一出聲
邊個都要聽話

實際上無

前排Google 為左錢想入中共國

所以咪謂話班友on9囉
對支那太多美好想像

唔係on9
係貪錢為上

侵 都唔係好想簽香港法案
唔係比人迫（香港年輕人感動全美）

香港一早被放棄左

所以年輕人係真英雄

上兩星期睇港台個節目，班英國人知去支那，未去之前佢哋對支那有好多propaganda嘅想像

當然去完就幻想破滅啦

所以其實啲外國人係真係會信支那嘅宣傳
去到而家冚球剷先知真相

以前覺得歐美好好
（未唔帶口罩前）

人民唔識好正常

但企業同政府
一早知中共仆街

中狂打壓 （黃標）

真係唔好太信佢哋

大家都係過度幻想

科技公司好愛支那

因為係外國試唔到嘢，可以係中國玩到嘛

無任何私隱可言 歐美最注重

Louisiana + 1188
The agency said 62% (682) of the new cases are from labs reporting for the first time with cases dating back to March 25 and that the percentage of those testing positive is 6.1%, which the agency said is encouraging

21/5 0300: 5M (支82k 外4.918M)
22/5 0100: 5.1M (支82k 外5.018M)

好耐未試過少過24個鐘升100k

Third wave is coming to town

M$仲幫支共起金盾(中蟈網絡長城監視)

Apple google大家都一撚樣

支共同港共輿論:
香港防疫，都係中蟈防疫既一環，中蟈同香港都有功勞

越南都做得好咩

北海道+6
東京+3
愛媛+2

越南封埋村(雖然唔信越共既水份數字)，越南隔離柬埔寨，紅森就鳩吹自己柬埔寨連續零確診

新加坡 +614 本土4例

日日幾百

留名

納米比亞+1 Confirmed,Total:19
比利時+276 Confirmed,Total:56511, +26 Deaths,Total:9212
印尼+634 Confirmed,Total:20796, +48 Deaths,Total:1326
孟加拉+1694 Confirmed,Total:30205, +24 Deaths,Total:432
馬來西亞+78 Confirmed,Total:7137, +1 Death,Total:115
阿富汗+540 Confirmed,Total:9216, +12 Deaths,Total:205
菲律賓+163 Confirmed,Total:13597, +11 Deaths,Total:857
立陶宛+11 Confirmed,Total:1604
波斯尼亞+19 Confirmed,Total:2369
不丹+2 Confirmed,Total:23
波蘭+236 Confirmed,Total:20379, +1 Death,Total:973
愛沙尼亞+7 Confirmed,Total:1807
斯洛伐克+1 Confirmed,Total:1503
俄羅斯+8894 Confirmed,Total:326448, +150 Deaths,Total:3249
剛果民主共和國+110 Confirmed,Total:1945, +2 Deaths,Total:63
拉脫維亞+5 Confirmed,Total:1030
捷克+3 Confirmed,Total:8757
亞美尼亞+322 Confirmed,Total:5928, +4 Deaths,Total:74
薩爾瓦多+85 Confirmed,Total:1725, +1 Death,Total:33
烏克蘭+442 Confirmed,Total:20148, +9 Deaths,Total:588
格魯吉亞+2 Confirmed,Total:723
關島+11 Confirmed,Total:165
烏茲別克+42 Confirmed,Total:3006
保加利亞+41 Confirmed,Total:2372, +5 Deaths,Total:125
以色列+7 Confirmed,Total:16690
匈牙利+37 Confirmed,Total:3678, +3 Deaths,Total:476
迦納+217 Confirmed,Total:6486
吉爾吉斯+37 Confirmed,Total:1350
巴基斯坦+1303 Confirmed,Total:50694, +16 Deaths,Total:1067
哈薩克+363 Confirmed,Total:7597
蒙古+1 Confirmed,Total:141
尼泊爾+30 Confirmed,Total:487
洪都拉斯+104 Confirmed,Total:3204, +5 Deaths,Total:156
斯里蘭卡+7 Confirmed,Total:1055
海地+71 Confirmed,Total:734, +3 Deaths,Total:25
玻利維亞+268 Confirmed,Total:5187, +16 Deaths,Total:215
危地馬拉+247 Confirmed,Total:2512, +3 Deaths,Total:48
韓國+20 Confirmed,Total:11142
牙買加+5 Confirmed,Total:534
墨西哥+2973 Confirmed,Total:59567, +420 Deaths,Total:6510
新西蘭+1 Confirmed,Total:1504
突尼斯+1 Confirmed,Total:1046
巴拿馬+139 Confirmed,Total:10116, +4 Deaths,Total:291
津巴布韋+3 Confirmed,Total:51
委內瑞拉+58 Confirmed,Total:882
烏拉圭+3 Confirmed,Total:749
馬里+16 Confirmed,Total:947, +5 Deaths,Total:60
尼日利亞+339 Confirmed,Total:7016, +11 Deaths,Total:211
尼日爾+4 Confirmed,Total:924, +2 Deaths,Total:60
多哥+14 Confirmed,Total:354
埃塞俄比亞+1 Confirmed,Total:399
秘魯+4749 Confirmed,Total:108769, +124 Deaths,Total:3148
開曼群島+10 Confirmed,Total:121
法屬圭亞那+12 Confirmed,Total:249
索馬里+21 Confirmed,Total:1594
畿內亞比紹+20 Confirmed,Total:1109
科特迪瓦+70 Confirmed,Total:2301
尼加拉瓜+25 Confirmed,Total:279
毛里塔利亞+32 Confirmed,Total:173

孟加拉打風都咁多

神奈川+7
北海道+6
東京+3
愛媛+3
石川+2
大阪+1
琦玉+1
群馬+1
廣島+1

今日廣島既個案同之前17/5既個案一樣話係退院後再復陽，但點解會計落新確診條數？咁樣唔會重複咩？
我見其他縣都唔會咁做，唯獨廣島係計復陽做新確診

停不了

中國個數快將跌出第一梯隊

沒完沒了

有時想
新加坡仆左街

中共先敢推國安法

歐美 新加坡都衰係武漢手上
中共心想邊個代替到

21/5 0300: 5M (支82k 外4.918M)
22/5 0100: 5.1M (支82k 外5.018M)
23/5 0000: 5.2M (支82k 外5.118M)

連續兩日少過24個鐘升100k

有關係?

南亞同南美貢獻好多，從之前每24小時新增8萬幾變成10萬零幾... 但印巴、印尼、賓賓明顯未真正發力，仲有大把貨，相信可以爆到入秋...

香港 唔係第一日咁
抗爭開始減弱

親歐美病 先打香港
不過最後結果中未知

哦 親歐美病先打

支共

當國民都咁buy套政策,外人仲有咩好講,咪睇下佢最後成唔成功。

好想打香港人好耐
影響台灣
影響全世界對中共想法

如果係我 我會咁做
（這只是的想法）

趁你病，拿你命

呢樣可以預計

NY可以一日做4萬test真心痴撚線

India 124,794 +6,568 3,726 +142
單日確診新高.. 檢測比率仍然極低，有力挑戰俄佬，甚至美國！

南韓人民將「一邊同美國合作，一邊唔信美國（518光加事件同1987反南韓軍政府運動）」既南韓輿論，牢牢掌握o係南韓人民自己身上，唔俾支共搶走同唔俾中蟈人壟斷

仲有日本都係衰o係武漢肺炎瘟疫（日本安倍政府封牌）手上

但新加坡都係算數，二世祖既支那坡唔再係李光耀年代既新加坡

歐美專家（歐美平民唔識野就會啫，但歐美專家居然信cho）當初居然信曬支共既偽專家同CHO

雖然冇如果, 發生左就係發生左

當年如鐵娘子頂住隻鄧侏儒就唔會攪成今日咁.

洪都拉斯+273 Confirmed,Total:3477, +11 Deaths,Total:167
哈薩克+322 Confirmed,Total:7919
柬埔寨+1 Confirmed,Total:124
韓國+23 Confirmed,Total:11165, +2 Deaths,Total:266
海地+78 Confirmed,Total:812
玻利維亞+392 Confirmed,Total:5579, +15 Deaths,Total:230
澳洲+13 Confirmed,Total:7108, +2 Deaths,Total:102
危地馬拉+231 Confirmed,Total:2743, +3 Deaths,Total:51
牙買加+10 Confirmed,Total:544
墨西哥+2960 Confirmed,Total:62527, +479 Deaths,Total:6989
突尼斯+2 Confirmed,Total:1048
委內瑞拉+62 Confirmed,Total:944
瓜德羅普+1 Confirmed,Total:156
法屬圭亞那+12 Confirmed,Total:261
烏拉圭+4 Confirmed,Total:753
阿根廷+718 Confirmed,Total:10649, +14 Deaths,Total:433
尼日利亞+245 Confirmed,Total:7261, +10 Deaths,Total:221
捷克+43 Confirmed,Total:8813
巴拿馬+151 Confirmed,Total:10267, +4 Deaths,Total:295
百慕達+3 Confirmed,Total:128
哥倫比亞+801 Confirmed,Total:19131, +30 Deaths,Total:682
畿內亞比紹+5 Confirmed,Total:1114
加蓬+161 Confirmed,Total:1728
馬里+22 Confirmed,Total:969, +2 Deaths,Total:62
博茨瓦納+1 Confirmed,Total:30
科特迪瓦+40 Confirmed,Total:2341
秘魯+2929 Confirmed,Total:111698, +96 Deaths,Total:3244
岡比亞+1 Confirmed,Total:25
尼日爾+13 Confirmed,Total:937
多哥+9 Confirmed,Total:363
南蘇丹+82 Confirmed,Total:563
喀麥隆+112 Confirmed,Total:4400, +3 Deaths,Total:159
開曼群島+8 Confirmed,Total:129
哥斯達黎加+8 Confirmed,Total:911
馬爾代夫+58 Confirmed,Total:1274
法國+393 Confirmed,Total:182219, +74 Deaths,Total:28289
馬拉維+10 Confirmed,Total:82
阿聯酋+994 Confirmed,Total:27892, +4 Deaths,Total:241
毛里塔利亞+27 Confirmed,Total:200, +1 Death,Total:6
馬丁尼克+5 Confirmed,Total:197
蘇丹+240 Confirmed,Total:3378, +16 Deaths,Total:137
愛爾蘭+115 Confirmed,Total:24506, +9 Deaths,Total:1592
贊比亞+54 Confirmed,Total:920
馬約特+46 Confirmed,Total:1521
也門+13 Confirmed,Total:209
巴林+63 Confirmed,Total:8432
摩爾多瓦+143 Confirmed,Total:6847, +4 Deaths,Total:237
萊索托+1 Confirmed,Total:2
盧旺達+1 Confirmed,Total:321
乍得+23 Confirmed,Total:611
南非+988 Confirmed,Total:20125, +28 Deaths,Total:397
烏茲別克+22 Confirmed,Total:3028
敘利亞+1 Confirmed,Total:58, +1 Death,Total:4
厄瓜多爾+522 Confirmed,Total:35828, +117 Deaths,Total:3056
土耳其+952 Confirmed,Total:154500, +27 Deaths,Total:4276
巴拉圭+2 Confirmed,Total:838
布基納法索+2 Confirmed,Total:814
史瓦帝尼+5 Confirmed,Total:225
科摩羅+44 Confirmed,Total:78
吉布提+223 Confirmed,Total:2270
中非共和國+43 Confirmed,Total:479
塔吉克+201 Confirmed,Total:2251
埃及+783 Confirmed,Total:15876, +11 Deaths,Total:707
意大利+652 Confirmed,Total:228658, +130 Deaths,Total:32616
約旦+16 Confirmed,Total:700

睇嚟巴西同卡塔爾好大機會做herd immunity黑馬

印巴都開曬turbo上嚟

想睇巴西

重溫
7days ago
美國人的基礎經濟知識同個人理財知識，遠遠落後於愛沙尼亞同波蘭

US students scored behind Estonia and Poland on this financial literacy exam

武漢肺炎
益左中共

歐美 比中共害死咁多人

唔好講國安法
連自己死人
都唔報仇

巴西好令人擔心
會影響全球糧食供應

今日香港+0

楊明立獌（熱狗）

國安法殺到 美國就算做啲咩去幫我哋 都要考慮佢哋自身最大利益 香港人對佢哋嚟講只係打支那嘅一部分 真正革命都係要靠自己去做 無軍火無錢無戰術 係唔會有任何出路 往後支共只會越嚟越卑鄙 而外國做到嘅嘢都有限 我懇求大家唔只要和理sing 國際戰線 大家應該開始重啟所有有效抗爭手段

唔好再將抗爭 革命外判啦

越南對於疫情管控被認為優於台灣，我方衛福部部長陳時中21日表示越南與紐西蘭可能會列為第一波的商務人士來台的鬆綁國家，越南三家航空公司都已規劃自7月1日起復飛台灣，業者透露，如果雙邊同意透過行前篩檢與提供健康檢查報告方式，免除14天的隔離，將會大幅增加復飛航班。

目前越南航空規劃7月1日起台北-胡志明每周4班，台北-河內每周3班，高雄原則上也比照相同標準；越捷規劃台北-河內與台北-胡志明每周各3班；越竹台北-河內與高雄-河內都規劃每周各飛3班。

新加坡新增642起病例 累計病例3萬1068起

衛生部在文告中說，新確診病例大多數是住在宿舍的持工作准證客工。另外，有六名新加坡公民或永久居民確診。

屌你 天龍人確診無斷過

支那自稱今日首次零確診零死亡

已經無視呢個垃圾國家所有疫情數據！

仼佢up唔驗咪冇

驗咗有，不過呢個人將會唔存在

超越冰島

只有死人先守到秘密

話說馬拉都就嚟落走馬燈 monkeypore 仍然穩守第二排中游

【武漢肺炎】南韓酒吧群組病毒同一感染源 可能來自歐美入境者

對策本部長鄭銀敬說，當局分析了14宗梨泰院相關病例的病毒樣本，發現他們的病毒「核酸序列」（nucleic acid sequence）一致，估計是同一感染源，而且與近期從歐美傳入病例同屬G型新冠病毒，因此較可能是被歐美入境者傳染。世衞根據「核酸序列」將武漢肺炎病毒分為S型、V型和G型三種，前兩種主要在中國等亞洲地區集中傳播，G型則主要在歐美流行。

埃塞俄比亞+61 Confirmed,Total:494
伊朗+1869 Confirmed,Total:133521, +59 Deaths,Total:7359
尼泊爾+68 Confirmed,Total:584
馬達加斯加+40 Confirmed,Total:488
瑞士+18 Confirmed,Total:30725, +1 Death,Total:1904
巴林+358 Confirmed,Total:8790
摩洛哥+43 Confirmed,Total:7375
敘利亞+11 Confirmed,Total:70
以色列+22 Confirmed,Total:16712
阿爾巴尼亞+8 Confirmed,Total:989
羅馬尼亞+145 Confirmed,Total:17857, +4 Deaths,Total:1170
比利時+299 Confirmed,Total:56810, +25 Deaths,Total:9237
白俄羅斯+941 Confirmed,Total:35244, +4 Deaths,Total:194
奧地利+50 Confirmed,Total:16486, +4 Deaths,Total:639
阿曼+463 Confirmed,Total:7257
芬蘭+31 Confirmed,Total:6568
印尼+949 Confirmed,Total:21745, +25 Deaths,Total:1351
肯亞+31 Confirmed,Total:1192
馬來西亞+48 Confirmed,Total:7185
孟加拉+1873 Confirmed,Total:32078, +20 Deaths,Total:452
納米比亞+1 Confirmed,Total:20
阿富汗+782 Confirmed,Total:9998, +11 Deaths,Total:216
波蘭+219 Confirmed,Total:20838, +8 Deaths,Total:990
菲律賓+180 Confirmed,Total:13777, +6 Deaths,Total:863
波斯尼亞+21 Confirmed,Total:2393
愛沙尼亞+14 Confirmed,Total:1821
立陶宛+12 Confirmed,Total:1616, +2 Deaths,Total:63
剛果民主共和國+80 Confirmed,Total:2025
俄羅斯+9434 Confirmed,Total:335882, +139 Deaths,Total:3388
斯洛伐克+1 Confirmed,Total:1504
迦納+131 Confirmed,Total:6617
拉脫維亞+16 Confirmed,Total:1046
格魯吉亞+5 Confirmed,Total:728
亞美尼亞+374 Confirmed,Total:6302, +3 Deaths,Total:77
薩爾瓦多+94 Confirmed,Total:1819
烏克蘭+432 Confirmed,Total:20580, +17 Deaths,Total:605
緬甸+2 Confirmed,Total:201
泰國+3 Confirmed,Total:3040
保加利亞+36 Confirmed,Total:2408, +1 Death,Total:126
匈牙利+35 Confirmed,Total:3713, +6 Deaths,Total:482
烏茲別克+8 Confirmed,Total:3032
不丹+1 Confirmed,Total:24
津巴布韋+5 Confirmed,Total:56
吉爾吉斯+15 Confirmed,Total:1365

見白俄羅斯聯賽仲開緊，睇下佢地個情況，個daily new cases有無咁穩定

日日都接近1K
真係唔明佢哋邊度嚟嘅自信心

置頂

2020/5/23 今日香港疫情
香港今日無新增個案 維持1065宗

出貓唔好出到咁誇好喎

落左第二梯隊...

伊朗死唔斷尾

又有nba名人中

敘利亞7000個先岩

肯驗咪算係咁lor……睇下北韓

轉貼:

香港已經一早死咗, 移民又避唔到中蟈武漢肺炎...

黃之鋒：
我們所認識的香港死了很久，一國兩制也早已名存實亡。不過「著草」（逃亡）解決不到問題，正如去年《逃犯條例》前人們都討論是否要移民、「著草」，但大家還是盡力而為希望促成轉機。經歷過去一年的洗禮，抗爭已經成為香港人的DNA。

去年很多人說6月9日（首次百萬人反送中大游行）是終局之戰（end game），結果過了大半年也未終結，是一場無限之戰（infinity war）。共產黨一天還在，而且你跟它只隔著一條深圳河，你就注定跟它拉鋸。

北海道+9
神奈川+5
福岡+4
東京+2
埼玉+1
滋賀+1
愛知+1
石川+1
愛媛+1

新加坡自認自己係同美國、西歐同北歐國家一樣係先進既歐美文化，自然相對地，支那坡如願所願脫亞入歐感染武漢肺炎

msmd

無可能斷尾
香港 突然爆幾個本土

其他地方只會無限復活

Tmr 各位手足小心

21/5 0300: 5M (支82k 外4.918M)
22/5 0100: 5.1M (支82k 外5.018M)
23/5 0000: 5.2M (支82k 外5.118M)
23/5 2200: 5.3M (支82k 外5.218M)

連續三日少過24個鐘升100k

香港台灣經歷過沙士
放疫意識200%
其他地方就諗住堐過第一波就算
見數字一低就唔理鬆懈

已置頂

李顯龍之下既李家坡 = 得罪越南、得罪柬埔寨、得罪泰國同得罪台灣

佢老婆個er...真係經典中嘅經典

塔吉克+187 Confirmed,Total:2738
智利+3536 Confirmed,Total:65393, +43 Deaths,Total:673
科索沃+21 Confirmed,Total:1025
英國+2959 Confirmed,Total:257154, +282 Deaths,Total:36675
希臘+2 Confirmed,Total:2876
阿爾及利亞+195 Confirmed,Total:8113, +10 Deaths,Total:592
中非共和國+73 Confirmed,Total:552, First death
約旦+4 Confirmed,Total:704
捷克+70 Confirmed,Total:8890, +2 Deaths,Total:314
盧森堡+9 Confirmed,Total:3990
意大利+669 Confirmed,Total:229327, +119 Deaths,Total:32735
波蘭+93 Confirmed,Total:20931, +3 Deaths,Total:993
直布羅陀+1 Confirmed,Total:152
伊拉克+308 Confirmed,Total:4272, +5 Deaths,Total:152
摩洛哥+31 Confirmed,Total:7406, +1 Death,Total:198
愛爾蘭+76 Confirmed,Total:24582, +12 Deaths,Total:1604
庫拉索+1 Confirmed,Total:17
利比亞+3 Confirmed,Total:75
塞拉利昂+15 Confirmed,Total:621, +1 Death,Total:39
馬爾代夫+39 Confirmed,Total:1313
土耳其+1186 Confirmed,Total:155686, +32 Deaths,Total:4308
厄瓜多爾+430 Confirmed,Total:36258, +40 Deaths,Total:3096
埃及+727 Confirmed,Total:16513, +28 Deaths,Total:735
乍得+37 Confirmed,Total:648, +2 Deaths,Total:60
史瓦帝尼+13 Confirmed,Total:238
巴拉圭+12 Confirmed,Total:850
盧旺達+4 Confirmed,Total:325
也門+3 Confirmed,Total:212, +6 Deaths,Total:39
馬里+46 Confirmed,Total:1015, +1 Death,Total:63
阿聯酋+812 Confirmed,Total:28704, +3 Deaths,Total:244
法國+250 Confirmed,Total:182469, +43 Deaths,Total:28332
哥斯達黎加+7 Confirmed,Total:918
剛果+18 Confirmed,Total:487
南非+1218 Confirmed,Total:21343, +10 Deaths,Total:407
科特迪瓦+25 Confirmed,Total:2366, +1 Death,Total:30
巴林+30 Confirmed,Total:8819
尼日爾+6 Confirmed,Total:943, +1 Death,Total:61
摩納哥+1 Confirmed,Total:98
秘魯+4056 Confirmed,Total:115754, +129 Deaths,Total:3373
多哥+10 Confirmed,Total:373
巴巴多斯+2 Confirmed,Total:92
南蘇丹+92 Confirmed,Total:655, +2 Deaths,Total:8
法屬圭亞那+18 Confirmed,Total:279
阿根廷+704 Confirmed,Total:11353, +6 Deaths,Total:445
哥倫比亞+1046 Confirmed,Total:20177, +23 Deaths,Total:705
毛里塔利亞+27 Confirmed,Total:227
巴拿馬+310 Confirmed,Total:10577, +4 Deaths,Total:299
尼日利亞+265 Confirmed,Total:7526
安哥拉+1 Confirmed,Total:61, +1 Death,Total:4
加蓬+206 Confirmed,Total:1934
畿內亞+109 Confirmed,Total:3176, +1 Death,Total:20
巴哈馬+3 Confirmed,Total:100
烏拉圭+11 Confirmed,Total:764, +2 Deaths,Total:22
墨西哥+3329 Confirmed,Total:65856, +190 Deaths,Total:7179
牙買加+6 Confirmed,Total:550
越南+1 Confirmed,Total:325
海地+53 Confirmed,Total:865, +1 Death,Total:26
危地馬拉+311 Confirmed,Total:3054, +4 Deaths,Total:55
韓國+25 Confirmed,Total:11190
蘇丹+250 Confirmed,Total:3628, +9 Deaths,Total:146
玻利維亞+336 Confirmed,Total:5915, +10 Deaths,Total:240
委內瑞拉+66 Confirmed,Total:1010
哈薩克+403 Confirmed,Total:8322
洪都拉斯+266 Confirmed,Total:3743, +7 Deaths,Total:174

今日香港冇確診？

冇

澳洲疫情放緩 維多利亞州逐步放寬更多社區限制
2020-05-24 HKT 17:36

澳洲累積7106宗新型肺炎確診個案，102人死亡。

維多利亞州累計1603人染病，當地政府因應疫情放緩，逐步放寬更多社區限制措施，下月1日起恢復州內的郊區旅遊，容許民眾可在遊客住宿設施過夜，下月22日起開放滑雪場，但需嚴格遵守衛生規定。

維多利亞州擴大病毒檢測，本月進行超過17萬次檢測，至今超過42萬次，比當局原定時間表提前一星期。

北海道+15
東京+14
神奈川+5
福岡+4
靜岡+1
愛媛+1

北海道

日媒：日本政府決定解除包括東京都在內的緊急狀態
2020-05-24 HKT 20:33

《日本放送協會》報道，日本政府已經決定全面解除，包括東京、神奈川、埼玉、千葉及北海道的緊急狀態，預料明天宣布有關決定。

首相安倍晉三星期日會見內閣官房長官菅義偉、厚生勞動相加藤勝信等官員，討論處於緊急狀態地區的疫情和醫療能力，據報會上結論指，地區的確診病例減少及醫療能力有改善。

當局在聽取諮詢小組的意見後，將向國會兩院的指導委員會簡介，明天將由政府的新型冠狀病毒特別工作組作最終決定。

冇都要食兩粒負皮，睇黎有d人好想全港真攬炒..

東京同北海道嚴重咗反而解封

經濟重要過人命既國家...

咁有時又好難取捨，有好多企業小店都頂唔住要結業，日本疫情相比起歐美又溫和得多

咁又係，如果政府冇資助損失，全部自己硬食就好大鑊，希望佢頂住啦！

伊朗到低想陰d陰d爆到幾時？
差不多三個月，日日千幾二千，檢測數量仲係咁低！係咪實際想herd immunity？

21/5 0300: 5M (支82k 外4.918M)
22/5 0100: 5.1M (支82k 外5.018M)
23/5 0000: 5.2M (支82k 外5.118M)
23/5 2200: 5.3M (支82k 外5.218M)
25/5 0000: 5.4M (支82k 外5.318M)

連續三日爆seed之後稍為慢番少少

意粉 成個歐洲都唔係好得好多
日日幾百

秋天前控制唔到就大件事

武肺可以凍的環境生存幾日

控制到武肺
先係真正救到經濟

而家明顯冇疫苗就冇得搞，或者望天打掛，好似當年西班牙流感忽然消失，否則惟有全球人類感染，各安天命，頂得住留低，頂唔住當作自然淘汰...

啲親病毒派恐懼撚淨係想聽到香港大爆發、武肺好撚勁好恐怖、中咗一世玩完

千奇唔好講武肺真實死亡率只有唔夠1% 仲要大部分都係長期病患同廢老呢個事實，千奇咪得罪佢地

經濟搞唔掂後果衰過果啲人命 死既又係啲廢老
係都勞動力問題重要啲啦

冇咗巴打講每日8點半確診+死亡人數

Monkeypore 今日+548

西班牙流感 要群體免疫
到時唔單止 經濟崩潰
死20%人口
依家趁夏天 就要控制

可惜南美將會冬天，居住人數唔少，同時又爆緊...

我覺得全世界嘅股票佬都低估咗呢個risk

巴西

政客都係
比多d錢研究疫苗
先係對經濟最大好處

可惜唔係

2.17億人口，世界第五大人口國家！

中有個痴線總統

巴西唔控制會不停變種

who 已知的有3種

好似無咩人幫巴西

而家真正命運共同體，全世界要無分彼此，大家分享資源抗疫至得，否則只要仲有一個大國失控，大家都冇可能回復從前交通往來，話咁易又再爆！

香港既中蟈武漢肺炎疫情暫時緩和，大師兄回來了

成日話移民，但全地球，得返台灣（唔講支共同中蟈人因素）最安全

佢就連老婆都理唔掂

沙地、智利、墨西哥今個星期內總確診都過埋支那條假數，而兩個星期後輪到巴基斯坦！
睇黎支那真係諗住繼續死頂，扮冇事，扮冇隱瞞，用作抗辯疫情唔係佢傳出黎！

無睇一排巴西幾時衝左上第二

【武漢肺炎】德教會主日崇拜信眾保持1.5米距離 仍有至少107人中招

係咪冇戴口罩？

唔知

一個唔帶就夠
密閉空間 好易傳播

【疫情速遞】美對巴西實施入境限制 港連續3日零確診 重算後第10日無本地感染

巴西確診人數僅次美國，美國周日宣佈對來自巴西的旅客實施入境限制。根據措施，任何非美國人申請入境美國前14天若到過巴西，將不准到美國。白宮發言人麥肯阿尼（Kayleigh McEnany）表示，措施旨在防止感染個案從巴西傳入美國，兩國商業往來不受影響。

依家先限制巴西人
傳人震驚

令人

已經5粒
兒燈仔反社會人格真係冇錯

屌你老母籃球場幾時先開啊仆街

智利+3709 Confirmed,Total:69102, +45 Deaths,Total:718
土耳其+1141 Confirmed,Total:156827, +32 Deaths,Total:4340
盧旺達+2 Confirmed,Total:327
巴拉圭+12 Confirmed,Total:862
阿爾及利亞+193 Confirmed,Total:8306, +8 Deaths,Total:600
以色列+5 Confirmed,Total:16717
馬約特+66 Confirmed,Total:1587, +1 Death,Total:20
哥倫比亞+998 Confirmed,Total:21175, +22 Deaths,Total:727
圭亞那+8 Confirmed,Total:135
尼日利亞+313 Confirmed,Total:7839, +5 Deaths,Total:226
瓜德羅普+5 Confirmed,Total:161, +1 Death,Total:14
捷克+23 Confirmed,Total:8955
畿內亞+99 Confirmed,Total:3275
烏拉圭+5 Confirmed,Total:769
委內瑞拉+111 Confirmed,Total:1121
格陵蘭+1 Confirmed,Total:12
巴拿馬+349 Confirmed,Total:10926, +7 Deaths,Total:306
阿根廷+723 Confirmed,Total:12076, +4 Deaths,Total:452
喀麥隆+490 Confirmed,Total:4890, +6 Deaths,Total:165
法屬圭亞那+49 Confirmed,Total:328
墨西哥+2764 Confirmed,Total:68620, +215 Deaths,Total:7394
西撒哈拉+3 Confirmed,Total:9
牙買加+2 Confirmed,Total:552
蘇丹+192 Confirmed,Total:3820, +19 Deaths,Total:165
韓國+16 Confirmed,Total:11206, +1 Death,Total:267
洪都拉斯+207 Confirmed,Total:3950, +6 Deaths,Total:180
玻利維亞+348 Confirmed,Total:6263, +10 Deaths,Total:250
哈薩克+209 Confirmed,Total:8531
危地馬拉+370 Confirmed,Total:3424, +3 Deaths,Total:58
不丹+3 Confirmed,Total:27
海地+93 Confirmed,Total:958, +1 Death,Total:27
吉爾吉斯+30 Confirmed,Total:1433, +2 Deaths,Total:16
阿富汗+591 Confirmed,Total:11173, +1 Death,Total:219
薩爾瓦多+68 Confirmed,Total:1983
匈牙利+15 Confirmed,Total:3756, +5 Deaths,Total:491
泰國+2 Confirmed,Total:3042, +1 Death,Total:57
保加利亞+6 Confirmed,Total:2433
尼泊爾+72 Confirmed,Total:675

一放鬆少少又黎料，大把隱型病人，仲有聲稱康復果班又可以還陽...

其實都唔知係美國傳俾巴西，還是巴西傳美國，但已經唔重要，事實就係大家都爆緊！

比人睇戲游水但唔撚比人打波，都痴痴地線

美國確診數19xxx 加得最多都係Illinois 希望可以快d壓低個傳播鏈

Ranking the global impact of the coronavirus pandemic, country by country

tokyo +8

咪係囉屌 封佢老母咩

巴西明顯係全球爆發下一波疫情的缺口

香港已經全世界最少新增確診、最安全，封佢老母咩，佢唔禁止人返工、搭車逼地鐵、買餸？

政府先係恐懼撚，只係佢恐懼另一樣野

新加坡+344 本土4例
新明日報: 衛生部指出今天的實驗室試驗檢體數量較少。

新加坡之眼:

1.星國政府已針對1w5300多學前教育職員分批進行採檢，共8名職員診。
2.在新加坡expo方艙醫院隔離的4名移工於昨天出現水痘的症狀，除此之外，已有960名確診移工也有疑似水痘的症狀產生，衛生部正在存查並為他們緊急施打疫苗。

啲外勞幾時先感染晒

永續限聚令

一半武漢病毒康復者換氣量不達標 部分病人現抑鬱徵狀

【Now新聞台】醫管局傳染病中心醫務總監曾德賢接受本台訪問，指院方正評估新冠病毒康復者的復原進度，發現有病人換氣量僅達一般人的三成，部分康復者有抑鬱症狀，需轉介心理治療。

瑪嘉烈醫院這天接收新的新冠病毒確診個案，作為醫管局唯一的傳染病中心，至今確診的逾千名患者，瑪嘉烈接收了約140人，是眾醫院中最多。

隨着大部分病人陸續出院，團隊評估病人後遺症，發現一半病人換氣量不足正常人八成。除影響肺功能，有病人住院期間出現抑鬱徵狀，需轉介心理治療。

疫情五個月來，曾德賢形容自己的抗疫團隊並非Dirty Team，而是「Wet Team」。

疫情最嚴峻時，瑪嘉烈醫院有五隊Wet Team，現時減至兩隊，不過仍做好準備，當內科人手不足，隨時從骨科抽調人手填補空缺。

Monkey

支那個gdp斷涯式咁跌都可以排係better economic outcome 都on9

點解Monkey國本土確診永遠日日有幾單？又唔擴散又唔斷尾

水痘都中埋

東京+8
福岡+6
北海道+3
神奈川+1
栃木+1
愛媛+1
機場+1

福岡既北九州市本來連續23日冇確診，但呢3日竟然一下子有12人感染，當中仲有6名男高校生，應該係解封後既學校群體感染？

25/5/2020 13:36
全球的新冠肺炎確診個案累計突破540萬宗, 超過34萬人死亡.
印度新增154宗死亡個案, 再多近7000人確診, 創單日新高, 累計確診個案超過13萬8800宗.
泰國新增2宗確診個案, 再多1人不治.
南韓新增16宗確診個案, 其中13宗屬於社區感染, 累計確診個案超過1萬1200宗, 再多1人死亡, 累計死亡個案有267宗.
巴西疫情持續惡化, 單日新增超過15800宗確診個案, 累計突破36萬宗, 是全球第二多, 死亡個案有2萬2000多宗, 美國白宮宣布由星期四起, 對巴西實施旅遊限制, 要求過去兩星期曾經到巴西的外國公民, 暫停入境美國.

香港復課....

題外話

留下公園中坑藍屍同40幾歲藍屍之間吹水：
佢地後生暴徒有本事就唔撚好買switch同ps4行機同水機，switch同ps4水機都係寶源代理，佢地有本事就咪撚買寶源貨，佢地唔好講一套做一套最後又死死氣咁買番寶源！

P.S. 只買台灣露天同Amazon jp

支共同中蟈武漢肺炎係都唔放過我地

寶源反中亂港
更係要支持
佢哋身在曹營心在漢

大陸人玩唔到國際版
叫藍絲返去玩國內封鎖版

駁唔到

中蟈唔止扮冇事啦。

直情話源頭黎自美國，意大利，法國，
中蟈病源病患全部都係境外輸入

其實你地有冇諗過中國東北D cases可能係個cycle
原理如下:黑龍江→俄羅斯遠東→吉林/黑龍江

21/5 0300: 5M (支82k 外4.918M)
22/5 0100: 5.1M (支82k 外5.018M)
23/5 0000: 5.2M (支82k 外5.118M)
23/5 2200: 5.3M (支82k 外5.218M)
25/5 0000: 5.4M (支82k 外5.318M)
26/5 0000: 5.5M (支82k 外5.418M)

如無意外6月1號應該有六百萬單

「武漢」全武漢已完成檢測，0感染！

有本事唔好食元氣，日本品牌

叫福建360唔好賣外國貨，全部入國貨

唔好用電話 電腦
全部都係美國發明
連電視都唔好睇

今晚美國死亡人數應該破10萬

tokyo +10

就算真係全武漢人做檢測，但佢d試劑準確度好似同擲公字差不多.....

死亡人數過十萬所帶出訊息震撼好多，美國人眼中一定係國殤！對支那反感程度大增，增加Trump對付支那認授性！

愈來愈少人入黎出post，睇黎大家覺得疫情都係差不多，冇乜野好講，但記緊現實生活中唔好麻木！仍然要以最高戒備心態同行為面對，不能鬆懈！

第日可以去日本旅行

藍屍:

好消息係

黑山同臨近巴爾幹半島國家都貌似水尾

街頭見各位手足

新聞好似已經冇點提今日零確診

應該係，其實我都冇乜留意香港，因為都係零星數量，主要係留意人口最高幾個國家情況...

共狗

呢條垃圾有咩資格係到指指點點

台灣6月開放口罩市場

勁

Brothers and sisters went out to take action. Could you see how many people in Wanchai and Causeway Bay?

佢而家係真.共產黨員

東京+10
北海道+9
神奈川+3
福岡+2
埼玉+1
石川+1
機場+4

上晒位就唔同啦

係大陸比得你出聲
一定係共產黨
中要係好聽話個隻

屠呦呦 係大陸都係無地位

鐘南山
一定做過唔小衰事
先可以上位

一定啦

最慘仲有d歐美專家仲信支共人終南山成日鳩噏

UK 265,227 +4,043 37,048 +134
英國單日確診差至多廿日冇超過4000人，乜事今日又回升？

都控制得七七八八

講到明一定要開英超比猁冠軍
抵啦

有入場觀眾？唔係閉門賽，電視直播咩？

d人會痴線到係球場外睇
爬高 同聚集

解封後 爆得更勁

RIP...

閉門都係成堆係附近酒吧睇

唔解，餓死、解，病死....

英國唔會餓死
要解 都要做好防護先啦

依家一日4千
真係同自殺無分別

美國累積死亡數過十萬了...

唔係講笑
真係會餓死
食物嘅stock可以去得好快
無論個人企業定政府

如果係印非 就係會餓死

依家
東南亞都未有糧食危機

歐美 大把食物銀行
大把人長期拿救濟糧

歐美 糧食過多
世界只係分配不公平

（歐美 香港 浪費左2-3成食物）

依家唔開餐廳 浪費小左

我講野好亂
唔好意思

睇過好多YouTube片
（意大利）
糧食係無問題

錢 依家已經不停印
忍到夏天 消弱隻毒 更重要

點止兩三成 餐廳浪費好多

介紹你看 餐桌上的紅金帝國

（小鴨 自己考慮）

現代生產過程 需要好小人手

大約38：50 可以睇到機械化後

大豆 小麥 都基本一樣

依加係少左15萬個有經驗既農夫，令到Ｄ食物壞晒，唔關咩有冇機械事
同埋意大利務農係唔夠現代化，R&D又小。

農夫 係現代唔係太大問題
大規模生產下

如果要精制 同有機的話
就需要大量農夫

依家問題係有病了
比幾多個農夫你都無用
（如美國食物加工 工廠）

美國有大量食物無工廠加工
扔左

糧食 係絕對足夠比全球人食
問題係分配
運輸 加工生產

如果大量人病了
中間過程就會出現糧食危機

而現在 英國
未控制或不做防護下
就會大機會製造問題

唔解仲有好多社會問題 後果好深遠
病死都主要係啲廢老+長期病患者啫

傳媒及報紙都開始唔報導疫情

但事實上病者及死亡人數仍然日日上升

死亡人數已達352000，同打左一場大戰役差一樣

大家都想重啟經濟

消息指香港今日+1 from美國
基於各區情況 今日冇記者會 用新聞稿代替

因為麻木左，我屋企人都唔知差唔多每日都升100,000冇停過

所以我尋日至出post提大家唔好對疫情麻木，全球仲係爆緊，當中仲係全球人口數頭幾位國家，而且開始爆冇幾耐，情況仲係好惡劣！

未到頂

新加坡+533 Confirmed,Total:32876

3宗係本地坡人

俄羅斯+8338 Confirmed,Total:370680,+161 deaths,Total:3968
愛沙尼亞+6 Confirmed,Total:1840,+1 death,Total:66
立陶宛+8 Confirmed,Total:1647,+1 death,Total:66
拉脫維亞+4 Confirmed,Total:1057,+1 death,Total:23

斯洛伐克+2 Confirmed,Total:1515

巴勒斯坦+8 Confirmed,Total:613

香港+1 Confirmed,Total:1067

輸入

波蘭+229 Confirmed,Total:22303,+1 death,Total:1025
奧地利+2 deaths,Total:645

印度+1409 Confirmed,Total:152171,+3 deaths,Total:4347
菲律賓+380 Confirmed,Total:15049,+18 deaths,Total:904

其實最後可能好似氣候變化一樣

國家行爲已經唔考慮如何防止氣候變化

而係考慮如何於氣候變化之下繼續經濟活動

傳媒報道都要講求新鮮感同讀者點擊率

日日報數字好趕客的

例如汽油價格對司機都好重要

但唔同日日A1報導咩

芬蘭+64 Confirmed,Total:6692
波斯尼亞+17 Confirmed,Total:2433,+1 death,Total:151
馬耳他+1 death,Total:7

印度+810(總新增:2219) Confirmed,Total:152981
孟加拉+1541 Confirmed,Total:38292,+22 deaths,Total:544
印尼+686 Confirmed,Total:23851,+55 deaths,Total:1473
印度+15(總新增死亡:18) deaths,Total:4362

仲未停

比利時+137 Confirmed,Total:57592,+30 deaths,Total:9364
白俄羅斯+897 Confirmed,Total:38956,+6 deaths,Total:214
斯洛文尼亞+2 Confirmed,Total:1471
阿爾巴尼亞+21 Confirmed,Total:1050

印度+214(總新增:2433) Confirmed,Total:153195
馬來西亞+15 Confirmed,Total:7619
馬爾代夫+62 Confirmed,Total:1457
汶萊+1 death,Total:2
印度+3(總新增死亡:21) deaths,Total:4365

科威特+692 Confirmed,Total:23267,+3 deaths,Total:175
阿曼+255 Confirmed,Total:8373,+1 death,Total:38

咖哩國應該可以憑借人多勢眾，爆到北半球入冬，總數超越美國...

Herd immunity

烏龜都算keep得幾好，隔離巴西爆到仆街

前有警暴，後有武漢肺炎

俄羅斯

消失咗差唔多兩日
上返水先

流感一年死 250,000 to 500,000
而家睇個勢似乎 今年最終武肺殺既人
大概係幾年流感再減番因武肺無中到流感而死既人

計埋隱形 無病徵
實際上感染人口數
占全球1%都唔到

麻木同放鬆
睇來第二波 可能提早到

東京+11
福岡+8
神奈川+5
北海道+5
千葉+1
大阪+1
奈良+1
機場+3

流感 感染人數
係以億計

發病時間都不長
絕小後遺症

無可比性

另一方面 武肺真實感染人數應該被嚴重低估了

真可憐

changed name again

有心理準備6月9先見真章，對活動反而更加有益

我一早都講 但比啲親病毒派屌
Only 6%發現咗
即係actual death rate被高估左 100/6 = 16.67倍
所以actual death rate只係大約0.x%

一驗抗體就知根本大把人康復咗都唔知
以為傷風

不過啲親病毒派話唔準喎 唔準到完全錯 但啲市長總統又會引用架喎

After careful study of developments over the reporting period, I certified to Congress today that Hong Kong does not continue to warrant treatment under United States laws in the same manner as U.S. laws were applied to Hong Kong before July 1997.

流感 唔係武肺
再強調多一次

嚴重好多

流感 真實感染數都係嚴重低估
健康的人 多數無事
每年都會中招

【武漢肺炎】南韓再爆集體感染 電商coupang物流中心36人確診

南韓控制得咁好都爆
歐美 唔敢想像

有無 source?

自己Google
肺炎 後遺症

簡單講2樣
纖維肺
無味感 嗅覺

我講緊你話
"流感 真實感染數都係嚴重低估"
有無 source

無

不過亦都可以
套用你發的文章

實際檢測人數
大大不足夠

大多數中左流感
連醫生都唔使睇

唉... 收唔到科，睇黎真係要全球感染..

有時候想夏天感染左就算
夏天好似易醫好

不過知道會無限變種

都唔知道點好

個感染基數太大
又會傳返去動物
太多變種可能........................................

九月應該會係second wave?

巴西智利爆得勁

係咪真係同天氣有關？

但澳洲同New Zealand都受控左

韓國+79 Confirmed,Total:11344
危地馬拉+191 Confirmed,Total:4145, +5 Deaths,Total:68
洪都拉斯+239 Confirmed,Total:4640, +6 Deaths,Total:194
牙買加+5 Confirmed,Total:569
蘇丹+200 Confirmed,Total:4346, +11 Deaths,Total:195
墨西哥+3463 Confirmed,Total:78023, +463 Deaths,Total:8597
蘇里南+1 Confirmed,Total:12
阿根廷+705 Confirmed,Total:13933, +8 Deaths,Total:500
開曼群島+3 Confirmed,Total:140
烏拉圭+14 Confirmed,Total:803
迦納+186 Confirmed,Total:7303
巴拿馬+281 Confirmed,Total:11728, +2 Deaths,Total:315
尼日利亞+389 Confirmed,Total:8733, +5 Deaths,Total:254
哥倫比亞+1101 Confirmed,Total:24104, +27 Deaths,Total:803
捷克+17 Confirmed,Total:9086
法屬圭亞那+22 Confirmed,Total:406
委內瑞拉+34 Confirmed,Total:1245
秘魯+6154 Confirmed,Total:135905, +195 Deaths,Total:3983
加蓬+81 Confirmed,Total:2319
馬約特+11 Confirmed,Total:1645
利比亞+22 Confirmed,Total:99, +1 Death,Total:4

韓國又再爆過

澳紐住嘅環境average高好多啦
真係做到龜喺屋企就完全做到隔離
Sau Paulo嗰類嘅大都市貧民窟真係冇眼睇

21/5 0300: 5M (支82k 外4.918M)
22/5 0100: 5.1M (支82k 外5.018M)
23/5 0000: 5.2M (支82k 外5.118M)
23/5 2200: 5.3M (支82k 外5.218M)
25/5 0000: 5.4M (支82k 外5.318M)
26/5 0000: 5.5M (支82k 外5.418M)
27/5 0200: 5.6M (支82k 外5.518M)
28/5 0400: 5.7M (支82k 外5.618M)

呢一個星期真係做到日增10萬

梨泰院群組之後又爆個物流中心群組

tokyo +15 worsening

烏克蘭+477 Confirmed,Total:22382,+11 deaths,Total:669
羅馬尼亞+2 deaths,Total:1229

亞美尼亞+442 Confirmed,Total:8216,+15 deaths,Total:113
拉脫維亞+4 Confirmed,Total:1061,+1 death,Total:24

俄羅斯+8371 Confirmed,Total:379051,+174 deaths,Total:4142
阿富汗+20 Confirmed,Total:13036
捷克+17 Confirmed,Total:9103
剛果民主共和國+114 Confirmed,Total:2660,+1 death,Total:69
波斯尼亞+17 Confirmed,Total:2452
斯洛伐克+5 Confirmed,Total:1520

新加坡+373 Confirmed,Total:33249,全外勞

波蘭+127 Confirmed,Total:22600,+2 deaths,Total:1030
菲律賓+539 Confirmed,Total:15588,+17 deaths,Total:921
澳洲+7 Confirmed,Total:7157
愛沙尼亞+11 Confirmed,Total:1851
立陶宛+9 Confirmed,Total:1656,+2 deaths,Total:68
科索沃+1 Confirmed,Total:1048
奧地利+23 deaths,Total:668
摩爾多瓦+2 deaths,Total:276
希臘+1 death,Total:174
阿曼+1 death,Total:40

福岡+21
東京+15
神奈川+8
北海道+7
山梨+4
埼玉+2
千葉+1
靜岡+1
石川+1
愛媛+1
機場+2

北九州市呢次真係第二波爆發
連成個星期冇確診既山梨都突然有4宗，爆完一單又一單？

因為有南美同南亞大國接力，佢地經歷二至四月佛系防疫，唔驗就當冇... 實際已經暗中爆發，到近月開始增加檢測人數，確診數自然浮面，相信仲有排爆！

武肺條數穩定到好似返工咁

1,967 new cases (new daily high) and 3 new deaths in Qatar

Coronavirus Cases: 50,914
Deaths: 33
Recovered: 15,399

Worsening. Qatar will overtake San Marino to become Number One in terms of cases per 1M population next week.

Around 2.5% of total population?

接近1.8%

得二百幾萬人口國家，五萬確診...

呢排大家都將注意力去晒國安惡法，少留意疫情，其實全球情況仲係咁嚴峻，冇減輕過..

俄羅斯將中蟈武漢肺炎（俄羅斯乾坤生化戰）突登傳染俾烏克蘭

歐洲 uk 嗰啲算係減輕左

係美國日日20k感染 1k 死亡

不過無論鎖國定係解封

個數都係咁穩定

唔知如果d 熱門州開返會點
紐約一陣解封唔知又會唔會爆返

24,151 new cases (new daily high) and 1,067 new deaths in Brazil

Coronavirus Cases: 438,812
Deaths: 26,764
Recovered: 193,181

Worsening. The new daily cases are more than USA.

（法新社里約熱內盧26日電） 巴西今天通報 過去24小時新增1039人染疫病故。巴西自一週前疫情急 劇升溫，這已是單日新增病亡人數第4度破千。 巴西已成為2019冠狀病毒疾病（COVID-19）疫情新 的重災區，根據衛生部數字，目前境內累計2萬4512人 死亡。 專家表示，由於巴西採檢落後，據信實際確診病例 與死亡人數遠高於官方公布的數字。 巴西為拉丁美洲最大國家，人口有2億1000萬人， 目前為止通報39萬1222人染疫，僅次於美國。 對於如何因應疫情，中央與地方意見分歧，將巴西 撕裂為兩半。極右派總統波索納洛（Jair Bolsonaro） 淡化疫情，不但抱怨且反對居家避疫，認為防疫措施影 響經濟，對國家的危害遠比病毒本身還嚴重。 但多數州政府堅持遵循世界衛生組織（WHO）的指 引，並暫時停止一些非至關重要的商業活動。（譯者： 紀錦玲/核稿：陳昱婷）

怕巴西 會有人道危機

tokyo +22

尋日有醫院群組感染，仲有10幾廿人有病徵，都預咗今日會有好多確診了

台灣+1,輸入

香港+13輸入個案

21/5 0300: 5M (支82k 外4.918M)
22/5 0100: 5.1M (支82k 外5.018M)
23/5 0000: 5.2M (支82k 外5.118M)
23/5 2200: 5.3M (支82k 外5.218M)
25/5 0000: 5.4M (支82k 外5.318M)
26/5 0000: 5.5M (支82k 外5.418M)
27/5 0200: 5.6M (支82k 外5.518M)
28/5 0400: 5.7M (支82k 外5.618M)
29/5 0100: 5.8M (支82k 外5.718M)

又加速

,邊個國家加得最多

邊度多

美國+凍肉

巴西總統處理方法=陳雲主張緊既野，為經濟乜9都唔理，當佢流感咁醫，依家搞到一發不可收拾

870k test
440k confirmed
冇得攪

50% positive

四大聯賽都準備開返晒

等睇巴西人暴動

屌佢老母!!!!!

611 new cases in Singapore

Three cases are Singaporeans/ Permanent Residents.

新加坡人冇事就得

8,572 new cases and 232 new deaths (new daily high) in Russia

Coronavirus Cases: 387,623
Deaths: 4,374
Recovered: 159,257

點解可以咁多

因為新加坡政府仆街
要全客工感染
先可以停到

咁樣繼續落去可以超英趕美

monkeystate 個totaldeath異常咁少先奇怪

純粹醫療系統仲頂到,中東有啲都少

客工總人口好似above1M

active cases成15543竟然頂到?

或者要睇下個堆active cases 入面多唔多長者or長期病患者，btw重症我睇到得7個

全巴基專機返

客工 壯年
健康
新加坡天氣熱

佢哋驚係後遺症比較多
纖維肺 無味嗅感

hong kong +13 all inported

Both Qatar and Moneypore have a lot of young forgein workers and most of the infected cases are these young people. Therefore, the death rate is so low.

about 2M.

穩定到

2,523 new cases (new daily high) and 23 new deaths in Bangladesh

Coronavirus Cases: 42,844
Deaths: 582
Recovered: 9,015

Worsening.

支那坡

逾75%新加坡人「支持」(入境前線篤尿好黃?)「反送中」，但他們又會否走上街頭？

西歐好咗好多

西歐封左城 2個月
其實不是太理想

每日中有幾百人到成千人
一解封就可能出事

Monkeypore: 608 objects remaining

真係由得班外勞自生自滅

福岡+26
東京+22
神奈川+10
北海道+3
埼玉+2
石川+1
機場+10

北九州市確診一日多過一日，開始失控

日本韓國一齊爆第二波疫情

21/5 0300: 5M (支82k 外4.918M)
22/5 0100: 5.1M (支82k 外5.018M)
23/5 0000: 5.2M (支82k 外5.118M)
23/5 2200: 5.3M (支82k 外5.218M)
25/5 0000: 5.4M (支82k 外5.318M)
26/5 0000: 5.5M (支82k 外5.418M)
27/5 0200: 5.6M (支82k 外5.518M)
28/5 0400: 5.7M (支82k 外5.618M)
29/5 0100: 5.8M (支82k 外5.718M)
29/5 2200: 5.9M (支82k 外5.818M)

21個鐘升100k!

開始每日一架747空難了...

而家已經冇晒嗰啲weekend 效應

香港已經冇乜森巴凍肉買...

Toilet kills all the Po Po!

原來唔覺唔覺，利智已經過支那假數，未來兩日輪到沙地同墨西哥，下星期到巴基斯坦..

法國將於7月6日重開羅浮宮博物館
2020-05-30 HKT 00:10

法國的新型肺炎疫情持續緩和，位於首都巴黎的羅浮宮博物館宣布，將於7月6日重開。

羅浮宮博物館因應疫情，自3月中起關閉。羅浮宮表示，重開後會推出預約系統，並要求遊客參觀時戴口罩，及保持社交距離。

法國目前有超過18萬人確診感染新型肺炎，超過28000人死亡。

星期日星期一先weekend效應

Vietnamese-Australian sisters, Rosa and Sophie Do, were attacked by two white Australian teenagers, one of whom had a knife and spat into Rosa’s eye and face.

Get our app: sc.mp/app

29,526 new cases (new dialy high) and 1,180 new deaths in Brazil

Coronavirus Cases: 468,338
Deaths: 27,944
Recovered: 193,181

Worsening a lot.

s.korea 咩情況 好似多返?

死white trash

今日+39,比起前幾日跌返少少

As of 30 May 2020, 12pm, the Ministry of Health (MOH) has preliminarily confirmed an additional 506 cases of COVID-19 infection in Singapore, the vast majority of whom are Work Permit holders residing in foreign worker dormitories. Based on our investigations so far, there are five cases in the community, of whom two are Singaporeans/Permanent Residents and three are Work Pass holders.

香港+3,全巴基專機返

一開頭已經做錯左
將啲外勞困住一齊

21/5 0300: 5M (支82k 外4.918M)
22/5 0100: 5.1M (支82k 外5.018M)
23/5 0000: 5.2M (支82k 外5.118M)
23/5 2200: 5.3M (支82k 外5.218M)
25/5 0000: 5.4M (支82k 外5.318M)
26/5 0000: 5.5M (支82k 外5.418M)
27/5 0200: 5.6M (支82k 外5.518M)
28/5 0400: 5.7M (支82k 外5.618M)
29/5 0100: 5.8M (支82k 外5.718M)
29/5 2200: 5.9M (支82k 外5.818M)
30/5 1700: 6M (支82k 外5.918M)
6M了

有線新聞
消息：一名威院病人初步確診 沒外遊記錄 須使用呼吸機及強心藥

仆街！又有本地感染無頭公案！

日日有外地人返來
無症狀 帶菌者

連驗都未必驗到

日日帶口罩保平安

9日14個鐘升1M

福岡+17
東京+14
神奈川+4
北海道+4
千葉+1
愛知+1
機場+4

各地足球聯賽都準備重開，睇怕今後方向都係點樣同武肺共處

大Boss印度都未發力，仲係熱緊身..

I do push up, sit up and pushing my dumbbells at home.
I also go out to walking powerfully.

當全世界都唔理疫情開晒關，香港係咪應該都唔會獨自封關由得佢照開？

香港分分鐘繼續封哂外國淨開支那

2,355 new cases (new daily high) in Qatar

Coronavirus Cases: 55,262
Deaths: 36
Recovered: 25,839

Worsening a lot. The first day that has 2,000+ new cases!

Qatar will overtake San Marino tomorrow and will become the first country that surpasses 20,000 cases per 1 million population!

塞爾維亞

F

我覺得陸路口岸會開得快過機場其他國際航班

巴西總統係咪仲係放任政策
今日又創新高了

呢個option10蚊倍10.1㗎喎
尤其777淨係識奶winnie個閪

冇人開盤 輸硬

支共:
中國、澳門及香港防疫遠勝歐美

香港開支那都冇用 要支那開返香港先有用

巴基的專機真係幾多人中招。。。

反映出當地疫情其實幾嚴重

615萬人中招，
死左超過37萬人

但傳媒，政府及民眾都開始唔想聽唔想理了

非常明顯

30/5 1700: 6M (支82k 外5.918M)
31/5 0800: 6.1M (支82k 外6.018M)

15個鐘升100k，破咗記錄

34歲女人個老公都確珍左

支01唔駛貼link

本港支那武漢肺炎疫情反覆，昨天新增3宗輸入個案，令累計個案增至1,083宗，同時或增一宗懷疑本地感染個案。消息指，一名34歲女病人昨晚（30日）初步對新冠病毒檢測呈陽性，她昨天被送往沙田威爾斯親王醫院深切治療部留醫，病情危殆，需用呼吸機維生。由於她近期沒有外遊紀錄，如最終確診，或成本地感染個案，令連續16日零本地感染「斷纜」。

這名女病人是否確診將對本港未來防疫政策十分關鍵，料今天下午衞生防護中心將會召開記者會交代事件。

【09：50】據了解，昨日初步確診、無外遊的34歲女病人，其56歲丈夫今早亦初步確診，留醫威爾斯親王醫院。

56歲老公 x 34歲老婆

因為唔係先進國家大爆所以無乜人想理

問題係點惹番黎

吉爾吉斯+26 Confirmed,Total:1748
巴基斯坦+3039 Confirmed,Total:69496, +88 Deaths,Total:1481
哈薩克+476 Confirmed,Total:10858
牙買加+6 Confirmed,Total:581
不丹+10 Confirmed,Total:43
玻利維亞+861 Confirmed,Total:9592, +10 Deaths,Total:310
澳洲+7 Confirmed,Total:7192
洪都拉斯+208 Confirmed,Total:5094, +2 Deaths,Total:201
海地+281 Confirmed,Total:1865, +6 Deaths,Total:41
韓國+27 Confirmed,Total:11468, +1 Death,Total:270
危地馬拉+132 Confirmed,Total:4739, +12 Deaths,Total:102
特立尼達和多巴哥+1 Confirmed,Total:117
斯里蘭卡+54 Confirmed,Total:1620
蘇里南+2 Confirmed,Total:14
圭亞那+2 Confirmed,Total:152, +1 Death,Total:12
墨西哥+2885 Confirmed,Total:87512, +364 Deaths,Total:9779
布隆迪+21 Confirmed,Total:63
加蓬+42 Confirmed,Total:2655, +2 Deaths,Total:17
巴拿馬+487 Confirmed,Total:13018, +4 Deaths,Total:330
喀麥隆+245 Confirmed,Total:5904, +6 Deaths,Total:191
法屬圭亞那+27 Confirmed,Total:477
津巴布韋+14 Confirmed,Total:174
烏拉圭+5 Confirmed,Total:821
尼日利亞+553 Confirmed,Total:9855, +12 Deaths,Total:273
委內瑞拉+89 Confirmed,Total:1459
多哥+5 Confirmed,Total:433
阿根廷+795 Confirmed,Total:16214, +4 Deaths,Total:528
哥倫比亞+1548 Confirmed,Total:28236, +37 Deaths,Total:890
捷克+4 Confirmed,Total:9230
烏干達+3 Confirmed,Total:413
畿內亞+50 Confirmed,Total:3706, +1 Death,Total:23
馬爾代夫+39 Confirmed,Total:1672
尼日爾+1 Confirmed,Total:956
利比亞+12 Confirmed,Total:130
科索沃+16 Confirmed,Total:1064
科特迪瓦+49 Confirmed,Total:2799, +1 Death,Total:33
聖多美和普林西比+16 Confirmed,Total:479
蘇丹+279 Confirmed,Total:4800, +29 Deaths,Total:262
中非共和國+88 Confirmed,Total:962
盧旺達+4 Confirmed,Total:359, First death
摩納哥+1 Confirmed,Total:99
哥斯達黎加+25 Confirmed,Total:1047
安哥拉+3 Confirmed,Total:84
毛里塔利亞+60 Confirmed,Total:483
法國+1828 Confirmed,Total:188625, +57 Deaths,Total:28771
烏茲別克+23 Confirmed,Total:3546
秘魯+7386 Confirmed,Total:155671, +141 Deaths,Total:4371
南非+1727 Confirmed,Total:30967, +32 Deaths,Total:643
摩洛哥+40 Confirmed,Total:7780, +1 Death,Total:204
也門+27 Confirmed,Total:310, +12 Deaths,Total:77
馬拉維+6 Confirmed,Total:279
埃及+1367 Confirmed,Total:23449, +34 Deaths,Total:913
阿聯酋+726 Confirmed,Total:33896, +2 Deaths,Total:262
土耳其+983 Confirmed,Total:163103, +26 Deaths,Total:4515
史瓦帝尼+4 Confirmed,Total:283
巴拉圭+47 Confirmed,Total:964
愛爾蘭+53 Confirmed,Total:24929, +6 Deaths,Total:1651
庫拉索+1 Confirmed,Total:19

估計支那人老婆
廢老老公

仲要住公屋，除咗廢佬娶支那婆根本冇其他可能

9成

SINGAPORE: Singapore reported 518 new COVID-19 cases as of noon on Sunday (May 31), taking the country's total number of infections to 34,884 .

There were three Singaporeans or permanent residents among the new cases, said the Ministry of Health (MOH) in its daily update.

香港+2，local unlinked

穩定過假數

其實係失控，唔係唔想理，而係唔知點理....

1,648 new cases and 2 new deaths in Qatar

Coronavirus Cases: 56,910
Deaths: 38
Recovered: 30,290

Qatar become the first in term of total cases per 1M population:
19,783 cases per 1M population

確診比例好高，慶幸死亡率低...

真 herd immunity

福岡+12
神奈川+6
北海道+6
東京+5
千葉+1
大阪+1
機場+4

【武漢肺炎】馬莎進口蔬果加工場集體感染 包裝恐播毒 專家2招教消毒

葵涌嘉里物流溫控貨倉、為英國進口蔬果貼標籤再運往馬莎門市出售的食品包裝工場，至少3名工人疑集體感染武漢肺炎；被同事傳染的女工再感染其丈夫，雙雙確診為本地感染個案。有感染及傳染病專科醫生指，空運水果一般存放於低溫乾爽地方，確實有利病毒存活；港大早前研究亦發現，新型冠狀病毒可停留在塑膠表面逾72小時，建議市民購買食物後，避免連同塑膠包裝一併放入雪櫃，應拆開包裝並用番梘水「沖一沖」。

屌！咁好大機會係英國進口蔬果出事！

唔小人買左
潛伏期 一大堆

其他潛在冷凍食物
唔知會點

果然真係m&s
仲有荃灣間m&s喺citywalk 1
好近楊屋道街市
有機會link埋卓明樓嗰單

目前日本政府正考慮於6月底入境管制措施期限後鬆綁入境管制措施，將泰國、越南、澳洲、新西蘭列入第一波名單。報道指出，日本政府考慮先以商務人士為對象，出境前須先取得病毒篩檢陰性反應證明，抵達日本後，再接受篩檢，若結果呈現陰性反應，才准予入境

即係之後出國之前要攞cert會變一種standard

巴西豬扒雞翼

又係馬莎中

中蟈雞

竟然包括埋香港

【疫情焦點】馬莎爆疫蔬果標籤工場26人隔離 染疫工經手食品1周前已送門市

衞生防護中心傳染病處主任張竹君和醫管局總行政經理何婉霞見記者。張竹君透露，女患者在葵涌嘉里物流溫控貨倉的包裝工場工作，本月25日才發病，但其兩名同事早於4月底已有病徵，檢測又呈弱陽性。

4月25 已經傳緊
個34女人潛伏差唔多成個月

係冰凍下 唔知會點

成日買

總之你當所有貨都有菌 掂完洗手

又有可能kerry入面有冇病徵嘅傳播鏈
又有可能啲import貨keep住有毒
始終uk keep住爆得好撚犀利

英國一日搞唔掂，香港永遠都有英國既支那武漢肺炎

以而家爆發規模，除非有疫苗，否則都係永續，全球輪流爆..

30/5 1700: 6M (支82k 外5.918M)
31/5 0800: 6.1M (支82k 外6.018M)
1/6 0700: 6.2M (支83k 外6.117M)

Weekend effect都可以23個鐘搞掂

森巴

南美咁大獲

仲有擁有接近14億人印度，熱完身都開始發力跑緊上黎，佢如果肯大規模檢測一定不得了！

印度 天氣熱 會唔會有幫助

美國大規模示威
可能會比預期早爆發第二波

琴日弱陽性果2個？？

係
蘋果啱啱話有個接觸過中招病人既救護員都初步確診

其實弱陽性點解弱

tokyo +13

瀝源果單真係，睇左幾次私家診所但都唔做測試

因為驗倒有咩事會阻住佢做生意
早兩日睇私家仲話發燒既話唔睇

As of 1 June 2020, 12pm, the Ministry of Health (MOH) has preliminarily confirmed an additional 408 cases of COVID-19 infection in Singapore, all of whom are Work Pass holders residing in foreign worker dormitories. Based on our investigations so far, there are no cases in the community.

Third wave from South America and east Asia and Africa

香港+3,琴日弱陽性果2個and 1救護

拉攏chinapore（太ff。仲要係二世祖年代既「新加坡」） = 以前覺得所有中蟈大陸人都係無奈的（當然可以對佢地一d支蟈省市撥火 = 你們小粉紅很快就會被中共公安城管上門查水錶及被中共公安城管強拆，當你們小粉紅對中共已經沒有任何利用價值的時候）

原來秘魯都爆得咁勁

卡塔爾+1523 Confirmed,Total:58433,+2 deaths,Total:40
感染人數已達到總人口的2%

Peru will overtake Germany today!

英格蘭地區大部分學校復課 校方多項措施減少學生接觸
2020-06-01 HKT 19:23

有學校分別在每張學生桌放置文具箱，減少學生離開坐位分享文具的機會。（路透社）

英國逐步放寬封城措施，英格蘭地區大部分學校重新開放，小學學前班、小一及小六學生今日復課。

因應疫情，有學校取消集會，改由校長在辦公室以視象會議方式，向學生講話。課室內的學生桌椅，亦由以往分組擺放，改成全部面向白板，分開隔行擺放。每張學生桌都放置文具箱，減少學生離開坐位分享文具的機會。

停課十星期後終於復課，有家長表示雖然有少許擔心，但認為是正確做法。當局估計不會有太多學生回校，因為部分學校計劃一至兩星期後才復課，屆時希望更多家長有信心讓學生回校。

英國現時每日新增大約2000宗新型肺炎確診個案，累計超過27萬宗。死亡個案累計38400多宗，是全球第二多死亡個案的國家。

英格蘭人依然跟從世衛早期指引唔戴口罩

自私診所

福岡+16
東京+13
北海道+5
神奈川+1
岐阜+1
機場+1

【武漢肺炎】消息：瀝源邨祿泉樓再增 4 確診 連早前確診夫婦同一大廈共 6 個案

Herd immunity ar ching

如果係咁，就唔應該封城啦

真係垃撚圾！香港、台灣已經有晒示範作用，全民戴口罩有效抗疫，都仲係唔衰得心態死撐！已經係全歐死最多人國家，就黎四萬人，好心托柒轉一轉膊啦！

香港剛剛有一個超級傳播者
最近一個月
大家出門要小心

係咪超級傳播者就仲要再觀察，但係保持個人衞生就一定要

我而家仍然係農曆年時候最高戒備心態，仲係用廁紙或廢紙墊住手指撳lift拉門... 今日至計過數，手上口罩大約可以用到十月尾，如果到八月尾疫情仍然冇起色，到時再入貨..

真係唔明白點解死都唔肯戴口罩

武漢肺炎病毒真係堅恐怖

香港人防守得噤勁，竟然都仲係停唔到！

武漢肺炎係手足
=
海狗前線都係黃

1 new death in Singapore

睇到出面的留言

武肺潛伏期可以28日

無症狀 傳播

已經有研究顯示係病發前2日，病發後5日 傳播力最高

美製TG（同支製TG）原來殺唔到中蟈肺炎

依個醫生以前都睇過，算係收得平

最高同可以傳播
同變種係2回事

只要 有隱形病者
等緊一個抵抗力弱的人
就會變成大爆發

今次34女人，好似話體力唔好
傳比佢的人弱陽性

南韓之後 香港又失守

只係大爆發同小爆發之分
全球化下

無可能獨善其身

研究發現被感染的接觸者跟指標個案接觸的時間大多落在指標個案發病後一週內，且以同住接觸者和家人親戚為主，顯示此病毒的傳播力可能是在剛發病時最高，一週後就開始下降。
鄭皓元說，此研究結果跟之前國外學者研究類似，但方法和資料不同。綜合近期國外學者對新型冠狀病毒傳播力的數理模型推估和病毒檢驗研究，可以推論病人最具傳染力的區間，可能就是落在發病前2天到發病後一週左右。

大量研究 只係知道一部份

我講的重點是

只要一個人感染或可傳播性
就有機會變成超級爆發

唔好放抵戒心
以為14 28日後就會無事
（出面大量貼文）

要了解武肺恐怖

真係好多隱形炸彈

開始覺得防不勝防,日日咁樣戴口罩同限聚都唔係辦法
個病毒根本唔會完全消失

意大利擬容許旅客入境 促請民眾繼續保持社交距離
2020-06-01 HKT 23:38

意大利進一步放寬防疫措施，計劃當地周三容許外來旅客入境，民眾亦可恢復跨區流動。

當地一名醫生聲言，新冠病毒已經在意大利消失，引發爭議，政府要求民眾繼續保持警惕，形容當地正處防控關鍵時刻，必須避免疫情再度爆發，促請民眾保持社交距離，出外必需佩戴口罩。

意大利累計確診23萬宗新型肺炎，累計超過3萬3千人死亡。

此措施看來亦適用於香港，可惜從意大利回港要強制隔離

備註: 在6月1日，意大利新增確診200宗，多60人死亡

幾時先完

大規模打疫苗/herd immunity，總之起碼要有六七成人有抗體先會完

出年都未必會完

突然升左去六百三十萬人感染。。。

640萬都黎緊了

而家weekend都過十萬confirmed……

tokyo +30+

3,938 new cases (new daily high) and 78 new deaths in Pakistan

Coronavirus Cases: 76,398
Deaths: 1,621
Recovered: 27,110

Worsening.

大家忘記了
年年流感都有疫苗
（都係病毒）
年年都變種

反而全民帶口罩
今年流感提早完結

想盡量消滅武漢
全球一齊帶口罩
可能比較實際

北韓本月初全面復課
2020-06-02 HKT 13:39

北韓的學校一般在4月1日展開新學期，但當局因應新型肺炎疫情延遲復課。報道稱，當地高中和大學已於4月20日復課，至於幼稚園、日間託兒中心等其他學校將於本月初復課，教師會嚴格遵守衛生規例，校方要預先消毒校園，並在所有課室及辦公室入口裝設體溫計和洗手液，學童將會接受病毒檢測，又建議家長預先教導子女注意防疫。

根據北韓官方說法，當地未有出現新型肺炎確診病例，但南韓情報機構相信，北韓在一月底關閉邊境前，與中國仍有人員交流，不能排除當地爆發疫情。

南韓新增38宗確診病例 37宗來自首都圈
2020-06-02 HKT 13:26

南韓新增38宗新型肺炎確診病例，除了1宗在入境檢疫過程中確診外，其他都是社區感染，全部來自首都圈，京畿道、首爾市和仁川市分別有15、14和8宗，全國累計11541人確診。

與首爾梨泰院夜店和富川物流中心相關的病例減少，但首都圈地區教會出現群聚性感染，新增確診數字未見明顯回落。仁川富平區一名教會牧師星期日確診後，近日連續出現相關病例。

當地同日新增1宗死亡個案，累計272人不治。

死亡率越黎越低

有研究開始話病毒轉弱

根本herd immunity係唯一出路 好多國家都開始無奈 地認同

難為以前兩登有仲叫武漢肺炎做真手足

真係手足，和你shop攬炒都係想打擊經濟

法西斯国家新加坡無新增社區感染 二月下旬以來首次
1/6/2020

新加坡新增408宗m武漢病毒確診個案, 累計確診3萬5292宗.

新增個案全部來自外勞宿舍, 沒有有本土社區感染, 是2月23號以來首次沒有出現社區感染個案.

呢個係琴日,今日有

As of 2 June 2020, 12pm, the Ministry of Health (MOH) has preliminarily confirmed an additional 544 cases of COVID-19 infection in Singapore, the vast majority of whom are Work Permit holders residing in foreign worker dormitories. Based on our investigations so far, there are four cases in the community, of whom one is a Singaporean/Permanent Resident and three are Work Pass holders.

34+15（cluster in hospital）

美國已經同解封無分別

仲有唔信澳門武漢肺炎數據真係一個都冇

只信真澳門人（澳門巴絲）

香港+6，4本地2輸入，本地都係祿泉樓居民

題外：

波羅的海三國森林兄弟同波蘭華沙起義，兩個都反(反蘇聯同反納粹德國)

但太易tk（武漢肺炎見人都咬）

港共今日(2日)宣布，將本周四(4日)屆滿的禁聚令、以及規管食肆經營規例延長多14天，至6月18日。
行會決定延長多項防疫措施，包括繼續禁止8人以上聚集多14天、規管食肆經營規例，以及入境限制。

澳門真係一單都冇，定係澳共（澳門）唔主動check(以為自己冇奶野果d人)當冇野？

台灣11哥又發功

99%後者

3,117 new cases and 64 new deaths in Iran

Coronavirus Cases: 157,562
Deaths: 7,942
Recovered: 123,077

東京+34
福岡+6
神奈川+3
北海道+3
千葉+1
栃木+1
愛知+1
機場+1

又限聚on99

澳門唔開旅遊啲人真係食草

trump話疫苗進展良好

為咗開賭場

不嬲仲有

原來本身咁啱64

陳時中上左神台，頂多都係得酸民會話下佢，國民黨同民眾黨都好怕佢選下屆台北／新北市長。

好難要歐盟幫拖，始終佢地唔係聯邦制而係邦聯，實有Ｄ人奶共有Ｄ人反。而歐洲反共既更係少之又少。

佢唔似會選 不過DPP淨係賣佢都已經夠2022

怕佢變好似韓總機咁Yes I do就死啦

咁佢本身只係部長辭職去選冇咩問題 Korea fish 係衰反口

唔信次次都咁岩

一日無疫苗無藥醫都唔會完

30/5 1700: 6M (支82k 外5.918M)
31/5 0800: 6.1M (支82k 外6.018M)
1/6 0700: 6.2M (支83k 外6.117M)
2/6 0300: 6.3M (支83k 外6.217M)
3/6 0600: 6.4M (支83k 外6.317M)

仲差d少少就650萬人中招了

死左超過38萬人

香港人防守得噤利害都停唔到

好恐怖

Chinapore SAR +569

HK +0

穩定發揮

點解可以一路都咁多

葡萄牙+366 Confirmed,Total:33261, +11 Deaths,Total:1447
布基納法索+3 Confirmed,Total:884
沙特阿拉伯+2171 Confirmed,Total:91182, +30 Deaths,Total:579
利比里亞+5 Confirmed,Total:316
白俄羅斯+861 Confirmed,Total:45116, +5 Deaths,Total:248
卡塔爾+1901 Confirmed,Total:62160, +2 Deaths,Total:45
丹麥+37 Confirmed,Total:11771
瑞典+2214 Confirmed,Total:40803, +74 Deaths,Total:4542
荷蘭+86 Confirmed,Total:46733, +10 Deaths,Total:5977
烏茲別克+55 Confirmed,Total:3815
聖馬力諾+2 Confirmed,Total:674
埃塞俄比亞+142 Confirmed,Total:1486, +3 Deaths,Total:17
黎巴嫩+14 Confirmed,Total:1256
塞拉利昂+13 Confirmed,Total:909, +1 Death,Total:47
安道爾+80 Confirmed,Total:844
突尼斯+1 Confirmed,Total:1087, +1 Death,Total:49
芬蘭+24 Confirmed,Total:6911, +1 Death,Total:321
尼泊爾+201 Confirmed,Total:2300, +1 Death,Total:9
北馬其頓+101 Confirmed,Total:2492, +4 Deaths,Total:145
馬達加斯加+63 Confirmed,Total:908
波多黎各+88 Confirmed,Total:4023, +2 Deaths,Total:140
瑞士+19 Confirmed,Total:30893
馬爾他+2 Confirmed,Total:622
剛果民主共和國+169 Confirmed,Total:3495, +3 Deaths,Total:75
羅馬尼亞+152 Confirmed,Total:19669
伊朗+3134 Confirmed,Total:160696, +70 Deaths,Total:8012
科威特+710 Confirmed,Total:29359, +4 Deaths,Total:240
塞內加爾+96 Confirmed,Total:3932, +2 Deaths,Total:45
比利時+70 Confirmed,Total:58685, +17 Deaths,Total:9522
烏干達+18 Confirmed,Total:507
直布羅陀+1 Confirmed,Total:173
阿曼+739 Confirmed,Total:13538, +8 Deaths,Total:67
阿爾巴尼亞+20 Confirmed,Total:1184
馬來西亞+93 Confirmed,Total:7970
摩洛哥+44 Confirmed,Total:7910
斯洛文尼亞+2 Confirmed,Total:1477
菲律賓+751 Confirmed,Total:19748, +8 Deaths,Total:947
印尼+684 Confirmed,Total:28233, +35 Deaths,Total:1698
中非共和國+104 Confirmed,Total:1173
孟加拉+295 Confirmed,Total:55140, +37 Deaths,Total:746
波斯尼亞+16 Confirmed,Total:2551
立陶宛+2 Confirmed,Total:1684
薩爾瓦多+52 Confirmed,Total:2705, +3 Deaths,Total:49
波蘭+150 Confirmed,Total:24545, +10 Deaths,Total:1102
愛沙尼亞+10 Confirmed,Total:1880, +1 Death,Total:69
俄羅斯+8536 Confirmed,Total:432277, +178 Deaths,Total:5215
斯洛伐克+3 Confirmed,Total:1525
捷克+10 Confirmed,Total:9374
亞美尼亞+515 Confirmed,Total:10524, +12 Deaths,Total:170
拉脫維亞+8 Confirmed,Total:1079
匈牙利+10 Confirmed,Total:3931, +2 Deaths,Total:534
以色列+57 Confirmed,Total:17342
烏克蘭+483 Confirmed,Total:24823, +8 Deaths,Total:735
格魯吉亞+4 Confirmed,Total:800
海地+281 Confirmed,Total:2507, +3 Deaths,Total:48
保加利亞+22 Confirmed,Total:2560, +2 Deaths,Total:146
阿富汗+758 Confirmed,Total:17267, +42 Deaths,Total:294
泰國+1 Confirmed,Total:3084
吉爾吉斯+26 Confirmed,Total:1871, +3 Deaths,Total:20
巴基斯坦+4065 Confirmed,Total:80463, +67 Deaths,Total:1688
哈薩克+225 Confirmed,Total:11796
洪都拉斯+165 Confirmed,Total:5527, +8 Deaths,Total:225
玻利維亞+460 Confirmed,Total:10991, +33 Deaths,Total:376
秘魯+4845 Confirmed,Total:174884, +133 Deaths,Total:4767
巴拿馬+258 Confirmed,Total:14095, +8 Deaths,Total:352
韓國+49 Confirmed,Total:11590, +1 Death,Total:273
牙買加+2 Confirmed,Total:590
危地馬拉+250 Confirmed,Total:5586, +7 Deaths,Total:123
墨西哥+3891 Confirmed,Total:97326, +470 Deaths,Total:10637
蘇丹+137 Confirmed,Total:5310, +9 Deaths,Total:307

支那坡有超過30萬外勞！

伊朗連續兩日又上返三千幾，繼三月尾之後單日最高... 第二波爆發黎料，真仆街！除支那外，最早爆發係佢，拖最耐又係佢..

東京+12
福岡+6
北海道+3
神奈川+2
埼玉+2
千葉+1
靜岡+1
機場+4

伊朗人好慘
食物 錢 藥 無
一早比人制裁

要全民感染先有得救

30/5 1700: 6M (支82k 外5.918M)
31/5 0800: 6.1M (支82k 外6.018M)
1/6 0700: 6.2M (支83k 外6.117M)
2/6 0300: 6.3M (支83k 外6.217M)
3/6 0600: 6.4M (支83k 外6.317M)
4/6 0600: 6.5M (支83k 外6.417M)

過多陣就660萬人中招
死亡人數就快過39萬

停不了

好快1千萬

［慎入］印度驚現大量蝙蝠從天而降 42度高溫缺水致腦死亡！

東京又28，好似永遠都好唔到咁

歌舞伎町

香港俾沙田累死

疫情／加州訂購比亞迪N95口罩 連兩次未通過美認證

香港+5，全輸入，孟加拉返，1初步，祿泉樓居民

坡妹擔心緊爆第二波

其實美國佬示威到火紅火綠
仲有無新增case sosad

東京+28
神奈川+6
福岡+6
北海道+3
廣島+1
機場+3

日本既疫情已集中晒喺東京、神奈川、北海道、福岡四個縣了，其他縣好多都已經好耐冇確診或間中有1、2單，今日廣島嗰單都只係佢與別不同咁將復陽都計埋落去，實際上廣島並無新個案。

大阪 成2m人口都頂到

日本啲自肅痴撚線的
邊個咁違反禁令即刻被放上網公審

玩bully 日本人認第二無人敢認第一

好彩日本禁槍
唔係槍擊案數肯定世界第一

Agger平時咁壓抑

初時見大阪、甚至成個關西都可以慢慢做到零確診，仲諗住好快東京都可以做到，點知佢就永遠唔會完，仲有北海道明明人口密度冇咁高，但都仍然一直keep住唔斷尾

台灣11哥近來傻Q咗 連kmt都唔親中佢走去奶共

其實東京有成30m人 每日幾十已經唔錯 北海道其實夏天都係得15-20度 福岡的確係做得麻麻

極多議員同外媒嘅tweet等人推

福岡其實停咗一輪架，之前成個九州連續5日零確診，仲諗住九州疫情告一段落，點知北九州市突然爆單大嘢，不過我覺得好快又會平息返，應該過多幾日就可以變返零確診

香港唔知點解(支共專登捧澳門，港共專登唔驗，再加上越黎越多後生同廢老冇戴口罩或拉罩落黎)咁都暫時冇大爆

作者debb0128 (Debbie * 呆比)
看板nCoV2019
標題[新聞] 新加坡+517 境內15例
時間Thu Jun 4 17:09:04 2020

今日多野做冇留意確診數，剛才睇燒山佢仲話香港今日冇新增！仲話希望瀝源村爆發告一段落，點知轉個頭入黎連登就見到又爆多六單！DKLMCH！燈神燒燈力沒法檔！應該係佢拍片時，香港未公布新增人數，拍完放上網就即燈，真係唔好唔信邪！

外勞可唔可以一齊杯葛支那坡既復工無理要求

瑞典「佛系防疫」推手坦言：政策造成太多人死亡

自COVID-19(武漢肺炎)疫情蔓延全球以來，瑞典當局採取和其他國家很不一樣的做法，他們沒有特別限制民眾移動，更沒有下令封城，這樣的政策被形容為「佛系防疫」。然而，「佛系防疫」政策背後的推手──流行病學家特涅爾在周三(3)受訪時坦言，要是時間重來，他會採取不同的做法......

如果時間可以重來
周三(3)，負責主導瑞典防疫政策的流行病學家特涅爾(Anders Tegnell)在接受《瑞典電台》專訪時坦言，他推行的政策造成太多人死亡。他說：「如果在面對COVID-19時，我們能夠運用現在擁有的知識，我認為我們的處理方式會介於瑞典之前推行的防疫政策和其他國家推行的防疫政策之間。」

仍對防疫政策有信心
不過，特涅爾表示他不後悔，他仍對瑞典的防疫政策有信心，他說：「從廣義上來講，瑞典的防疫政策是有效的。但就像其他的政策一樣，瑞典防疫政策需要一直進行調整。」究竟，瑞典被形容為「佛系防疫」的政策，具體內容是什麼呢？

瑞典「佛系防疫」
從今年三月開始，為了防堵COVID-19(武漢肺炎)蔓延，世界各國紛紛實施封鎖令，下令民眾沒事待在家，學校、餐廳、電影院等公共場所紛紛關閉。但鏡頭轉到瑞典會發現，當地民眾生活沒有太大的變化，他們仍舊可以上館子、購物、去健身房和送小孩上學。

禁止50人以上聚會 太嚴格只會適得其反
不一樣的地方在，多出了一條「禁止 50人以上聚會」的規定，以及停辦大型運動賽事。除此之外，當局呼籲民眾保持社交距離、勤洗手等，不過這都靠民眾自動自發，當局其實
並沒有強制。當時，瑞典國家流行病學家特涅爾在受訪時表示，他認為執行更嚴格的防疫規範只會適得其反，他說：「只要瑞典的疫情仍然維持在目前的狀況，我沒有看見任何原因，必須現在就採取那些只在短時間有效的措施。」

對封城、戴口罩嗤之以鼻
於是，特涅爾對其他國家封城的行動嗤之以鼻，他更是對義大利的防疫政策不屑一顧，這也讓他兩度受到駐瑞典義大利大使的抨擊。除此之外，特涅爾拒絕視口罩為有效的防疫措施，當時他說根據證據顯示，口罩究竟有沒有效「還很模糊」。瑞典首相洛夫文(Stefan Lofven)和特涅爾站在同一陣線，他說口罩可能給民眾帶來一種錯誤的安全感，以為自己只要戴上口罩就不會被感染。

遭到死亡威脅
在一系列的爭議發言後，特涅爾表示，他和他的家人在社群媒體、電子郵件和電話上接到
死亡威脅，他也已經向警察報案。

致死率名列前茅
特涅爾的「佛系防疫」政策究竟有沒有效？或許看數據最清楚。根據美國約翰霍普金斯大學的統計，瑞典在周三的死亡人數上升到 4,468人，是執行封鎖政策的丹麥的 8倍、挪威的 19倍；致死率則為每 10萬人有 44人死亡，在全球名列前茅。

年長者死亡率高
而在這波疫情死亡潮中，瑞典的長輩尤其危險，將近有一半的死者是住在養老院中的長輩，這樣的情況其實和其他歐洲國家類似，但在瑞典社會依舊引發對決策者排山倒海而來的批評，砲轟他們在這場防疫戰中拋棄長輩。

隨著安養機構的確診人數節節上升，瑞典政府終於下令禁止訪客。特涅爾說：「在保護我們的安養機構上，我們可以做得更好，我們或許可以比疫情一開始的時候多檢測一點人。」

周三，瑞典首相洛夫文說：「我們必須承認，就感染傳播而言，在處理老年照護這一塊的政策並沒有奏效，這是很顯而易見的。我們有太多老年人過世了。」

其他國家對瑞典沒信心
而在歐洲其他國家逐漸解封之際，它們也開始對瑞典行「差別待遇」，展現了他們對瑞典「佛系防疫」的沒信心。舉例來說，捷克將瑞典列入「紅色警戒區」，限制來自瑞典的旅人進入捷克。與此同時，丹麥和挪威在放鬆與其他國家旅遊限制的同時，並沒有將瑞典囊括在內；芬蘭的決策者們也對是否開放與瑞典的旅遊限制持保留的態度。

瑞典模式 VS 挪威模式
支持封城政策的挪威公共衛生研究所所長斯托爾滕貝格(Camilla Stoltenberg)說：「在死亡人數高的瑞典，情況真的非常糟，我很慶幸我們的情況不同。無論如何，我們可以把瑞典模式和挪威模式都當作實驗，唯有在幾年後我們才會知道，哪一種模式最有效。」

自二戰以來最糟經濟危機
至於，瑞典的「佛系防疫」能不能有效減緩店家關門、公司停業等所造成的經濟衝擊呢？根據瑞典財政部長安德森(Magdalena Andersson)提供的數據，瑞典目前面臨自第二次世界大戰以來最糟糕的經濟危機，預計今年的GDP將下降 7%，畢竟瑞典的經貿活動和歐洲息息相關，歐洲的經貿因疫情受到重創，瑞典也無法獨善其身。

首相承諾成立調查委員會
隨著特涅爾的「佛系防疫」政策受到越來越多人的質疑，瑞典首相洛夫文終於在周一(1)表態，承諾會成立調查委員會，好好調查整個國家的防疫政策究竟哪裡有問題。

「永遠都有改善的空間」
周三稍晚，特涅爾在記者會上為自己辯護，他說：「我們基本上還是認為，我們現在做的事對瑞典來說是正確的防疫政策。這有點像你有一艘遠洋遊輪，然後你要想辦法操縱它，成效如何大概會在三或四個星期後才知道。」「永遠都有改善的空間，」特涅爾接著說：「任何面對COVID-19的人都會說一樣的話，因為如果你沒有根據所學改進，那麼你永遠都不會進步。」

問題依舊存在
對於特涅爾的發言，瑞典民主黨黨魁奧克松(Jimmie Akesson)表示「瞠目結舌」，他在Twitter上提到，幾個月來，當局不斷駁斥反對「佛系防疫」的聲音，並且強調瑞典做的一切都對，世界上其他國家做的是錯的，沒想到現在特涅爾卻突然坦承，要是時間重來，他會採取不同的方法。瑞典衛生和社會事務部長哈格倫格(Lena Hallengren)則擔心，特涅爾「對於應該要採取
什麼樣其他的措施仍無法給出正確的答案，問題依舊存在」。

拉條柒頭去打靶啦屌佢老母

搵啲人嚟實驗，瑞典又唔係多年輕人，真係抵比歐洲bully

30/5 1700: 6M (支82k 外5.918M)
31/5 0800: 6.1M (支82k 外6.018M)
1/6 0700: 6.2M (支83k 外6.117M)
2/6 0300: 6.3M (支83k 外6.217M)
3/6 0600: 6.4M (支83k 外6.317M)
4/6 0600: 6.5M (支83k 外6.417M)
5/6 0300: 6.6M (支83k 外6.517M)

再加速

點解香港而家查沙田嗰堆個案傳播途徑係咁查有冇間接經過咩設施或者氣流傳播，唔查下佢地有冇見過面？

美國都開始唔載口罩了，唸住群體免疫

tokyo +20

其實係咪可以視為全球大部分地區失控..?

以人口比例
同失控 差好遠

只係可以講 滅唔到武漢
要想辦法共存

source?

瑞典鬧支共一流（雖然只係批評支共）
但瑞典防疫F級至U級

台灣防疫先係S級

瑞典前呢兩日大爆3000單，咩事

人哋一向玩緊herd immunity

東京+20
神奈川+6
福岡+5
北海道+4
群馬+2
埼玉+1
千葉+1
愛知+1
石串+1
機場+3

石川？

Yes，打錯字

30/5 1700: 6M (支82k 外5.918M)
31/5 0800: 6.1M (支82k 外6.018M)
1/6 0700: 6.2M (支83k 外6.117M)
2/6 0300: 6.3M (支83k 外6.217M)
3/6 0600: 6.4M (支83k 外6.317M)
4/6 0600: 6.5M (支83k 外6.417M)
5/6 0300: 6.6M (支83k 外6.517M)
5/6 2300: 6.7M (支83k 外6.617M)

俄羅斯既大國心態只有自己（俄佬自己）、美國同中蟈

This is not a faraway digital superstate or an isolated cooperative. Geographically, it is not even located in the proverbial West. This is reality in Estonia, a nation of 1.3 million on the coast of the Baltic Sea that traded its post-Soviet identity for one of technological innovation and digital democracy.

The continuity of life there despite the pandemic isn’t a result of a macabre decision to sacrifice the elderly, or a convoluted idea to build “herd immunity.” No, citizens are staying home, and doing so fairly happily. In part, that’s because they don’t really need to leave; thanks to an infrastructure that has been in place for 20 years, many of life’s basic tasks can be done online.

Estonia Already Lives Online—Why Can’t the United States?

速度無慢過

6.8M了，6/6 清晨

依家worldometer同埋roylabstats長期差幾萬確診?

4,346 new cases (new dialy high) and 625 new deaths in Mexico

Coronavirus Cases: 110,026
Deaths: 13,170
Recovered: 78,590

Worsening. The first day which has 4,000+ new cases.

巴西總統指世衛組織政治偏頗 揚言退出

30/5 1700: 6M (支82k 外5.918M)
31/5 0800: 6.1M (支82k 外6.018M)
1/6 0700: 6.2M (支83k 外6.117M)
2/6 0300: 6.3M (支83k 外6.217M)
3/6 0600: 6.4M (支83k 外6.317M)
4/6 0600: 6.5M (支83k 外6.417M)
5/6 0300: 6.6M (支83k 外6.517M)
5/6 2300: 6.7M (支83k 外6.617M)
6/6 1200: 6.8M (支83k 外6.717M)

13個鐘升100k，係一月到而家最快嘅紀錄

過多陣就6.9M

死亡人數好快破40萬

但全球都解封，要學習同武漢肺炎共存

東京+26
幾時先肯完

已經6.87m 人招。過多陣就破6.9

而家至知，遲唔遲d？還是眼見國家死幾萬人，開始肴底，想將民憤轉移？

東京+26
北海道+8
神奈川+5
福岡+2
埼玉+1
大阪+1
京都+1
山梨+1
機場+1

北九州市果然如我所料壓制落嚟了
東京、神奈川、北海道三寶仍然保持住永遠唔會零確診

全球感染人數就來7百萬
死亡人數40萬

Total confirmed 6.889M了
Total deaths nearly 400K

6.9M了

Sad 快到仆晒街

呢幾日無咩報紙報就慢慢加返速

最搞笑係，全球的股市樓市當乜事都冇，
日日都升
好快就全面升番去武漢肺炎前的水平！

因為東亞同東南亞除咗monkey 大致已經緩和

股市越來越離地 變賭場

30/5 1700: 6M (支82k 外5.918M)
31/5 0800: 6.1M (支82k 外6.018M)
1/6 0700: 6.2M (支83k 外6.117M)
2/6 0300: 6.3M (支83k 外6.217M)
3/6 0600: 6.4M (支83k 外6.317M)
4/6 0600: 6.5M (支83k 外6.417M)
5/6 0300: 6.6M (支83k 外6.517M)
5/6 2300: 6.7M (支83k 外6.617M)
6/6 1200: 6.8M (支83k 外6.717M)
7/6 0900: 6.9M (支83k 外6.817M)

聽日就7M了

呢個星期加速得好快...

日日20個鐘內1m，無視週末...

And 大洋洲

無視印尼同菲律賓

美國班醫護竟然唔衝出黎阻止示威

夏天同疫苗（唔安全既疫苗同支蟈既劣質疫苗），由雙重打擊變到麻目晒

大撚鑊！擔心既事已經出現！屋企附近茶餐廳逆市加價，伙記就係向我解釋巴西肉缺貨，要提價搶貨或者買其它國家凍肉！

對數字可以麻木，但日常抗疫心態唔可以麻木，頂住呀！

截至今天（7日）中午12點，本地初步確定新增383起2019冠狀病毒確診病例，當中有七起是社區病例，病例總數累計達到3萬7910起。

新增病例大多數是住在宿舍的工作准證持有人；14起社區病例當中，本地公民或永久居民有十人，還有四人是工作證持有者。

當局正在蒐集新病例的詳情，將在今晚提供更多細節。

__________________

昨日星國新增344起病例，本土7起(永居3/工作證4)，也新增一死，死因歸類在冠病之下。

第25例死亡是41歲中國籍男子，於04/22確診，曾在05/17康復出院，不料該名男子在06/04突然昏倒，死於肺動脈栓塞。

星國病例數: 3,7910
康復出院: 24,559
ICU救治中: 5
死亡: 25
燈號: 橙色

未撚醫好就放出黎，坡猴為左面咩都做得出

素食L：不如轉食素

tokyo +14
wet鬼 6

素又唔駛人種唔駛人加工咩

希望AV界唔好有人中，如果有肯定大爆發，隨時有排冇AV睇

平安度過連續8周「無本土病例」觀察期，今天起 #防疫新生活 正式開始！

在新的階段裡，各項防疫管制會陸續鬆綁，振興方案也準備上路。最重要的是，中央流行疫情指揮中心的記者會，將從每天固定召開，改成每周三下午召開。台灣，挺過了重重考驗後，正在回歸日常生活的步調。

我要特別謝謝 衛生福利部 阿中部長和全體防疫同仁，這段時間以來，日日夜夜堅守崗位。現在「期中報告」寫完了，記得一定要輪流休假、好好陪陪家人！這是來自總統的要求。

我也要提醒大家，防疫新生活階段，開始多出門的同時，依然要記得 #肥皂勤洗手咳嗽掩口鼻 #保持社交距離或戴口罩 #落實實名制 #生病在家休息或就醫。只要每個人都做到，台灣的防疫好表現，一定就能維持下去！

👉謝謝每一位防疫英雄：
👉防疫關鍵決策網：

噤快就死左40幾萬人

已經超過7M了

東京+14
神奈川+5
北海道+4
千葉+3
福岡+3
大阪+1
愛知+1
山梨+1
機場+6

愛知既個案應該就係名古屋鯨魚既澳洲藉守門員

美國最後唔死超過廿萬我切柒

Till 8/6 0000 HKT:
USA confirmed cases:1993758
Total deaths:112154
冇乜可能過唔到
希望我最後燈咗

剩係protest 都高risk啦 雖然大部份都有戴罩，但一個唔好彩就

Qe嘛 揸現金等於比人瘋狂搶錢
個個有少少腦都知要買資產 咪搞到樓股齊升
國安法都阻唔到樓市向上

太樂觀
睇來第二波 會提早到

泡菜都就嚟落走馬燈 monkey竟然可以堅守第二排中下游

第25例死亡是41歲中國籍男子，於04/22確診，曾在05/17康復出院，不料該名男子在06/04突然昏倒，死於肺動脈栓塞。

題外

（中蟈）中國大陸網民 joselito 無：
CCAV是是國家的龐大資金支持的，故此還具有一定的專業素養，只是在黨媒姓黨的情況下淪為了喉舌。他們的每一條新聞都是經過嚴格的審查，所以CCAV說謊的方式是，國家（中共）只告訴你一部分的或有利於統治者（習大大中共）的事實，最有說服力的實例就是國內報喜不報憂、國外一片水深火熱，你不能說他們說謊，因為他們挑出的這些個例都是存在的。
大紀元的資金來源雖然很多，但是總量不一定大，所以比起CCAV來說Low了一些，但這無所謂，真正敗光他們可信度的是他們說謊的方式太下作，憑空編造一些東西，去攻擊中共和蛤。
我的結論就是，在完全不相信“國內一片和諧盛世，國外一片水深火熱”的前提下，從CCAV獲得資訊的可信度及新聞的嚴肅性上還是遠遠高於大紀元的。

至於知乎已經在往百度的那條路上前進了，我實在是不想拿知乎去跟另外兩個比，畢竟CCAV和大紀元還算是傳統意義上的媒體，他們之間的相似性更高，更適合比較。

大紀元的可信度

新加坡太多支籍「支那坡国民」

30/5 1700: 6M (支82k 外5.918M)
31/5 0800: 6.1M (支82k 外6.018M)
1/6 0700: 6.2M (支83k 外6.117M)
2/6 0300: 6.3M (支83k 外6.217M)
3/6 0600: 6.4M (支83k 外6.317M)
4/6 0600: 6.5M (支83k 外6.417M)
5/6 0300: 6.6M (支83k 外6.517M)
5/6 2300: 6.7M (支83k 外6.617M)
6/6 1200: 6.8M (支83k 外6.717M)
7/6 0900: 6.9M (支83k 外6.817M)
8/6 0300: 7M (支83k 外6.917M)

真係想知支那條真數係幾多

加兩個0

官方:83K
實際……預1M以上啦

百韭之神
以前覺得（大紀元）就是人民日報反向版，自從香港反送中開始，就有了一定改觀，還是真實性，權威性不高
2020-03-16 0 0

張翼
大紀元和品蔥感覺目標差不多，就是堅持反共不動搖，因此在部分程度上是犧牲了一些理性和邏輯的。畢竟比起所謂的理性邏輯，反共這個特質更珍貴，那麼多紅小將大外宣都理性邏輯的很。

香港人 = 以前英屬香港既「香港版新加坡人」

推 ji394xu3: 本土連續二位數 恐怖 06/07 16:27

推 jimmylily: 新加坡人民感覺還是很支持他們政府 06/07 19:11
→ jimmylily: 臺灣跟星國人民標準差真多 06/07 19:11
推 elainakuo: 台灣是成效好才更支持政府 如果台灣像 06/07 19:15
→ elainakuo: 新加坡那樣的病例數 早就噴到不行了XD 06/07 19:15
推 yupei: 大概要被噴到總統道歉內閣總辭 06/07 19:21
推 jimmylily: 所以新加坡李家很好當啊，爆成這樣都 06/07 19:22
→ jimmylily: 不會被國民噴，臺灣早就暴動了 06/07 19:22

作者debb0128 (Debbie * 呆比)
看板nCoV2019
標題[新聞] 新加坡+383 本土14例
時間Sun Jun 7 16:11:07 2020

台灣早就暴動

No active cases in New Zealand🇳🇿

回後生假中立（中蟈立場）藍屍同廢老藍屍：

香港學新加坡，得無問題，香港係咪要好似新加坡（李光耀年代既新加坡，唔係李顯龍年代既xinjapo）咁真獨立，乜你地藍屍原來支持香港成為獨立國家

搞咩+14

反而香港仲有好多住成兩個幾三個月都未出到院

身體問題定中落香港人啲毒難搞啲

東京+13
北海道+4
福岡+3
岐阜+1

神奈川今日零確診，係77日嚟首次發生！
另外只得4個縣有個案，亦係咁耐以嚟第一次

1,115 new cases (new daily high) and 24 new deaths in Iraq

Coronavirus Cases: 13,481
Deaths: 370
Recovered: 5,572

Worsening a lot.
Asian countries begin to overtake European countries. Now, South America, Asia and Africa all begin to be hit really hard by Wuhan virus.

The true effect of the virus has just begun to show up!

成堆中東國家都每日加好多,不過有啲死亡率低

3,369 new cases (new daily high) and 34 new deaths in Saudi Arabia

Coronavirus Cases: 105,283
Deaths: 746
Recovered: 74,524

Worsening a lot.

全球新型肺炎病例突破700萬宗 新西蘭解除社交限制
2020-06-08 HKT 21:35

全球的新型肺炎確診個案突破700萬宗，超過40萬人死亡；其中美國、巴西和印度，單日新增個案仍然有過萬宗。

部分國家疫情進一步緩和。其中新西蘭星期二起，把全國警戒級別降至最低的第一級，並解除保持社交距離的規定。在日本，因為疫情關閉約三個月的大阪環球影城局部重開。

歐洲方面，英國星期一起規定所有入境人士自我隔離兩星期，並要申報住址以便當局抽查；西班牙馬德里的酒吧餐廳恢復正常營業，兒童外出活動的限制亦取消。

香港何時才能解除社交限制的規定

This is because most of the people living in there are young foreign workers.

一d廢老啫 大把留學生秒好返 甚至不治而癒

台灣新冠肺炎剩19人還在住院治療中，其中最長的患者是3/16收治，至今以兩個多月。中央流行疫情指揮中心專家小組召集人張上淳表示，該名患者也是陰陰陽陽，現在還在等待復原中。

兩星期嘅新聞 台灣住院最耐嗰個3月16日入院 去到今日得返6個留院

香港
#100 (79歲) 3月1日確診 (local)
#312 (56歲) 3月22日確診 (local)
#338 (62歲) 3月23日確診 (imported)
#595 (75歲) 3月29日確診 (imported) (持續危殆)
#665 (59歲) 3月30日確診 (imported)
#713 (62歲) 3月31日確診 (local)

就算係台灣紐西蘭呢啲國家 點可能冇廢老中 香港仲有6個三月留院到而家 雖然年齡都係廢老級 唔明點解咁耐醫唔好 不過啲local case反而難醫得好

75歲嗰個咁老仲要持續危殆咗兩個幾月，我都戥佢辛苦

唔知香港幾時可以0 active case

Keep住日日有人外地返港真係冇乜可能零個案，只要保持本地零確診已經萬幸了

咁點解紐西蘭又得 連居民都唔可以返黎

8/6 0300: 7M (支83k 外6.917M)
9/6 0200: 7.1M (支83k 外7.017M)

無知一問，而家香港係咪淨係比入唔比人出定點？仲有咩國家既人可以入黎香港？
其他國家而家係咪大部分都係鎖晒？

已經7.2M了

接近41萬人死亡

我諗應該係無咩人外遊，btw當地最後有新增case已經係5/22

香港人一定可以自由出入，出境亦係任何國藉都一定走得，除非係被通輯。

台、澳要入境香港基本上係冇問題，但要遵守14天隔離令。

支國就由於大部份簽證都只得7日期限，達唔到14日隔離要求所以大部份都唔得，除非佢係拎超過14日既簽證，例如探親簽證咁就可以入。

其他外藉旅客基本上唔入得，除非有好特殊既理由

美國呢2日做得40+萬test

tokyo +12

老撾 19/19 Recovered

東京+12
北海道+7
千葉+3
福岡+3
神奈川+1
埼玉+1
京都+1
岐阜+1
機場+15

今日竟然出現15單輸入個案，估唔到日本都咁多外遊L

香港係為左打壓啫
仲去根本on9 長久戰黎

香港國際城市，咁多外藉人士、外遊撚、留學生

咁嘅速度7月頭已經10m

老撾條數

驗左8千幾人

新加坡籍既支蟈人（同偽韓死人妝既中蟈女人一樣）永遠都有浸蝗味同土味，愛中蟈出賣新加坡

8/6 0300: 7M (支83k 外6.917M)
9/6 0200: 7.1M (支83k 外7.017M)
10/6 0000: 7.2M (支83k 外7.117M)

記者張方瑀／綜合報導

全美爆發反對種族主義、警察暴力的示威遊行，成千上萬的人聚集在街頭，也讓新冠肺炎疫情有可能再度失控。美國近日有22州的確診人數都上升，其中佛羅里達州的確診人數，在過去一周，每天新增的確診病例平均增加了46％。

原文網址: 上街示威「未戴口罩+社交距離」！全美22州確診數飆升 佛州每日平均增46％ | ETtoday國際新聞 | ETtoday新聞雲 手機版 | ETtoday MobileWeb
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

BLM more

海洋公園可以去，一圍枱唔可以多過８個

7.31M了
如果繼續每日0.1M速度上升，應該7月頭左右會上到10M，
但依家每週確診人數持續創新高，
有機會六月尾已經10M

tokyo +18

當初D人出黎示威 D前線醫護屌到仆街
依加燒人鋪頭，街頭示威冇人屌會spread 武肺

截至今天（10日）中午12點，星加坡新增451起2019冠狀病毒確診病例，當中七起是社區感染病例。

衛生部發表文告說，新增的社區病例包括三名本地公民或永久居民，以及四名工作證件持有者。

目前星加坡的累計確診病例達到3萬8965起。
當局正在蒐集新病例的詳情，並會在今晚提供更多細節。

淨係計本地公民都斷唔到尾

尋日仲勁，外地人都分埋比你睇

穩定

剩係湖北2.2M
廣東比多幾十萬 黑龍江又多啲
剩係支那都3M

美國醫護虛偽到仆街
死多d就岩

顏色對了什麼都對
當初亞洲人因為戴個口罩都比人打都冇人理

Hello everyone

long time no see

hi

咁個病真係好廢

東京+18
埼玉+6
北海道+5
千葉+2
愛知+2
福岡+2
靜岡+1
機場+2

神奈川再一次零確診，但另一方面近期有好多日都做到零確診既埼玉突然有6單，始終首都圈四個縣關係太緊密，東京一直咁多確診其他三個縣都好難獨善其身

首都圈成30幾m人口好難歸0

京阪神都有成2千萬人口，四月嗰陣都好多確診，而家都基本上歸零，首都圈而家總確診數都唔算太多，應該都有機會做到既

Kmt又派膠

8/6 0300: 7M (支83k 外6.917M)
9/6 0200: 7.1M (支83k 外7.017M)
10/6 0000: 7.2M (支83k 外7.117M)
10/6 2000: 7.3M (支83k 外7.217M)

完全冇慢過，爆咗差唔多五個月而家先係peak

南半球6-8月 冬季

巴西總統咁攪法
南美洲 分分鐘
會幾何級上升

唔想睇12分鐘，有咩重點
我成日覺得柯Ｐ同國民黨做咩要咁ON9
寧願去攪一個民望９Ｘ％既陳時中，
都唔屌中央舒困個Ｄ，做咩一定要踢鐵板。
點解唔學下侯友宜咁，防疫個陣聽陳時中，但之後係舒困個陣陰尻中央一獲

柯咪就係葡萄 因為 clock chan係牙醫竟然做得好過一個醫生

Kmt就一向智障又酸 候友宜只係例外

屌陳時中點解唔re open boarder

好耐無追，其實係咪仲爆到七彩?
全球高峰期到左頂未?

Peak緊

算啦，呢Ｄ都冇得點討論。唔通外交部傾緊又要同你國民黨講咩，自己又唔敢質詢陳時中，只敢係節目屌

至於柯Ｐ，真係好撚濕尻。自己又唔敢同陳時中正面對決，只敢搵佢老婆出黎攻擊陳時中。成日都攪尻陳時中攪到民調跌到同韓國瑜差唔多。真係好撚ＯＮ９，仲話選總統，咁既政治智慧死得啦。

感謝解答，
我諗遲早全民抗體 / 疫苗 先搞得掂。
祝大家好運

同光頭佬一樣

近排每日過十萬

歐洲疫情暫緩

南美 印度 俄羅斯都爆得好勁
美國日日2萬

藍綠都係垃圾

如果唔係有疫情 同香港送中
民進黨會繼續仆街

韓贏到高雄係因為民進黨仆街
（馬英九 都贏唔到高雄市
可以係蔡英文做總統是輸左）

India
New Cases 287,155 +12,375 New deaths 8,107 +388
全部創單日新高，13.8億人口大國開始起跑了！

今晚應該就破750萬確診，

死超過42萬人

8/6 0300: 7M (支83k 外6.917M)
9/6 0200: 7.1M (支83k 外7.017M)
10/6 0000: 7.2M (支83k 外7.117M)
10/6 2000: 7.3M (支83k 外7.217M)
11/6 0900: 7.4M (支83k 外7.317M)

13個鐘升100k，平咗最快紀錄

2018年韓風靠紅色資本橫掃高雄
不過蔡英文做前2年做得差係事實，傷害太多人固有利益
但係19年開始，靠新南向經濟計劃同食到中美貿易戰條水，台灣經濟轉強都係事實。再來就係防疫，用人得當，全權相信陳時中同背後專家團體，而中央政府幫忙統籌物資同科技資助已經夠勁，相反係防疫其間既國民黨真係....

而家先係戲肉 不過呢個post 越黎越少人

因為東亞同歐洲開始緩和，但其實成堆中東同美洲都爆緊上嚟

最近民眾黨食咗好多國民黨人 反而食唔到綠色嗰啲

9月先戲肉 second wave

全世界係得香港無事
每兩個禮拜先會有一次確診

民眾黨食到國民黨既middle class (咩知識藍/經濟藍，佢地係唔鐘意民進黨)
但其實蔡英文經濟政策係好右派，佢推行國Ｘ國造，幾貴都好都要台灣自己做得出黎，又吸引Ｄ台商番黎台灣本土投資。

紐西蘭清０

咁咪變咗kmt 第二次分裂

台灣疫情已經結束左

月底應該10m

9月開始凍係傳播期

10-11月 先係考驗

所有國造 都係為左貪
藍綠都一樣

嗯

民進黨對香港係好
互相利用

但對台年輕人未必係好事

下面的留言
真心痛

到時可能得返香港人冇乜抗體
仲麻煩

只係kmt 更臭

唔好d講
大量人感染 會變種
抗唔抗體未必有用

本港今日（10日）無新增本地確診新冠肺炎個案，連續第六日本地零感染，累積個案仍為1107宗，以及1宗疑似個案。另外，醫院管理局公佈目前有4人情況危殆，而其中一人為沙田瀝源邨72歲染疫男子情況轉差，導致瀝源邨群組至今共有3人是危殆。

懷疑人歐美個種變種

年輕人反kmt 好耐
選左陳加蔡

選柯都變左共柯

最後結都一樣

都唔知可以點

留學生番黎唔係即刻驗到有毒就家居隔離
肯定係偷偷出去播左毒啦

街上都愈黎愈少人戴口罩，雖然我仲有大約110個，但估計今年都要戴，頭先都特登網購多兩盒made in HK，ASTM L2，好過幫趁藥房買大陸山寨貨！

要貪買出面嘢都可以貪啦
大把軍購 / 買飛機貪污案
全世界都有

國造可以提升國家軍工技術水平
又可以創造就業

除咗貴根本無缺點

賣得比台灣既國家除左美國得番法國，法國連跟合約做幫台灣更新Ｄ裝備都比支那嘈
依加講緊係點樣將個技術保留到係台灣本土而唔洗靠外國
尤其係潛艇，台灣完全冇技術只可以靠美日偷偷地教台灣點做

咁攪法香港又排封關

戶外唔洗帶啦。 你話室內/公司/商場/坐公共交通就帶。
封關幾個月 都無乜大陸/外國人入到境

India will take the 4th position today and try to overtake Russia by the end of this month.

永續限聚

有限聚令但又要返工返學
中學嗰啲都話
幼稚園嗰啲復課嚟jm9

The reason for fewer people visiting this post is because there are a lot of other important things they have to do right now. One of these important things are:

Also

More:

冇咩人會再理 變左個數字
加埋個病咁弱

大佬 熱到閪咁點戴 想中暑咩

東京+22
北海道+7
埼玉+3
千葉+3
福岡+2
神奈川+1
大阪+1
山梨+1
靜岡+1
機場+1

今日福岡兩單都唔係北九州市，睇嚟北九州市既第二波大爆發已到尾聲了，相信好快重現全九州零確診

India has taken the 4th position with 297,001 total cases.

There are now over 7M cases and over 420 thousand deaths in the world:

Total cases: 7,514,815
Total deaths: 420,316

Wa Diu cls wor India

沒事兒啦
支那咁多單都冇事啦

但好少人死姐，恒河水護體

無睇一排點解坡狗同Qatar都仲唔識停

因為真係停不了

佢如果肯驗又報真數，未來過埋美國上榜首都唔奇！

push！

始終係接近14億人口大國！

支那80k 人唔笑狗都吠

加兩個零就差唔多

Brazil 805,649 +30,465 41,058 +1,261

yes我係戶外不帶
跟本多余 中招咪醫囉 浪費下政府資源

比好多恐懼撚望住

8/6 0300: 7M (支83k 外6.917M)
9/6 0200: 7.1M (支83k 外7.017M)
10/6 0000: 7.2M (支83k 外7.117M)
10/6 2000: 7.3M (支83k 外7.217M)
11/6 0900: 7.4M (支83k 外7.317M)
12/6 0500: 7.5M (支83k 外7.417M)

好多人都係為戴而戴咁

全世界係感染趨勢都係慢慢反覆向上或向下，邊有一個國家好似支那個pattern咁特別，無端端有一日由千幾急升到差唔多兩萬，再過一日後就即刻急跌返去千幾，跟住極快速跌到差唔多零，真係信佢個數都弱智

剩係武漢都起碼超過100萬人中，嗰陣幾乎個個由武漢去其他地方既人都中，中招率高到黐線

7.6M 人中招

死亡424

7月頭就過千萬人中招，死超過50萬

7.6M 人中招

死亡424k

7月頭就過千萬人中招，死超過50萬

同意。

袁國勇都估計超過200萬人中招

咁快冇哂新確診冇乜可能……
一齊睇下中國人民老朋友嘅trend,
首先係伊朗，

咁耐都冇回落，仲爆起第二波
然後係確診人數第三多嘅俄羅斯，

高峰過咗差唔多一個月都仲有每日八千幾確診，
最後係巴爾幹中國塞爾維亞，

去到依家都仲係每日有20+確診
中國可以三月就清零咁制冇乜可能

tokyo +25

As of 12 June 2020, 12pm, the Ministry of Health (MOH) has preliminarily confirmed an additional 463 cases of COVID-19 infection in Singapore, the vast majority of whom are Work Permit holders residing in foreign worker dormitories. Based on our investigations so far, there are 18 cases in the community, of whom 8 are Singaporeans/Permanent Residents and 10 are Work Pass holders.

東京呢幾日確診每日增加，但尋日反而宣佈解封酒吧、卡拉OK、波子機

理閪佢咩 你話係office/商場/地鐵 帶就岩
戶外三十幾度帶口罩 彩你都傻

社區感染越來越多

睇到大陸浸到hihi
心情好左
一於去黃店幫襯黃下先

因為真係頂唔順

btw密切接觸18 unlinked 7

北海道 +10

【武漢肺炎】北京第二波？兩日爆三宗本土感染 三小區封閉海鮮市場暫關

福岡+9

仲以為九州第二波疫情已過，明明逐漸減少到尋日零確診既北九州市，今日竟然又有4單，仲要福岡其他地方突然又爆5單出嚟，明明除咗北九州市之外其他地方長期零確診，福岡突然又做乜事？

其實係得個樣
唔好講野周圍噴口水既話 戴口罩都on9

醒下啦, 都冇疫苗

九州係有能力做到零確診，之前都試過連續5日歸零，連成個關西咁大個都市圈之前咁嚴重都可以無晒事，沖繩直情連續個幾月冇個案，點會冇可能？

其實日韓算係咁 你哋望下monkeypore 先

泰寬鬆

巴林+602 Confirmed,Total:17269
巴林+2 deaths,Total:36
Confirmed cases already above總人口既1%

又係外勞

東京+25
北海道+10
福岡+9
神奈川+3
千葉+3
埼玉+2
愛知+2
山梨+1
鹿兒島+1

鹿兒島咁耐以嚟總共只有10宗個案，仲要已經成兩個月冇任何新確診，竟然有單新個案真係令人意外

我睇左巴林衛生部個網話近排巴林公民個基本感染數係多過非公民,即係係巴林人之間傳得仲快

巴林好似冇石油

點會冇
gulf states 全部都有

已pin
今日疫情熱門新聞

北京好波

8/6 0300: 7M (支83k 外6.917M)
9/6 0200: 7.1M (支83k 外7.017M)
10/6 0000: 7.2M (支83k 外7.117M)
10/6 2000: 7.3M (支83k 外7.217M)
11/6 0900: 7.4M (支83k 外7.317M)
12/6 0500: 7.5M (支83k 外7.417M)
13/6 0000: 7.6M (支83k 外7.517M)

睇worldmeter，琴日單日確診超14萬
又創新高

超過770萬人中招
就快死43萬人

心理作用 戴咗心安理得
恐懼撚不願面對

【武肺·北京爆第二波】 6宗本地確診46人檢測呈陽性 市場三文魚砧板有病毒 急封11個小區

唔好俾佢停

右邊拎電話個個咁唔愛國用apple嘅仲唔捉去勞改

北京：在新發地採集了517件樣本中，有45人咽拭子陽性

個中招比例高到爆

但只有一個患者計入確診！

冇病徵唔計，支國獨有計法

單係北京一個菜市場已有45個中招。。。
全國最少都幾千萬人中招啦。

事實係中蟈先至係第一個有herd immunity

tokyo +24

中蟈:冇病徵嘅確診者唔會人傳人
實際:冇咁嘅事

8/6 0300: 7M (支83k 外6.917M)
9/6 0200: 7.1M (支83k 外7.017M)
10/6 0000: 7.2M (支83k 外7.117M)
10/6 2000: 7.3M (支83k 外7.217M)
11/6 0900: 7.4M (支83k 外7.317M)
12/6 0500: 7.5M (支83k 外7.417M)
13/6 0000: 7.6M (支83k 外7.517M)
13/6 1500: 7.7M (支83k 外7.617M)

15 個鐘

美國示威加reopen 攪到升番 加州就係多非法移民中左
巴西印度都嚴重左

印度，印尼d人係窮到冇錢驗。

而家窮成噤印度都日日萬幾人中招，
反映疫情係非常嚴峻

真係冇眼睇

印度都叫做有印度藥廠頂住 但印尼真係...

都要有藥先叫有得用

何況以印度人 人工都叫貴

確診患者肺部找到病毒 袁國勇：病毒或出現空氣傳播

【武漢肺炎】北海道多間可唱歌小店爆集體感染 41人確診多為長者

東京+24
北海道+9
神奈川+6
千葉+1
愛知+1
福岡+1
機場+3

7.8m 人中招
43萬人死亡

屌 美國又幾個州成千 Florida 仲要過2000 reopen加protest 幾本來萬8人升上去2萬7

膠州應該近4千

有個不幸的事就係

示威時大量人感染
依家中係潛伏期

如果佢哋做唔好防禦
再感染家人朋友
不敢想像

醫護支持示威
救人者殺人之

死減啲左膠都未嘗唔係好事既

病毒 唔會分左中右
只會齊齊中

如果真係空氣傳播 得ASTM lv3 N95 P100 之類先頂到

仲有VFE

又嚟 香港都有案例點解仲唔小心

都唔知點講好

沒事兒沒事兒

垃圾美國醫護

美國黑醫

顏色對了什麽都對

個個以為無晒事
一放鬆就很危險

武漢 隱藏得太好

人一藍 腦便殘 呢句 港台美都可以用 (Democrat 藍色 republican 紅色）

係個日換左計算方式，之前係驗過測試盒確診先計係武肺，個日就將之前無用測試盒其用其他方法確診武肺都計埋落去。
美國都改過幾次，但人地會將新加嘅數計入之前確診個日，但大陸就一次過加落改方法個日。

【武肺●北京爆第二波】7宗本地感染46人檢測呈陽性 急封11個屋苑 國家衞健委派專家組赴京

中南海 in，thx

支那有病徵先計確診，北京咁都有36宗，實際有幾多人中真係唔知了，希望刁大大都可以中啦

右翼得鬼閒上街

之前叫reopen果啲算唔算

你攪緊笑

最想就係北京爆
大量高官

東京 +47

Unlinked 18
shinjuku 18
hospital 7
night activities 4

約翰遜授權檢視2米社交距離限制 目標下月初完成
2020-06-14 HKT 10:49

英國首相約翰遜授權檢視2米社交距離限制，將諮詢科學家及經濟專家意見。

英國社會有聲音，要求政府撤銷為抗擊新型肺炎疫情，實施的2米社交距離限制，當中商界及部分執政保守黨議員都認為，假如繼續執行有關措施，住宿服務業大部分經營者都難以生存。報道說，政府的目標是下月4日完成檢視程序。

保守黨前黨魁施志安形容「事實已擺在眼前」，質疑是否仍需檢視；又說無論檢視與否，最後都是首相要作出的政治決定，約翰遜需要作出有利經濟的決定。

2米實在太嚴苛，應該至少減至1.5米，與香港睇齊

上完街就reopen左
但reopen係冇呢次示威爆得咁勁
因為示威之前已經壓到得番20000+/- 有幾日係18000~19000
仲有個陣上街個規模同依加示威個班都唔撚同啦
當初幾千人上街，Ｄ醫護就衝出黎擋車，話我地條命都係命所以你地唔可以示威
依加幾廿萬人咁上街，連車都冇就走出黎支持1，咁依加醫護條命係唔係命？

柯文哲又露底 佢而家真係越嚟越紅 同kmt 冇乜分別

藍霉開始又發功

仲差少少就過7.9m 中招人數增加得好快

希望只係因為呢排話要「非常積極檢測」所以盡量將所有隱藏病患搵晒出嚟吧

俄羅斯+8835 confirmed,total:528964

依家先發現……

北京+8,留意只係12am-7am既數

唔知中国會唔會延遲開關

聽日跨境幼蝗嚟香港返學了

爆大D爆大D
一齊集氣

爆

柯文哲同佢老婆 日日都係fb 屌陳時中 有冇咁葡萄啊

東京+47
北海道+7
福岡+3
埼玉+2
大阪+1
山梨+1
機場+14

日本都有外遊L？

之前有日都試過15個外地輸入。今次呢14個係由巴基斯坦同菲律賓輸入，咁日本應該都有外地僑民既

【武漢肺炎】北京再新增8宗確診 疾控中心：病毒株來自歐洲

中共傳完比人
以為自己會無事

歐美變種係最毒
中共高官等落地獄

回力鏢

習敗敗撇咗喇
帝都人民準備變武漢2.0啦

死亡率可達10%

武武，回家了

準備突破8百萬

中国+49 Confirmed,Total:83181
本地佔39，北京36、河北3

差左幾多個0

「北京肺炎」感染範圍擴大 河北現本地病例

武漢:

訓左無睇
唔係完左啦咩
仲有咩討論

USD 840k破產走數算啦

又唔影晒成張bill

頭先睇Viu tv新聞訪問個跨境學生，佢話擔心香港多過大陸，因為大陸疫情已經緩和，但香港仲有幾單
佢係咪唔知北京而家爆得先勁？

tokyo +48

日本不如用大阪暫時做住首都功能先，東京封城一排先，咁搞法東京永遠都唔會好

果隻係小粉紅，直情連睇都慳番

最少都報少3個零。

45個陽性，只計1個。

中國:冇symptoms唔計
就算一千人入面驗到三百人positive，只要冇人冇病徵等於都冇確診

北京市場成萬人
一定傳播左比外圍

成個北京都好危險

所有武肺相關費用會豁免

平時就真係唔敢睇醫生喇

成萬

點解好似得支那係有市場爆發同成日話來源係動物？
之前蝙蝠，而家三文魚，其他國家都未聽過會賴落啲食物度

因為佢係支那

經過30年的建設和發展，現已成為北京市交易規模最大的農產品專業批發市場，在河北全省及全國同類市場中也具有很大的影響力。市場現佔地面積1520畝，總建築面積近21萬平方米，有管理人員1700多名，總資產達40.6億元。主要經營蔬菜、果品、種子、糧油、肉類、水產、副食、調料、禽蛋、茶葉等農副產品，是一處以蔬菜、果品、肉類批發為龍頭的國家級農產品中心批發市場。現有固定攤位5526個、定點客戶8000多家，日均車流量3萬多輛（次）、客流量5萬多人（次）。

厲害了 我的支

泰國連續21天無本地確診 解除全國宵禁
2020-06-15 HKT 17:31

泰國連續21日沒有錄得新型肺炎本地確診個案，今日起全國解除持續超過兩個月的宵禁令。

另外，少於120名學生的學校、主題公園、展覽館等今日起獲准重開，體育賽事亦可以恢復，但不設現場觀眾。餐廳可以恢復售賣酒精飲品，但酒吧與卡啦OK場所就要繼續關閉。

泰國是中國以外，首個錄得新型肺炎病例的國家，自1月13日以來，累計超過3100人確診，58人死亡。報道指泰國政府正探討重啟旅遊業方案，包括透過雙邊協議建立「旅遊氣泡」，與疫情已受控的國家或地區恢復往來。

看似安全，但檢測率非常低

Test/1M pop:
6,708 (Thailand) vs 36,734 (Hong Kong)

其實美國係咪唔洗指意會好返. 而家好多地方計劃緊重開, 但一重開d 個案又上升
跟本就唔出得街

應該講全球係無藥
同疫苗前

都只係控制

新型肺炎疫情未平，衞生署衞生防護中心今日（15日）公布，截至下午4時，本港新增三宗輸入確診個案，包括一名32歲、曾到印尼的外傭，以及一對曾赴俄羅斯的母子。母子均沒有出現病徵，於6月2日返港後，在愉景灣畔峰居所接受強制檢疫，今日被驗出確診。

本港累計個案達1113宗，包括一宗疑似個案。

住個度有錢佬睇路呀,點知佢有無偷走出去買野

但武肺太毒,有藥都未必KO

疫苗同特效藥預計幾時出到

應該起碼明年年中

武漢肺炎病毒出現變異 傳染力提升十倍

俄羅斯:+8246 confirmed,total:537210
全球:8.03M confirmed, 436K Deaths

出到都未必安全

武漢肺炎。。唔驗就唔會有確診，
死左就當其他病症死亡
（甚至好似中蟈噤，即使驗到陽性，都唔當確診）

窮國的中招數字係完全唔可信。

已經8M

東京+48
北海道+6
神奈川+3
愛知+1
岐阜+1
福岡+1
機場+12

除咗東京外，其他地方都好少個案，希望東京呢兩日只係因為徹底檢測夜店群組所以先突然大升

有無人覺得可能成世都要戴口罩，隻病毒不斷變種，變左風土病

出極都有

中國 +40 confirmed,
北京 +27 local cases,
河北+4 local cases,
四川+1 local cases,
上海，廣東+3 imported cases,
內蒙古，遼寧+1 imported cases,
6 cases with no symptoms

已經突破8.1m

死亡人數好快突破44萬

全人類被中蟈玩死

而家連疫苗消息都無，根本好唔樂觀，好撚煩，成日要戴口罩

中國都玩死自己

爆吧

安倍表示輕鬆hea做

tokyo +27

全日本而家得東京疫情比較嚴重，北海道雖然日日有個案但只係單位數，而其餘地方真係基本上冇晒事，要不滿既應該都只有東京啫

印度就嚟10K Deaths

東京+27
大阪+3
京都+3
神奈川+2
北海道+2
埼玉+1
愛知+1
山梨+1
靜岡+1
福岡+1
機場+2

東京確診少咗好多，但全國各地就好多零星case，估唔到大阪同京都突然各有三單

Florida +2,783 positive rate: ~10%
Arizona +2,392 positive rate: ~24%

南方

India 353,206 +10,180 11,888 +1,973
乜事今日死亡人數忽然彈升？之前單日仲係三百幾，今日差不多二千！

泰國 hit rate 唔高
泰國: #cases=3,135 #tests=468,175 hit rate=0.67%
台灣: #cases=74,409 #tests=445 3,124 hit rate=0.60%
香港: #cases=275,293 #tests=1,113 hit rate=0.40%

泰國 hit rate 唔高
泰國: #cases=3,135 #tests=468,175 hit rate=0.67%
台灣: #cases=445 #tests=74,409 hit rate=0.60%
香港: #cases=1,113 #tests=275,293 hit rate=0.40%

可能抽咗資源去打支那？

11,135 new cases and 2,006 new deaths (daily new high) in India

The second country to have 2,000+ daily new death

Coronavirus Cases: 354,161
Deaths: 11,921
Recovered: 187,552

37,278 new cases (new daily high) and 1,338 new deaths in Brazil

The number of new cases is the second highest IN THE WORLD. Only U.S.A. had a higher number of new cases on 24 April.

Coronavirus Cases: 928,834
Deaths: 45,456
Recovered: 464,774

好多地方都new daily high

中國+44 confirmed,
33 local,11 imported,
北京+37 confirmed(6宗無症狀確診),
河北+4 confirmed(3宗無症狀確診),
浙江+1 local cases,
甘肅+10 imported cases,
四川+1 imported cases,

仲俾啲跨境害蟲過嚟真係靠害，都就放暑假啦，嚟乜9？

tokyo +16

texas : "The reported cases for June 16 include 2,622 new cases and 1,476 cases that were previously diagnosed among Texas Department of Criminal Justice inmates but that had not been reported by local health departments (887 from Anderson County and 589 from Brazoria County

接近14億人口國，大爆發起上黎真係不敢想象！美國榜首位置都遲早被取代！

尋日單日新確診142,557都係歷來最高，趨勢仲係上緊，情況其實好嚴峻！大家千祁唔好放鬆！

支那繼續交假數自high，今個星期內就會跌出獎牌榜頭20位！

佢假數都唔係第一日知㗎啦

事實的確係印度的感染人數會多過美國。

但問題係印度政府同人民都太窮，冇噤多錢做病毒測試。。。所以以公佈的數字來說，印度取代唔到美國的第一位

Yes, 大陸條數由頭到尾都係假

就算成萬個人測到陽性，只要推說話冇病徵，
就全部唔計

香港+8 Confirmed,Total:1121
直布羅陀 176/176 Recovered

香港全輸入？

Yes
由巴基斯坦同菲律賓嚟

Monkeypore 已經突破40000

東京+16
神奈川+7
北海道+6
大阪+4
愛知+3
福岡+3
埼玉+1
千葉+1
靜岡+1
岐阜+1
機場+3

東京確診繼續下降，但又繼續全國遍地開花，大阪呢兩日都比較多，希望儘快平息

【武漢肺炎】美國多州疫情回升 抗疫專家︰與特朗普沒聯絡兩周

敢唔敢講真正原因 得罪左膠

印尼已反超變東南亞第一

話噤快就840萬人中招
超過45萬人死亡

印尼由1月尾已講到明冇錢驗武漢肺炎

而家肯公佈4萬幾人感染，即係代表情況非常嚴重

東南亞大堆窮國，同大陸一樣，
真係唔好信佢地公佈的數字

除咗啲蚊型國家之外泰國南韓澳洲香港都斷唔到尾

中国+28 Confirmed
Local:
北京+21
河北+2
天津+1

tokyo +41

【武漢肺炎】研究顯示A型血者較易變重症 O型血病徵較輕

18/6 0000: 8.3M
18/6 1600: 8.4M

16/6 0000: 8M (支83k 外7.917M)
16/6 2100: 8.1M (支83k 外8.017M)
17/6 0800: 8.2M (支83k 外8.117M)
18/6 0100: 8.3M (支83k 外8.217M)
18/6 1600: 8.4M (支83k 外8.317M)

台灣同紐西蘭同越南疫情已經結束

我A型

7月前過唔過10m

台灣+1 Confirmed,Total:446
新西蘭+1 Confirmed,Total:1507
越南+7 Confirmed,Total:342

好似真係燈中

冇事嘅

我諗要過多兩個星期先得，除非有其他爆發點

呢大半個月都加緊速，之前超過24小時加10萬，到呢排十幾個鐘就加10萬...

卡塔爾+1267 Confirmed,Total:84441
+4 deaths,Total:86
Confirmed cases already above總人口既3%

智利+4757 Confirmed,Total:220628
+232 deaths,Total:3615
Confirmed cases already above總人口既1%

＊樓主心情受困懮 消失48小時＊

咩事

東京+41
神奈川+6
北海道+5
大阪+4
福岡+3
埼玉+2
千葉+2
滋賀+1
新潟+1
宮城+1
福島+1
機場+3

今日竟然多咗四個冷門地方中招，連一向係樂土既東北地方都中兩單

抖下啦

Me2....

勁過san marino

無病徵感染者唔計 真係全世界得佢可以咁霸道

泰國今天零確診，且是疫情復甦最快國家，全球第2 僅次於澳洲！
全球184個國家疫情復甦指數（Ranking of Countries by Recovery Index）調查報告顯示，泰國是僅次於澳洲的疫情復甦第2快國家，在亞洲地區則排名第1。

泰國連續唔知廿幾日本地零確診啦 淨係得輸入
唔知呢幾日有無斷到 不過宵禁令都解除左
當然你可以話人地東南亞國家係垃圾地方唔撚信都無所謂 純粹講返個數據

美國個數好似多過琴日幾多下
Florida 同 Arizona 都創左新高

泰國都可以信嘅 老撾 柬埔寨就真係不了

泰國有段時間爆得勁 分分鐘係北部接壤老撾果邊啲人傳過去

仲有班鬼佬⋯⋯

仲要記得智利有啲死亡人數計入recover度

中国+32 Confirmed
Local:
北京+25
河北+2
遼寧+1

中國疾病預防控制中心：北京疫情已經受控

tokyo +35

16/6 0000: 8M (支83k 外7.917M)
16/6 2100: 8.1M (支83k 外8.017M)
17/6 0800: 8.2M (支83k 外8.117M)
18/6 0100: 8.3M (支83k 外8.217M)
18/6 1600: 8.4M (支83k 外8.317M)
19/6 0600: 8.5M (支83k 外8.417M)

睇支那 係要加兩個零

而家一日200k已經係常態

東京+35
福岡+5
北海道+3
神奈川+2
大阪+2
埼玉+1
京都+1
兵庫+1
愛知+1
靜岡+1
三重+1
長野+1
機場+3

尋日同今日幾個超過一個月冇確診既縣相繼破功，發生乜事？
不過三重嗰個case只係復陽都計on 99

8.6M了

好快突破10M

死亡人數快突破46萬

係咪開放咗邊境？

尋日開始可以跨巿/縣移動

可能有啲人走去啲肯驗嘅縣去醫？

16/6 0000: 8M (支83k 外7.917M)
16/6 2100: 8.1M (支83k 外8.017M)
17/6 0800: 8.2M (支83k 外8.117M)
18/6 0100: 8.3M (支83k 外8.217M)
18/6 1600: 8.4M (支83k 外8.317M)
19/6 0600: 8.5M (支83k 外8.417M)
20/6 0100: 8.6M (支83k 外8.517M)

唔係8.68咩

以youtube live為準

Brazil 1,032,913 +49,554 48,954 +1,085
單日差不多5k，仲未截數，WTF！係咪咁多國家當中，單日確診最高紀錄？

55,209 new cases and 1,221 new deaths in Brazil

55,209 new cases is new Worlf Record!

The old world record is about 39,000 cases set by USA.
USA is NOT the first in the world!

World Record!

巴西成為第二個中招人數過百萬的國家

分分鐘會超過美國。。。

巴西應該超過一半人口中招，只係仲未驗晒出嚟
再係咁落去遲早全巴西人都中晒招，如果未中過武肺都唔好話自己係巴西人

中国+27 Confirmed
Local:
北京+22
河北+1

再嚟第三波?

可能仲係第一波，根本冇停過

東京+39，繼續高企冇停過

今次唔止herd immunity咁簡單，直頭係natural selection.. 汰弱留強！

有排唔使買巴西凍肉，唔好講斷緊貨，就算見到有都唔敢買，驚包裝已受污染..

我都認為本來就冇停過！

韓國+67 Confirmed
Local:
首爾+13
京畿道+10
大田+5
仁川+4
大邱+2
忠清南道+2

韓國本來幾好，但自從夜店群組後就落唔返嚟

同日本一樣,其實好難斷尾

南美同美國咁攪法

無機會第二波
直接爆發到全民感染

美國南部比ii攪到咁

Hello Guys

I’m back

Well come back

死火又keep住有

好少日子keep 到單位數

而家有埋總加速師巴西

隨時未到7月已經過1千萬confirm

Welcome back

咁走勢，機會大於90%，仲有印度其實未發力，我諗28/6已經破千萬！

原來親九百萬感染

東京+39
大阪+6
神奈川+5
埼玉+4
北海道+3
千葉+2
茨城+2
京都+1
愛知+1
岐阜+1

福岡終於重新歸零，但一波剛平一波又起，大阪呢幾日又慢慢升返上嚟
又多一個本來超過一個月零確診既茨城縣破功

16/6 0000: 8M (支83k 外7.917M)
16/6 2100: 8.1M (支83k 外8.017M)
17/6 0800: 8.2M (支83k 外8.117M)
18/6 0100: 8.3M (支83k 外8.217M)
18/6 1600: 8.4M (支83k 外8.317M)
19/6 0600: 8.5M (支83k 外8.417M)
20/6 0100: 8.6M (支83k 外8.517M)
20/6 0800: 8.7M (支83k 外8.617M)

7個鐘.....

巴閪一野已經5萬up

點同佢玩

一日5萬

大boss仲未出手！

美國琴日都3萬

侵侵 選舉支持會
怕會出事

RIP

8.8M 了

死亡464k

根本全球攬炒，避唔到

冷靜D今日未出數

即係仲多過5萬

智利：邊個夠我癲，死亡我都計入recover度

唔排除禮拜五趕收工驗多D
然後今日出結果……

智利呢啲係不予置評

至少8萬

係講尋日新確診數，實數55,209，破晒之前紀錄..

咁嘅速度7月之前已經夠10m

突然間disconnected

我都係

電視Youtube連唔到個Roylab直播

我以為你講LIHKG

Roylab 而家係好多bug

而家又連唔到連登同Google

我，你唔得

一時得一時唔得

連登 我頭先都連唔到
Google就無事

中国+26 Confirmed
Local:
北京+22
河北+3

韓國+48 Confirmed
Local:
首爾+16
大田+10
京畿道+8
江原道+2
大邱+1
光州+1
世宗+1
忠清南道+1

即係至少2500件

話時話泡菜就快落走馬燈 monkeypore 依然喺第二排

Monkeypore有排都未落，日本都落埋先跟住起碼過多兩個禮拜先得

佢哋真係different from others in Asia

正確嚟講應該係東亞

19/6:
巴西+31571 confirmed,total:1070139
美國+33388 confirmed,total:2330578
全球新增:
+156923 confirmed, 4428 deaths
全球累計:
8,921,385 confirmed,
466,848 deaths
(5.23% death rate)

16/6 0000: 8M (支83k 外7.917M)
16/6 2100: 8.1M (支83k 外8.017M)
17/6 0800: 8.2M (支83k 外8.117M)
18/6 0100: 8.3M (支83k 外8.217M)
18/6 1600: 8.4M (支83k 外8.317M)
19/6 0600: 8.5M (支83k 外8.417M)
20/6 0100: 8.6M (支83k 外8.517M)
20/6 0800: 8.7M (支83k 外8.617M)
21/6 0300: 8.8M (支83k 外8.717M)

【美國大選】有6職員確診仍搞集會 特朗普稱下令減少檢測 讚支持者「勇士」

CLS

唔驗當冇事

學巴西總統

香港+3 Confirmed,Total:1132
菲律賓+652 Confirmed,Total:30052, +19 Deaths,Total:1169
斯洛文尼亞+5 Confirmed,Total:1525
敘利亞+6 Confirmed,Total:204
馬拉維+110 Confirmed,Total:730, +3 Deaths,Total:11
納米比亞+9 Confirmed,Total:55
馬來西亞+16 Confirmed,Total:8572
中非共和國+122 Confirmed,Total:2808, +4 Deaths,Total:23
阿曼+905 Confirmed,Total:29471, +3 Deaths,Total:131
印尼+862 Confirmed,Total:45891, +36 Deaths,Total:2465
芬蘭+1 Confirmed,Total:7143
摩洛哥+118 Confirmed,Total:9957
剛果民主共和國+154 Confirmed,Total:5826, +5 Deaths,Total:130
孟加拉+3531 Confirmed,Total:112306, +39 Deaths,Total:1464
以色列+53 Confirmed,Total:20686
波蘭+311 Confirmed,Total:31931, +10 Deaths,Total:1356
立陶宛+3 Confirmed,Total:1798
新加坡+262 Confirmed,Total:42095
俄羅斯+7728 Confirmed,Total:584680, +109 Deaths,Total:8111
斯洛伐克+1 Confirmed,Total:1587
匈牙利+8 Confirmed,Total:4094
亞美尼亞+560 Confirmed,Total:20268, +18 Deaths,Total:350
格魯吉亞+8 Confirmed,Total:906
烏克蘭+735 Confirmed,Total:36560, +8 Deaths,Total:1002
阿富汗+409 Confirmed,Total:28833, +12 Deaths,Total:581
吉爾吉斯+170 Confirmed,Total:3151, +2 Deaths,Total:37
泰國+1 Confirmed,Total:3148
烏茲別克+63 Confirmed,Total:6216
海地+97 Confirmed,Total:5077, +1 Death,Total:88
哈薩克+446 Confirmed,Total:17225
巴基斯坦+4951 Confirmed,Total:176617, +119 Deaths,Total:3501
澳洲+25 Confirmed,Total:7461
蒙古+2 Confirmed,Total:206
岡比亞+1 Confirmed,Total:37, +1 Death,Total:2
洪都拉斯+1048 Confirmed,Total:12306, +9 Deaths,Total:358
新西蘭+2 Confirmed,Total:1511
聖多美和普林西比+5 Confirmed,Total:698
玻利維亞+1036 Confirmed,Total:23512, +25 Deaths,Total:740
蘇丹+164 Confirmed,Total:8580, +8 Deaths,Total:521
墨西哥+4717 Confirmed,Total:175202, +387 Deaths,Total:20781
牙買加+5 Confirmed,Total:657
危地馬拉+246 Confirmed,Total:12755, +31 Deaths,Total:514
利比亞+24 Confirmed,Total:544
委內瑞拉+198 Confirmed,Total:3789, +3 Deaths,Total:33
蘇里南+10 Confirmed,Total:303
喀麥隆+972 Confirmed,Total:11610, +19 Deaths,Total:301
厄立特里亞+1 Confirmed,Total:143
巴拿馬+948 Confirmed,Total:25222, +8 Deaths,Total:493
阿根廷+1634 Confirmed,Total:41204, +13 Deaths,Total:992
馬里+10 Confirmed,Total:1933, +1 Death,Total:109
烏拉圭+6 Confirmed,Total:859, +1 Death,Total:25
尼日利亞+661 Confirmed,Total:19808, +19 Deaths,Total:506
哥倫比亞+2357 Confirmed,Total:65633, +81 Deaths,Total:2126

8.9M了

數字升得好快

有線新聞：

消息：本港新增約30宗輸入個案

全部都係印度包機

似係，否則應該唔會一次過咁大量人中招

東京+35
埼玉+7
大阪+3
兵庫+2
北海道+2
機場+7

九州連續兩日零確診
北海道仍然保持極少人中招，但又永遠唔會零確診，真係吹佢唔脹

係咪美帝住院率唔高佢地先咁

作為一個總統 點都唔應該咁做

唔係太了解 美國情況
不過有個網可以睇下
美國CDC

The used hospital beds have been dropped to less than 50% that at the peak.

【疫情焦點】港單日急增至少28宗初步確診 政府包機日前赴印度接280人

據悉，本港今日下午再多至少28宗輸入的初步確診個案，主要來自巴基斯坦及印度

班機280人都中28宗，都可推斷全印度有十分一人中招

夏天 感染比率都咁高

到冬天就唔知點算

十分一人……1.4億

16/6 0000: 8M (支83k 外7.917M)
16/6 2100: 8.1M (支83k 外8.017M)
17/6 0800: 8.2M (支83k 外8.117M)
18/6 0100: 8.3M (支83k 外8.217M)
18/6 1600: 8.4M (支83k 外8.317M)
19/6 0600: 8.5M (支83k 外8.417M)
20/6 0100: 8.6M (支83k 外8.517M)
20/6 0800: 8.7M (支83k 外8.617M)
21/6 0300: 8.8M (支83k 外8.717M)
21/6 2100: 8.9M (支83k 外8.817M)

咁多 印度之前要大遷徙唔係無原因

唔怪得張少人相左膠打晒飛機

北海道難搞

經常得3、4個，正常過多幾日就變零，但佢長期keep住少少人中

因為北海道其實大部分人口都係集中喺海邊 夏天普遍都係得15-25度 十分適合武漢肺炎病毒生存

日本（人）做得非常好
依家都無大爆發

只係武肺太勁
潛伏期太長

好難斷尾

世衛︰全球過去一日新增新型肺炎病例再創新高

世界衛生組織表示，全球過去一日新增的新型冠狀病毒確診病例，再創新高，有18萬3020人感染

可能28號已經夠10m

who班objects真係是但搵個懸崖跳落去算數啦
唔係因為你哋會攪成咁？

尋日三大確診大國:
印度+15183 confirmed,total:426910
巴西+16851 confirmed,total:1086990
美國+26079 confirmed,total:2356657
全球新增總數:
+130254 confirmed,
+3338 deaths
全球累積確診及死亡:
9046067 confirmed,
470703 deaths
(5.20% death rate)
按照目前趨勢，本周內全球確診人數突破一千萬機會非常高，
預測死亡人數於七月前將會突確五十萬，
成為1968年香港流感以來死亡人數最高的瘟疫。

係突破唔係突確

應該會成真。。。

現在中招人數已突破9M

成左47萬人。

中国+18 Confirmed
Local:
北京+9
河北+2

韓國+17 Confirmed
Local:
首爾+4
京畿道+3
忠清南道+2
全羅北道+1
大邱+1

本身以為條數係1日十萬

而家加左速 1日十八萬

16/6 0000: 8M (支83k 外7.917M)
16/6 2100: 8.1M (支83k 外8.017M)
17/6 0800: 8.2M (支83k 外8.117M)
18/6 0100: 8.3M (支83k 外8.217M)
18/6 1600: 8.4M (支83k 外8.317M)
19/6 0600: 8.5M (支83k 外8.417M)
20/6 0100: 8.6M (支83k 外8.517M)
20/6 0800: 8.7M (支83k 外8.617M)
21/6 0300: 8.8M (支83k 外8.717M)
21/6 2100: 8.9M (支83k 外8.817M)
22/6 1400: 9M (支83k 外8.917M)

6日14個鐘升1m，睇嚟月尾一定有10M

無追post 原來已經9m....

點解係2點嘅，YouTube live今朝已經見到9百零幾萬

係兩點，你去睇多次

即係至少+1800

昔日第二嘅泡菜 終於落走馬燈 monkeypore 依然穩守第二排

原來今日香港新增嗰30個輸入個案，巴基斯坦佔29個菲律賓佔1個，竟然班印度包機冇事？

東京+29
埼玉+6
千葉+2
北海道+2
石川+1
熊本+1
宮城+1
機場+3

本來見關西同福岡都冇case，仲諗住今日可以疫情爆發以來首次出現成個西日本零確診，點知竟然爆大冷熊本失守，熊本個90幾歲阿婆喺邊度惹返嚟架？

接觸感染？

個阿婆係保健所感染，可能又嚟一個保健所群組

又係院內感染

日本都好多病院群組，不過呢種群組雖然可能會幾多人中，但勝在唔會大擴散

陸研究：新冠抗體僅2到3個月有效 難防二次感染

又多16個確診

真係唔想當呢隻病毒同感冒睇齊

亂到七彩

已經揀左最嚴重既國家....

死亡率5-10%嘅flu都咪話唔恐怖

平均5%
最嚴重14%

flu 都叫做好少少少少少少
因為有flu shot 安慰自己

至少有vaccines 同 tamiflu

最少flu唔會有一堆後遺症
仲要影響人生仔

仲有腎虧

好耐冇入黎
聽講感染人數又破紀錄

點解Qatar仲係日日一千咁痴線
坡狗都冇咁癲

應該會係世上第一個做到herd immunity既國家

意思係中既都係院友同看護，可能數字會多，但由於密封喺個空間啲人唔會周圍走，好少帶病毒入其他社區

醫護都要返屋企 其實好危險

SARS 台灣都係咁樣收皮

巴西呢

latino 57％

咁做得醫護都知自己特別高危應該會識保護身邊既人，之前咁多病院群組好似都冇由醫護家人擴散開去

9.18m

美國啲latinos九成係讀書少嘅illegals嚟
識撚防疫咩

22/6 1400: 9M (支83k 外8.917M)
23/6 0500: 9.1M (支83k 外9.017M)

中国+22 Confirmed
Local:
北京+13

韓國+46 Confirmed
Local:
首爾+6
京畿道+4
大田+4
大邱+1
仁川+1

46宗只有16本土，咁多外遊L？

香港死亡+1

撤僑？

香港回留1日30單
何況10陪的韓國人

韓國好多生意係全世界

歐美 種好毒下
以香港用盡醫療方法都死2件

各位有老人家的親人
要準備好秋冬

香港係包機先一下子咁多啫，正常都係幾個。睇返日本一日最多都係15、16單輸入，正常都係每日3、4單

tokyo +31

原來過左9.2m

東京+31
埼玉+12
千葉+3
福岡+3
神奈川+1
兵庫+1
和歌山+1
北海道+1
機場+4

札幌兩個半月以嚟首次零確診，可惜空知地方有一單令到北海道仲係差少少先零確診

有線新聞：
網球一哥祖高域確診 慈善賽群組增至7人染疫

不如估吓幾時1000M

我先 星期日20:00

我估下星期一20:00

香港又排都未涼...
12月中

星期六23:00

空知如果係岩見沢嘅話其實可以計落Greater Sapporo Area

北半球會凍，
到時大量商務人士
傳比香港

22/6 1400: 9M (支83k 外8.917M)
23/6 0500: 9.1M (支83k 外9.017M)
24/6 0000: 9.2M (支83k 外9.117M)

而家一日200k 好似停不了咁

想再加速 全球一齊攬炒

等北半球冬天

又掛都唔會解封關口吧
商務人士得中國 台灣 澳門可以免隔離入境

9.34m

California:
+6,503 new cases (new daily high)

6,288 new cases (new daily high)and 793 new deaths in Mexico

Coronavirus Cases: 191,410
Deaths: 23,377
Recovered: 144,448

加埋7.4地震
全部人要出晒黎走難

daily high 應該會不斷刷新

22/6 1400: 9M (支83k 外8.917M)
23/6 0500: 9.1M (支83k 外9.017M)
24/6 0000: 9.2M (支83k 外9.117M)
24/6 0800: 9.3M (支83k 外9.217M)

仲諗住北海道疫情有望完結，點知今日小樽又爆9宗，應該係卡拉OK群組，無耐前札幌一帶先至爆完一次卡拉OK群組，點解咁都吸取唔到教瞓

中国+12 Confirmed
Local:
北京+7
河北+2

韓國+51 Confirmed
Local:
首爾+11
大田+8
京畿道+5
仁川+3
蔚山+2
江原道+1
忠清南道+1

墨西哥 一定會出大事

避到地震 逃唔到武肺

東京都知事出咗alert
同一個工作地點出咗7case嘅cluster

tokyo +55

東京真係失控，其他地方基本上冇乜大問題，係首都圈真係冇得救，度度都可以解除禁令唯獨首都圈唔可以啊，之前仲要解除埋跨縣禁令，令到唔少縣都出現由東京輸入既個案

好多人都玩Switch同ps4暫時唔想理中蟈肺炎（北京肺炎、武漢肺炎）

+1200

中央流行疫情指揮中心今(24)日發布新聞稿表示，我國昨(23)日接獲日本官方透過國際衛生條例國家對口單位(IHR National Focal Point)通知，該國確診1名自我國返日之武漢肺炎無症狀感染者。

指揮中心指揮官陳時中進一步說明，經與日方密切聯繫，確認該名個案為日本籍20多歲女性，今(2020)年2月底自日本入境台灣，於南部就學，在台期間多於南部地區活動，上週搭機返回日本時，於入境採檢檢出新型冠狀病毒陽性；個案無症狀，由日方安排防疫旅館隔離中。

因應該名個案於日本確診，衛生單位已啟動疫情調查、接觸者匡列及個案活動環境清消等防治措施，個案在台期間無參與學校社團或校外打工，截至目前初步掌握接觸者共140人，包括同校老師、學生及宿舍相關接觸者等，其中125人暫列為居家隔離對象、15人暫列為自主健康管理對象，將進一步調查個案校外活動軌跡以匡列其他可能之接觸者；另針對個案於我國機場所接觸之地勤、櫃檯及接待人員共4人，將持續進行自主健康管理至14天期滿。

個個復晒工 點搞

2月一直留喺台灣到而家竟然會中？

台灣隔左差唔多80日，終於有本土個案

但台灣話未搞清楚係喺台灣中定日本機場中

原來台灣一直都驗得好少
得總人口0.3% only

確診地方喺日本，就算中都當係日本既外地輸入個案吧
同埋台灣計埋今日係73日冇本土確診

因為佢哋根本冇咁多target要驗 盲目咁驗太多 到最後只會有一堆false positive

幾時可以完

Btw 你個意大利朋友近況如何

近排Okay
由北部搬咗去意大利離島Sardinia

東京+55
北海道+10
埼玉+9
神奈川+4
千葉+4
大阪+2
兵庫+1
福岡+1
群馬+1
宮城+1
岡山+1
機場+7

今日黐咗線，全國差少少就過百宗

東京

防疫角度係需要大量檢驗

何況大把台灣人唔係好守規矩

咁都好啲

唔通夏天 太熱
唔帶口罩？

日本人 係靠自律先打贏武肺

知唔知意大利 依家實況係點？

其實佢哋本身個positive ratio已經唔高 再多都冇咩用

Btw如果個女仔得antibodies 少量antigen 又種唔出病毒 咁佢好大機會係三月底四月頭中

順帶一提
都不忙叫我地香港人要堅強

呢次病毒某程度上改變咗佢對「中国」嘅睇法

東京主要係夜店群組、病院群組，北海道就係卡拉OK群組，其他地方可能係由東京散開去，尤其是首都圈四個縣關係大密切，東京有事隔離三個縣都好難倖免

開始多返少少人出街 Wear mask

Thx

意大利近況點

#1389 有講

兩個月潛伏期

係好番但末清晒

又有12個人初步確診輸入個案，大部份係巴基斯坦，剩輸入日日都中咁多，究竟巴基斯坦總共幾多人中招

我係隔離po講過
隨時喺巴西嗰種爆法
咖喱都冇咁誇張

9.4m

回教啲儀式勁多人

仲有奶門

2,200 new cases (new daily high) and 79 new deaths in Iraq

Coronavirus Cases: 36,702
Deaths: 1,330
Recovered: 16,814

It seems that except South East Asia, Asia will have a super huge outbreak.

9.4m 人中招
48萬人死亡

Pakistan

個單位比佢哋搞成亂葬崗咁款
睇見都唔方開胃
接撚夠巴基爛坦人未

消息指本港增至少12輸入個案 主要由巴基斯坦來港

佢哋自己買飛嚟香港先惡攪

日韓港台馬泰越 七小福

澳紐 波的三國 捷克 斯洛伐克 都唔錯

印度 >巴基

捷克近排每日有一百幾十宗都叫唔錯
咁挪威 芬蘭 匈牙利 斯洛文尼亞 克羅地亞係乜

漏咗佢地 btw 芬蘭只係人夠少先唔死得

是旦啦，反正間屋最後都係比支那人住

真係唔信澳門得45單(真澳門人都唔信)

5,688 new cases (New daily high) and 103 new deaths in South Africa

Coronavirus Cases: 111,796
Deaths: 2,205
Recovered: 56,874

Africa is coming: worsening a lot.

16,870 new cases (new daily high) and 424 new deaths in India

Coronavirus Cases: 472,985
Deaths: 14,907
Recovered: 271,688

Worsening a lot.

3,541 new cases (new daily high) and 87 new deaths in Colombia

Coronavirus Cases: 77,113
Deaths: 2,491
Recovered: 31,671

Worsning a lot. Shit, everyone has a new daily high!

2,648 new cases and 38 new deaths in Argentina
Both the new cases and new deaths are new daily highs.

Coronavirus Cases: 49,851
Deaths: 1,116
Recovered: 13,816

Worsening a lot.

22/6 1400: 9M (支83k 外8.917M)
23/6 0500: 9.1M (支83k 外9.017M)
24/6 0000: 9.2M (支83k 外9.117M)
24/6 0800: 9.3M (支83k 外9.217M)
25/6 0300: 9.4M (支83k 外9.317M)

Coronavirus Cases: 9,527,099

Marching to 10M rapidly

預期一星期內到達 10,000,000

星期一前

中国+19 Confirmed
Local:
北京+13
河北+1

韓國+28 Confirmed
Local:
京畿道+9
首爾+8
大田+4
仁川+1
忠清南道+1

This Saturday.

香港+1 Death,Total:7

9.5m 中招
又死多5000人

北美+拉丁美洲佔左65%

啱啱睇新聞啲人爬龍舟睇龍舟全部冇口罩

政治正確過頭？美地方政府規定「有色人種可不戴口罩」

〔即時新聞／綜合報導〕佛洛伊德之死在全美爆發大規模平權示威潮，引起廣泛迴響，然而，美國奧勒岡州林肯郡頒布的一項規定卻引發爭議，因為在武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）疫情復燃的情況下，允許有色人種不必戴口罩。

真係戴唔到 會暈

有冇巴打知美國D州份係咩時間報料?

,用chrome
Google
武漢肺炎人數

拉下小小
按美國 可以看到各洲資料

我估嗰位巴打係問咩時間報數，美國應該大概係香港日落前後報數報到第二朝10點幾都有

台灣條㗎妹 病毒conc 好低 應該感染咗一段時間 已經好番 只係病毒屍體未清哂

我估佢係3月尾-4月頭中

都會跟住報數
睇佢好方便

不停復陽

各地都有案例 醫幾十日

復陽嗰啲好似冇乜傳染力

新增1例境外移入，為瓜地馬拉返國者

中央流行疫情指揮中心今(25)日公布國內新增1例境外移入COVID-19(武漢肺炎)病例(案447)，為60多歲男性，今(2020)年4月初赴瓜地馬拉從事商務活動，6月1日出現咳嗽、呼吸喘及骨頭酸等症狀，曾在當地就診檢驗兩次皆為陰性反應，6月23日呼吸喘的症狀加劇，6月24日返國入境時主動通報，由機場檢疫人員安排採檢後送至集中檢疫所隔離，於今日確診，目前住院隔離治療中。

指揮中心表示，個案入境後即送往檢疫所及醫院隔離，未與國內親友接觸，已將前後兩排旅客10人列為居家隔離接觸者。

指揮中心統計，截至目前累計 75,815例新型冠狀病毒肺炎相關通報(含74,864例排除)，其中447例確診，分別為356例境外移入，55例本土病例及36例敦睦艦隊。

Monkeypore +117

Monkeypore 最初預最差40000 而家已經43xxx

好耐未試過咁少

東京+48
埼玉+11
神奈川+6
北海道+6
千葉+4
福岡+2
大阪+1
京都+1
機場+3

個 trend 向下咗好耐

[新聞] 堅持有症狀才採檢 指揮中心：依據紐約回台班機經驗不普篩

玩普篩 淨係false positive 都玩殘你

當test kit accuracy 99%

24m 人口 淨係false positive 已經 240k

當你做兩次 都有成2400件

何況現實快速test kit accuracy 只係around 90% 做兩次 accuracy 先有99% accuracy

之後再做pcr 而pcr 一次要6hrs ⋯ 台灣上限係一日一千多啲⋯ 都要用兩日⋯

仲未計錢 加 如果將false positive 同 real positive 擺埋一齊個risk 同病人權益嘅損害

而且而家台灣可以自費做pcr test 一次先1000ntd 再唔係可以去大學驗antibodies

Kmt班on9仔 日日嘈普篩 真係倒米

呢個武肺咁搞法真係2022都未必完

依家係美國返台灣唔使全面檢查

美國爆得咁勁
係好危險的事

疫情指揮中心發言人莊人祥今天表示，台灣基於華航紐約回台班機經驗，決定維持有症狀且醫師懷疑才採檢的政策。

其實台灣而家一條龍接你返屋企加隔離14日真心足夠 而且你一走成個社區搵你加1m ntd 冇咩可能走到出去

可能好似Spanish flu 咁突然消失

有一部份人係極自私
（之前已經捉過，未捉到更多）

防疫角度 點都要驗左先
香港都要驗

武肺 潛伏期可以好長同無症狀

咁要大部份人感染左先得

5月中時有人預測最終有30萬
目前情況應5-6萬停

大約7月底檢測完33萬外勞

300k 又太誇張 真here immunity

英國應該每日有一千單確診 有百幾人死

但per population 美國其實唔係真係咁多

反而中東南亞南美先係重點 要籂都應該搞呢堆人先

Sweden 走得太前

東南亞 應該入唔到台灣？
依家美國入境好高危險
中要唔係點驗

台灣人開始放鬆

【武漢肺炎】台民眾防疫鬆懈 端午出遊不戴口罩、沒維持社交距離

原來仲有100 up

3星期前 YouTube
由美國返台灣時
經過機場情況

睇頭幾分鐘

好撚恐怖⋯

公民要返冇得阻 而家美國返台嘅都係台灣人

得台灣人 更加要驗
唔係幾多人

香港瀝源村
一單外來就死2個

如果真係有歐美種傳入
會好危險

你啱唔記得咗歐美種殺傷力高好多

不過今次條女似係中完好翻 只係有病毒屍體殘留 因為病毒conc 低到差少少係inconclusive

台灣國內 唔大規模驗
都可以

只係估唔到
唔全驗美國返來的台灣人
有病徵先驗
我都知阿媽係女人

都係唔想台灣出事
好多手足去左台灣

台灣就應該安全 其實台灣已經算保守 歐洲同日本好冒險 日日一堆local case都仲重開border

9.62m

但用返宜家個世界人口同1910年代個世界人口比

其實南美除巴西外係黎緊日子應該會開始穩步下降，就算係巴西過左高峰期後疫情都會回落返，真正最大問題係印度次大陸個到，人口太多密度又高，醫療水準低宗教意識強人民思想極保守，情況極唔樂觀而非洲都係一個未爆彈，一爆死傷慘重

22/6 1400: 9M (支83k 外8.917M)
23/6 0500: 9.1M (支83k 外9.017M)
24/6 0000: 9.2M (支83k 外9.117M)
24/6 0800: 9.3M (支83k 外9.217M)
25/6 0300: 9.4M (支83k 外9.317M)
25/6 1800: 9.5M (支83k 外9.417M)

台灣人自己放鬆應該問題唔大，因為台灣宜家基本上係鎖國防疫政策，除咗海空貨運同台灣人回國之外，冇咩外人可以入到去宜家嘅台灣就好似一個桃花園咁，其他地方死幾多人佢地自己唔戴口罩都冇問題

直頭係parallel universe 咁

7月前都幾肯定會突破一千萬大關

美帝今日死左二千幾人

咁香港夠係啦
林鄭抗疫成功

仲有今時今日既流動性
如果無疫苗， 2022 都唔知搞唔搞得掂

18,185 new cases (new daily high) and 401 new deaths in India

Coronavirus Cases: 491,170
Deaths: 15,308
Recovered: 285,671

Keep worsening.

1.2萬菲傭湧港 無碇隔離 政府懶理 僱主陷疫慌

菲律賓新冠肺炎疫情未止，一萬二千名菲傭未來數月湧港恐釀爆疫危機！菲律賓駐香港總領事Raly Tejada透露，約一萬二千名菲傭夏天抵港工作，其中逾七千人屬新聘請傭工，四千多人為續約傭工。惟港府後知後覺，尚未接觸外傭中介了解僱主難應付家居隔離，政府檢疫中心可能爆煲。有僱傭中介認為當局不應漠視播疫風險，批評港府「做得唔好」；僱主代表則認為菲律賓政府或在經濟壓力下恢復輸出外傭，擔憂傭工染疫或牽連全港，出現社區爆發。日前，一名五旬確診男病人從菲返港入院兩日後，至昨凌晨離世。

菲律賓外交部部長洛欽前日（24日）於社交網站發言，指內地及香港政府均期望菲傭可盡快到港工作，港府及菲律賓駐香港總領事館將盡力提供協助。港府雖在本年三月起限制所有非香港居民從海外國家或地區乘搭飛機抵港不准入境，但香港人力資源中介協會主席廖翠蘭指，持有工作簽證的外傭不受此限，近日亦有外傭抵港。

對於大批菲傭突然湧港，香港家庭傭工僱主協會主席容馬珊兒認為，菲國經濟主要靠輸出勞工，惟早前疫情嚴峻，採取封城及暫停辦理簽證等防疫措施，令各行業受到沉重打擊，經濟下行，政府在壓力下恢復輸出外傭。她關注菲傭檢疫地點，指不少僱主聘請外傭照顧長者、孕婦及初生嬰兒等高風險人士，菲傭在僱主家中檢疫有實際困難，同時會增加被照顧者感染新冠肺炎的風險，「一有事就大爆發」。

傭工間倘爆疫 影響港三十萬家庭

容太續指，香港約有三十八萬名外傭，不少會到街頭或教會聚集消遣，若由菲國來港傭工屬隱藏患者，傭工之間互相傳播，將影響約三十萬個僱主家庭，再傳播至全港各區，牽連甚廣。她認為港府應要求菲傭上飛機前後進行病毒檢測，以保障港人安危。

如外傭到酒店隔離亦帶來財政問題，廖翠蘭指，本港大部分僱主家中沒獨立洗手間，不宜進行隔離，如在酒店隔離十四天費用昂貴，連同機票和隔離期間膳食費用，僱主需額外支付至少約六千元，財政壓力大增。她認為，檢疫安排關乎香港公共衞生，港府有責任提供協助，而非裝作若無其事，漠視播疫風險。她批評港府至今尚未接觸業界，了解其安排隔離的困難，「做得唔好」，促請當局提供統一隔離安排，以減輕僱主負擔及降低播疫風險。

六個檢疫中心僅提供近四千單位

本報翻查運輸及房屋局的立法會文件，發現全港六個檢疫中心僅提供約三千八百個單位，料七至九月落成的大嶼山竹篙灣檢疫中心可提供約一千五百個單位，共五千三百個單位，惟政府表明疫情若穩定，亦無來源不明本地社區爆發，將盡快停用約三千一百個檢疫單位的火炭駿洋邨，單位數量大減至約二千二百個，檢疫中心將不敷應用。

勞工處表示，除非有關外傭來自經風險評估後有需要入住檢疫中心的國家或地方，否則傭工抵港後應由其僱主作出合適安排以進行強制檢疫，並提醒僱主須負責有關的膳食及住宿費用。該處又指，會繼續監察疫情發展，並與相關部門保持緊密合作，為出入境的外傭提供適切援助。

Earlier, I posted the data of Philippine and urged we should pay more attention to Philippine and Indanese at 討論區07. But no one cared!

中国+13 confirmed,
2 imported cases(in Shanghai),
11 local cases(All in Peking)

Coronavirus Cases: 9,701,562
Deaths: 490,978
Recovered: 5,254,966

Over 9.7M

6,579 new cases (New daily high) and 87 new deaths in South Africa

Coronavirus Cases: 118,375
Deaths: 2,292
Recovered: 59,974

幾個月就死左近50萬人。真係痴線

地球救星 解決人口老化良藥

可惜辛苦了醫護

美國都加速番

好似刷左new daily high

單日確診4萬

6.28靜默遊行

7.1民陣遊行

願榮光歸香港

46000

22/6 1400: 9M (支83k 外8.917M)
23/6 0500: 9.1M (支83k 外9.017M)
24/6 0000: 9.2M (支83k 外9.117M)
24/6 0800: 9.3M (支83k 外9.217M)
25/6 0300: 9.4M (支83k 外9.317M)
25/6 1800: 9.5M (支83k 外9.417M)
26/6 0400: 9.6M (支83k 外9.517M)

10個鐘升100k，打破咗11個鐘嘅舊紀錄

成1300

南非而家冬天

因為BLM

In 2015 around 57 million people died. The world population therefore increased by 84 million in that year (that is an increase of 1.14%).

真 同每年流感都殺過千萬人

25/6 0000-2359UTC
新增確診三甲:
1.巴西 +40673 confirmed,total:1233147
2.美國+40184 confirmed,total:2504588
3.印度+18185 confirmed,total:491170

新增死亡三甲:
1.巴西+1180 deaths,total:55054
2.墨西哥+947 deaths,total:24324
3.美國+649 deaths,total:126780

全球昨日累計新增確診及死亡個案:
+179718 confirmed,
+5179 deaths

全球確診、死亡、治愈總數
9,711,197 confirmed,
491,793 deaths,
5,247,177 recovered

全球目前215個國家及地區出現確診個案，
當中28個國家及地區已無留醫個案，
當中20個國家及地區無死亡個案。

按照目前趨勢，
預料死亡人數將於周末突破五十萬，
確診人數同樣將於周末突破一千萬

韓國+39 Confirmed
Local:
首爾+16
大田+4
忠清南道+3
京畿道+2
江原道+1
仁川+1

印度+18185

No Active Cases in Saint Vincent and The Grenadines as of 06/25/2020

The only good news!

2,437 new cases and 107 new deaths in Iraq

Both are daily new highs!

日本德島今日出現咗超過兩個月既第一宗確診，亦只係全縣咁耐以嚟既第6單，但重點係中招既係風俗店廿幾歲既少女

咩叫風俗店

風月場所、妓院

雞竇？

tokyo +54

巴西總統懷疑感染新冠肺炎 可能第3度採檢

巴西總統波索納洛（Jair Bolsonaro）幾週前數次檢測2019冠狀病毒疾病（COVID-19，新冠肺炎）呈陰性反應，但他今天說他先前也許感染新型冠狀病毒，可能將再採檢一次。

路透社報導，波索納洛先前說，他兩度檢測呈陰性反應，但他卻走法律途徑以阻擋公布醫院採檢結果，令外界質疑他是否已經染疫。

唔撚驚 日本興戴住口罩扑

美國係咪六月頭開始好多野解封？因為見六月頭每日確診數回落唔少，大約萬八~萬九，但呢幾日又彈返上去，尋日更上到歷史新高，單日四萬！會唔會係好多野月頭解封，d人鬆懈，經歷大半個月又陸續中招而浮現出黎？
咁搞真係好大撚鑊，封又唔係、唔封又唔係，睇黎始終要實行全人類感染而得到抗體，大家要保持生活作息正常，養好身體，務求中招可以頂得住，保住條命！

廢柴總統！搞到我要食貴肉！

push

條仆街 快d死

巴西人好慘

啲雞蟲而家應該好撚驚，都唔知同唔同醫生講好，怕俾老婆知道自己叫雞

接近十四億人口，有排爆.... 假設全國1/100人受感染，就算每日爆四萬人，都要爆一年，到下年年中既事...

其實應該攞R0計呢條數

可能好多中咗病好埋先驗

As of 26 June 2020, 12pm, the Ministry of Health (MOH) has preliminarily confirmed an additional 219 cases of COVID-19 infection in Singapore, the vast majority of whom are Work Permit holders residing in foreign worker dormitories. Based on our investigations so far, there are 6 cases in the community, of whom 5 are Singaporeans/ Permanent Residents and 1 is a Work Pass holder.

花式自殺

你識乜吖！党領導下，中国疫情已受控！

相信中国 唔怕

Bless India

6,800 new cases and 176 new deaths in Russia

Better day by day? or fake data for the polling that put Putin to be in power until 2036?

全球都低估疫情
原本以為夏天
係救援疫情最好機會

依家無啦
1日增加4萬係幸運

睇來幾何級數爆發
將會發生

億四人口，暫時62萬確診，差不多啦，英國義大利果d大約係佢一半人口，都係到廿幾萬就明顯下降，除非touchwood有第二次爆發.. 上網睇，俄佬都肯戴口罩防疫，唔同美洲果邊，叫極都死唔戴，反而怪責政府防疫做得差！

Test positive rate 唔太高，應該無問題

1,004 new cases and 12 new deaths in the Philippines

Coronavirus Cases: 34,073
Deaths: 1,224
Recovered: 9,182

1,240 new cases and 63 new deaths in Indonesia

Coronavirus Cases: 51,427
Deaths: 2,683
Recovered: 21,333

總統不戴罩 巴西法官下令：可日罰1.1萬元

全球疫情第二慘的巴西，目前確診數超過114萬人，死亡人數也超過5萬2千多人，先前嘴硬不戴口罩的波索納洛，被裁定違反聯邦法律規定，如果在公眾場合，不戴口罩，可以天天開罰約1萬1千多元台幣，

不愛戴口罩的巴西總統波索納洛，踢到鐵板。
CNN記者：「法官表示，波索納洛將面臨每天380元美金罰款，假使他拒絕在首都巴西利亞公眾場所戴罩。」

巴西聯邦法官直接警告，如果總統不戴罩，可以天天開罰約1萬多元台幣，目前巴西確診高居全球第二，垂直式墓園變成常態。

死者家屬：「像這樣的瘟疫，巴西政府始終沒準備好，面對這場疫情。」

疫情升溫，里約熱內盧市場消毒後還是要重開，說要復賽的巴甲足球，周末因為球員確診一度暫停，現在又說比賽28日以後可以開踢，讓專家直搖頭。

里約熱內盧大學教授：「鬆綁措施太早進行，且這些地區的病例仍不斷增加。」

東京+54
埼玉+16
神奈川+7
北海道+5
千葉+4
京都+4
大阪+2
茨城+2
兵庫+1
宮城+1
德島+1
機場+6

今日全國確診數破百！
剩係首都圈都已經81宗，係咪應該將首都圈再次宣佈緊急狀態呢？
唯一好消息係全九州今日終於再現久違了既零確診

咁搞法開返關都唔敢去

睇地方啦，沖繩同山陰都應該幾安全，兩個都好耐冇個案，一個遠離本土，一個人口極少

22/6 1400: 9M (支83k 外8.917M)
23/6 0500: 9.1M (支83k 外9.017M)
24/6 0000: 9.2M (支83k 外9.117M)
24/6 0800: 9.3M (支83k 外9.217M)
25/6 0300: 9.4M (支83k 外9.317M)
25/6 1800: 9.5M (支83k 外9.417M)
26/6 0400: 9.6M (支83k 外9.517M)
26/6 2100: 9.7M (支83k 外9.617M)

今日條數竟然仲未完，山梨又多兩宗
全日105

美國得5成6人覺得解封太早

唔好去關東地區應該都可以

有心理準備我自己終有一日(到時)，都會中完全冇病徵但又自己好番既中蟈肺炎(武漢肺炎同北京肺炎)

去沙灘走一回

303 new cases and 50 new deaths in Sweden

Bad news: new deaths have been dropping so herd immunity will be farther away (according to the Swedish computer model).

Sweden just stop this stupid idea pls
Enough is enough it had been proven failed miserably

Some parents in Sweden do not want their children to go to school because of the Wuhan virus, but Swedish government said, "Going to school is a basic right of children. The government could take the children away from the parents in order to protect the basic right of children."

Now these parents are really worrying that their children may be taken away by the government, and hence, they will lose their children.

Crazy Swedish government

台灣好似平行時空咁

United States
+26 cases, +1 death, +17 recovered
Total: 2,511,784 cases, 126,911 deaths, 1,052,529 recovered

India
+5024 cases, +175 deaths, +2,362 recovered
Total: 506,889 cases, 15,662 deaths, 294,988 recovered

Israel
+162 cases, +1 death, +283 recovered
Total: 22,800 cases, 314 deaths, 16,872 recovered

Germany
+108 cases, +4 deaths, +30 recovered
Total: 194,036 cases, 9,028 deaths, 177,761 recovered

India stay strong

連續三日開兩更
可能一千萬後，要改做每0.2M報一次，如果唔係會好忙

Kazakhstan
+3 deaths
Total: 19,750 cases, 150 deaths, 12,304 recovered

India
+823 cases, +20 deaths, +620 recovered
+273 cases, +127 recovered
Total: 508,068 cases, 15,682 deaths, 295,735 recovered

Turkey
+1,396 cases, +19 deaths, +1,492 recovered
Total: 194,511 cases, 5,065 deaths, 167,198 recovered

United States
+550 cases, +6 deaths
+37 cases, +15 recovered
+21 cases, +7 deaths
+81 cases, +1 death
Total: 2,512,896 cases, 126,927 deaths, 1,052,880 recovered

United Kingdom
+1,380 cases, +184 deaths
Total: 309,360 cases, 43,414 deaths, No Deaths Data

Bahrain
+1 death
Total: 24,081 cases, 72 deaths, 18,501 recovered

Canada
+111 cases, +3 deaths, +226 recovered
Total: 102,733 cases, 8,507 deaths, 65,651 recovered

00:39:53

United States
+493 cases, +5 deaths
Total: 2,513,389 cases, 126,932 deaths, 1,052,880 recovered

00:42:05

Brazil
+11,272 cases, +250 deaths
Total: 1,244,419 cases, 55,304 deaths, 673,729 recovered

United States
+1,433 cases
Total: 2,514,822 cases, 126,932 deaths, 1,052,880 recovered

India
+48 cases, +45 recovered
Total: 508,116 cases, 15,682 deaths, 295,780 recovered

00:46:13

Syria
+12 cases
Total: 254 cases, 7 deaths, 96 recovered

00:49:09

印度個數x2可能先係而家真實數字

【武漢肺炎】加州病例急升皆因大搞家庭派對 年輕人染疫增加

無病症，低病徵
青年人傳播

會好大件事

9.8m

唉！真係冇得救，好多後生持住年青力壯，近乎零防疫意識，惹到四圍爆！今日+44,366確診，又破單日紀錄！全球新確診19萬，同樣破單日紀錄！

24小時+19萬... 睇黎真係要改每0.2M至報一次..

咁又去示威

如果keep到低死亡率，Ｄ美國人性格係不會理

會唔會群體免疫先係唯一出路

去到冬天咪仲死?

如果醫療系統頂到，物資供應無問題，我相信美國人暗地向依個方向走，每天死幾百，佢地接受

San Marino has no active postive cases as of 06/26

26/6 新增感染、死亡及治愈個案:
+193,726 confirmed,
+4,886 Deaths,
+95,298 Recovered

新增確診三甲:
1.美國+47,093 confirmed,total:2,552,708
2.巴西+46,907 confirmed,total:1,280,054
3.印度+18,276 confirmed,total:509,446
三國一齊創單日確診新高

新增死亡三甲:
1.巴西+1,055 Deaths,total:56,109
2.墨西哥+736 Deaths,total:25,060
3.美國+658 Deaths,total:127,635

全球確診、死亡及治愈個案:
9,898,083 Confirmed,
496,072 Deaths,
5,350,254 Recovered

同琴日預測一樣，預料累計確診人數將於今日突破一千萬大關。
同時，死亡人數亦預料於今日或明日突破五十萬。

9.9m

今晚就破千萬了。

比預期升得更快

Brasil has NOT created a new daily new cases record.
The world record was set by Brasil on 19 June: 55,209

One should not underestimate the achievement of the Brazilian President.

Barbados has no active cases as of 06/26

真心痴線
以為夏天
點都會大大減弱武漢
感染人數

佢哋想點

未必 之前有研究
2-3個月後抗體大量減少

可能會再中招

中国+21 Confirmed
Local:
北京+17

+2100

韓國+51 Confirmed
Local:
首爾+15
京畿道+12
大田+2
大邱+1
全羅北道+1

無架啦 只可以當普通流感了

但死亡率5-10% 即係Spanish flu 2.0

22/6 1400: 9M (支83k 外8.917M)
23/6 0500: 9.1M (支83k 外9.017M)
24/6 0000: 9.2M (支83k 外9.117M)
24/6 0800: 9.3M (支83k 外9.217M)
25/6 0300: 9.4M (支83k 外9.317M)
25/6 1800: 9.5M (支83k 外9.417M)
26/6 0400: 9.6M (支83k 外9.517M)
26/6 2100: 9.7M (支83k 外9.617M)
27/6 0500: 9.8M (支83k 外9.717M)

普通流感 唔會死醫護
唔會無味覺 臭覺
纖維肺

香港係靠香港市民自己防疫有功，而非政府功勞，有兩個主因：

1.）上年示威令好多支那團取消，大幅減少支那旅客來港次數同傳傳病毒機會
2.）當疫情開始之後，如果香港人係聽港共政府嘅說話唔戴口罩一早爆到美國咁

777話"does not allow 戴口罩. If you have 戴口罩, then you have to take it off!"

衰野學美國，好野（總統大選同兩黨中期選舉）又唔見學美國

Syria:
Total 25400

美國爆到咁. 鬼佬都唔驚
香港得千零宗. 洗乜咁驚?

我唔會理
我係戶外唔會帶mask
最多係公司 坐交通工具 商場先會帶

tokyo +57
worsening

暫時守到同唔驚係2回事
瀝源 死2件

唔驚香港就唔會封關

其實有無統計過有呢啲symptom嘅病人佔幾多
如果係算少嘅話其實好難怪會放鬆

東京有夜店群組，有病院群組，又有學校群組，真係好多元化

出門口唔戴，上車再戴，落車又除，返到公司先戴？咁你不如咪鬼戴啦

搵到一編文 可以睇下

連風俗店都有

仲話重啟經濟、娛樂活動... 一啟又彈升..

係，一早已經講明抗體唔會存在超過半年，過後同樣可以再中！事實外國已經有唔少實例，染病入院，好返後出院，兩、三個月後再病(唔知係體第一次體內病毒未清，還是第二次受感染)，再入院，最後救唔返...

世界完了

65K to reach 10M

Deaths:2.4K to reach 500K

一早講左，隻中蟈肺炎可以中完再中又中，直至死左為止

美俄兩巨頭（唔講另一蟈）經濟大過天

兩大都市傳說:
001
中蟈肺炎會o係夏天減弱（事實係夏天反而更嚴重)

002
switch大電版同動森機會o係6月跌番落HKD$2340(事實係switchswitch大電版同動森機6月仍然要食炒，仍然要平均$3300以上)

做下樣 廢事比人眼超超姐
公司無計 強制性要帶口罩

我唔驚囉 死d 70+以上廢老 關我q事

Some teenagers have been killed by the Wuhan virus.

10m未

9,950,666

東京+57
埼玉+11
千葉+5
神奈川+4
京都+4
栃木+3
大阪+2
福岡+1
北海道+1
機場+4

估唔到小樽既卡拉OK群組爆咗兩日後咁快就冇新確診，加上札幌之前出現過零確診，有預感北海道好快可以歸零

首都圈都係無眼睇，除咗東京連埼玉都連續幾日咁多人確診

39K to go

東京人口密集程度拍得住香港

大阪都多人但控制得好好

東京密好多

Hong Kong is at position 121 (in terms of total cases).

Florida, USA:
9,585 new cases (New daily high)

Total cases in the world reaches 9,975,478

569 new cases (new daily high) and 8 new deaths in Kazakhstan

Coronavirus Cases: 20,319
Deaths: 158
Recovered: 12,738

9,980,036 total cases

半年跑了1000萬數

Talking about the death rate of Wuhan virus. It is non-sense.
Those young people (below 35) who are infected by Wuhan virus the death rate are very low.

大家覺得幾點會1000m

晚上好似可以一小時一萬，兩點過

欠萬四...

你黃絲咁睇者

藍既同唔知內情既鬼佬一定係讚香港政府

12.5K to go

巴西一開數即上1000m

大直路喇，最後七千
睇下邊個會成功射入千萬金球？

1000m
一億？

巴西幾時開數

5.7k to go！

1000M唔係十億咩

計錯咗

公司我先唔戴
行出公司範圍以外就戴

可能係上天暗示，最後確診人數...

計埋無症狀 無得驗
全球應該1億人感染左

其實而家咁熱天氣
帶住口罩真係幾辛苦下

全球1000萬確診、50萬死亡.... 死亡率剛好5%..

可唔可以1000萬就停

同一百年前好似

要面對現實
幾何級數 好快會爆上

西班牙流感 d人都會帶野
擋住

依家大量人唔肯帶

的確係好辛苦，呢幾日於戶外如果方圓三十、四十呎內冇其他人，我都會偷雞除口罩用手拎住抖一抖，附近有人至戴返... 因為d汗真係於口罩內係咁流，好難頂！

一百年前白鬼都肯載口罩防疫，而家反而以"有病至戴、後生唔怕"作為借口..

證明 good time weak men, weak men bad time

重頭戲應該係今年冬天

中有一個放毒雜種
2個弱智總統

10M到了

要嚟嘅始終要嚟

進貢國家

1)巴西
2)美國
3)印度
4)墨西哥
5)南非
6)俄佬

總統廢都算
一個二個啲撚屌自由大過命
帶個口罩都話係政治手段
真係弱智冇得醫

仲有二千五百，冷靜啲

在全世界，每六十秒，就有一分鐘過去

尾國就威啦，長期佔 no1

真
d 人好撚中意唔好叫佢點做, 佢識點做 唔肯聽
仲要話中左係自己既事, 你唔需要去理 痴線到爆

22/6 1400: 9M (支83k 外8.917M)
23/6 0500: 9.1M (支83k 外9.017M)
24/6 0000: 9.2M (支83k 外9.117M)
24/6 0800: 9.3M (支83k 外9.217M)
25/6 0300: 9.4M (支83k 外9.317M)
25/6 1800: 9.5M (支83k 外9.417M)
26/6 0400: 9.6M (支83k 外9.517M)
26/6 2100: 9.7M (支83k 外9.617M)
27/6 0500: 9.8M (支83k 外9.717M)
27/6 2200: 9.9M (支83k 外9.817M)

快到了

最後24

11 to go

9,999,987

13

是旦一個國家再出數已經爆得

被咖哩佬超越係遲早既事...

停咗喺987好耐

Coronavirus Cases:
10,000,051

入球者
64 new cases and 2 new deaths in Cabo Verde

爆咗了

1000萬了

美國要靠HERD IMMUNITY了, 但問題係隻野已經變左種, 死亡率同傳染率都高左, 咁攪法會沒完沒了

自己攞嚟， 佢地唔理一早就預左啦

1000萬人
死左40萬人
支那要死返一億

係差至多50萬人...

[雖然唔鍾意bj既做事作風]希望bj真係究極好番晒(體內真係清晒中蟈肺炎殘餘病毒，而唔會無限Loop再中中蟈肺炎)

62 new cases in South Korea

已經死左50萬1千人

中国+17 Confirmed
Local:
北京+14

班鬼佬，南美人，黑人，南亞人死都唔肯戴口罩
完全唔明班人個腦係咪運作唔到

係預防疫苗推出前，
個疫情根本就停唔到

Local:
首爾+13
京畿道+13
大田+6
光州+4
全羅南道+3
忠清北道+1

22/6 1400: 9M (支83k 外8.917M)
23/6 0500: 9.1M (支83k 外9.017M)
24/6 0000: 9.2M (支83k 外9.117M)
24/6 0800: 9.3M (支83k 外9.217M)
25/6 0300: 9.4M (支83k 外9.317M)
25/6 1800: 9.5M (支83k 外9.417M)
26/6 0400: 9.6M (支83k 外9.517M)
26/6 2100: 9.7M (支83k 外9.617M)
27/6 0500: 9.8M (支83k 外9.717M)
27/6 2200: 9.9M (支83k 外9.817M)
28/6 0500: 10M (支83k 外9.917M)

7個鐘升100k，今次真係破紀錄啦

Latest data from Florida:

“The average length of stay for a 30-year-old with COVID in the hospital is two weeks,” Patel said. “It’s not like they’re just healthy and out the door. There’s a 5 percent mortality rate if you’re 35 years old in Florida and get hospitalized. We’re definitely in a very scary area in this phase.”

Just 5 percent mortality rate. I don't think that it is a high death rate for a disease.

At least 50x stronger than flu

If the one who dies is you, then you may say something different.

I have blocked you completely!.

佐敦見

第一千萬名中武肺中獎者，獎品會唔係到武漢旅遊。

遲早都係要同病毒共處, 爭在而家仲係要等疫苗同藥面世再壓低D死亡率
長期封落去好多行業會死

BTW迪巴拿中過招一樣落得番場仲入靚波

Tokyo +60 worsening

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

一千萬中獎者係佛得角人……
一個喺塞內加爾對出嘅大西洋群島國家

10.1m 中招
501k 死亡

行程會有參觀P4 實驗室

001
蟔警警暴

002
中蟈肺炎瘟疫

兩樣嘢都會已經使人麻木

包唔包到訪華南海鮮市場？

包
仲可以品嘗富有「中国特色」嘅食物添

特色食物:

其實真係痴線 呢啲都食
你話食炸雞都叫正常啲

There’s a 5 percent mortality rate if you’re 35 years old in Florida and get hospitalized.

35 歲以下住院人數嘅5% 唔係感染人數5%..............

No. that sentence means that 5% of those got into the hospital will die.

爆發卡拉OK群組既小樽尋日冇個案，今日又突然有14宗，好似將兩日既數儲埋一齊出咁，令到北海道創出解除緊急狀態後最高確診紀錄

東京仲唔肯封城，而家唔止首都圈，似乎開始蔓延到整個關東地區了

Quite frankly, I do not think the Japanese has done a good job.

1,253 new cases (new daily high) and 36 new deaths in Bolivia

Another South American country get into real trouble.

Arizona, USA:
+3,857 new cases

A new daily high so early!

Hope it will not report more cases today.

Three people died and one person was permanently blinded in New Mexico after drinking hand sanitizer

What the Americans doing?

28/6 0500: 10M (支83k 外9.917M)
28/6 2300: 10.1M (支83k 外10.017M)

Dumb ways to die?

Blind似係食咗methanol
係咪玩膠諗住當酒飲
點知係methanol

d傻鳩咁撚傻怪得邊個

佢地唔知錯能改，佢地仲要免費幫支共既中蟈肺炎擴散

We think so. But, how come people drink hand sanitizer?

40,540 new cases and 285 new deaths in the United States

40,000 cases even on Sunday!

10.2m 中招
504k 死亡

78 new cases in Australia

The highest since 10 April.

今次武肺真係將美國佬哥種低下公民質素show哂出嚟
冇腦+自私

As of 29 June 2020, 12pm, the Ministry of Health (MOH) has preliminarily confirmed an additional 202 cases of COVID-19 infection in Singapore, the vast majority of whom are Work Permit holders residing in foreign worker dormitories. Based on our investigations so far, there are 6 cases in the community, of whom 4 are Singaporeans/ Permanent Residents and 2 are Work Pass holders.

侵侵教話要研究 inject disinfectant 同strong light架
點知信政府都出事姐

Pin already

其實無知先係全球主流
大家有時候想像得美國太好

痴線 一兩日之前先過1000萬
而家已經1025萬

睇返東京既檢測數字，6月開始既檢測數字比起之前大幅上昇，而近呢個星期感染分析，竟然超過7成係2、30歲既年輕人，大部份都係輕微症狀。之前東京俾人垢病話啲人要連續幾日發燒先可以驗，但而家明顯降低咗檢測門檻，亦將確診者既緊密接觸者積極搵出嚟驗。如果近期既高確診數係因為積極將隱藏確診者搵出嚟既結果既話其實都算係好事，不過如果佢而家肯封城會更好

On9 到唔識俾反應

75 in Victoria

澳洲做過咩黎

台灣好似整咗國內遊輪

但計disposable income依然高過好多國家

好似香港啲賭船咁？
出一出公海第二朝就返

連續兩日破百確診
之前控制得好好既關西似乎開始出現第二波既警號

類似

有研究話全球平均iq係香港人
只係藍絲都睇到唔小弱智

美國最偉大係吸引晒全球人才
平民 好多問題

始總蠢才係佔大多數
邊度都係
發達國家教育水平高就好啲
香港就係係俾腥移民溝衰晒

認真講2下先
唔單止新移民

你睇下連登 幾多人出過弱智post
我細個個陣 都唔係好得幾多

呢方面我諗睇實體社會會準確啲
連登太多人入黎特登膠化討論
而且年齡層又太闊

想像唔到嚟緊到翻北半球冬天會點⋯

現實的世界都差唔多
區議會40%票係投左比土共

亞洲會好d 繼續封城
歐美 就唔敢想

呢4成入面我諗有過半數唔係弱智
而係自撚私既仆街黎

講弱智 我講得過左火
有好多係好單純

信政府 信電視 信朋友
唔好咁暴力
（有屋企人就係咁 成日鬧777
亦都鬧示威者）

有時候，唔係咁表面
成長 生活 時代
都改變唔到

弱智低能白痴
全部一樣啦總之就係蠢

蠢 先係正常

要接受蠢人係社會多數嘅現實

完未

如果日本仲每日有幾十個武漢肺炎新症，大家仲去唔去日本旅行？

面對警暴、支共同全地球over 1100萬人感染中蟈肺炎(武漢肺炎、上海肺炎、北京肺炎)三重壓迫之下，身邊後生朋友麻木到寧願做番港豬

10.4m 中招
507k 死亡

多啲後生仔感染晒 就好快冇事 斷傳播鏈

28/6 0500: 10M (支83k 外9.917M)
28/6 2300: 10.1M (支83k 外10.017M)
29/6 1500: 10.2M (支83k 外10.117M)
30/6 0400: 10.3M (支83k 外10.217M)

正常 從來都係極小數人
就算從政 都係極小數人
百份之0.000幾%

唔係到死 極端
人民先會反抗

何況係網 /連登
最中意批鬥係自己人
（學下中共，點都唔割
同絕對無賴）

認清現實
知己知彼

BBC：中國發現新流感病毒！「報導曝光」全看傻：別鬧啊

英國廣播公司《 BBC 》今（ 30 ）日報導指出，中國大陸再發現具有爆發大流行潛力的新流感病毒，病毒來自豬隻，可能傳染人類，消息一出立刻引發台灣網友高度熱議。（合成圖／ NOWnews 資料照、 BBC ）
新冠肺炎疫情全球延燒，許多國家確診人數不停攀升，英國廣播公司《 BBC 》今（ 30 ）日報導指出，中國大陸再發現具有爆發大流行潛力的新流感病毒，病毒來自豬隻，可能傳染人類，消息一出立刻引發台灣網友高度熱議。
一名網友在 PTT 分享《 BBC 》報導「中國大陸再發現具有爆發大流行潛力的新流感病毒（ Flu virus with 'pandemic potential' found in China ）」，內容大致提及中國大陸科學家發現新的具有爆發大流行流感病毒株，此病毒來自豬隻，目前由豬隻帶原，但可能傳染人類。

報導中也指出，研究人員擔憂病毒可能會持續變異，產生人傳人的能力，雖然不造成立即威脅性，但研究人員仍稱此病毒具有演變成傳染人類的「所有特性」，因此必須嚴加監控，因為是新的病毒，所以人類幾乎沒有免疫力。

首都圈越爆越黐線，今日剩係首都圈都已經102單
官房長官菅義偉仲要話唔需要頒佈緊急宣言

先p.s. 我自己都有打機，但唔係成日打

同溫層以外既機迷發晒爛炸鬧美國限制出口香港，喪屌美國唔俾佢地買ps5同xbox series x

佢地唔去鬧支共，竟然去喪鬧美國搞到佢地冇得打機，鬧美國冇權禁ps5同xbox series x賣俾佢地香港小市民

Ps5 買到wor

rip

世界就係咁多元化
亦都係我哋追求的民主

我從來都唔會怪佢哋
只會盡量解釋

現實就咁
成日係同溫層看世界
最終只會輸比中共

今日最想武肺大爆發
要死一齊死

India
+68 cases, +37 recovered
Total: 585,201 cases, 17,410 deaths, 347,804 recovered

United States of America
+98 cases, +2 deaths, +2 recovered
Total: 2,699,415 cases, 129,077 deaths, 1,124,142 recovered

Morocco
+148 cases, +3 deaths, +81 recovered
Total: 12,533 cases, 228 deaths, 8,920 recovered

Canada
+226 cases, +25 deaths, +344 recovered
Total: 104,144 cases, 8,591 deaths, 67,522 recovered

澳門新增一宗中國肺炎輸入確診 連續77日無病例紀錄斷纜

2020-06-26

澳門深夜確診一宗中國肺炎輸入個案，打破連續77日無新增個案的紀錄。

這名57歲菲律賓裔澳門居民成為澳門第46名確診患者。他周四上午10時45分由馬尼拉乘坐國泰CX906班機抵達香港，再從香港機場坐特別渡輪返抵澳門。

他入境時無發燒等不適症狀，在氹仔客運碼頭取樣後送往酒店隔離，昨晚檢測結果顯示呈陽性，隨即送往政府醫院隔離治療。

澳門46單難分真定假

【武漢肺炎】病毒可長遠傷害大腦和神經 引發抑鬱甚至認知障礙

好多後生嘅都當普通感冒唔撚驚

歐盟對14國旅客重開邊境 美中台未被列入

歐盟將從7月1日開始，對非歐盟國家開放邊境，允許非必要旅客(non-essential travellers)入境。根據歐洲理事會(European Council)今天(30日)公佈的第一波符合歐盟安全標準的14個國家，包括阿爾及利亞、澳洲、加拿大、喬治亞共和國、日本、蒙特內哥羅 (Montenegro)、摩哥、紐西蘭、盧安達、塞爾維亞、南韓、泰國、突尼西亞與烏拉圭。

但是，台灣 、美國和中國都沒有被列入首波開放名單。

歐洲理事會表示，若是中國允許讓歐盟會員國旅客互惠往返，中國公民也可列入這波開放入境名單。

歐洲理事會表示，俄羅斯、巴西、土耳其和美國遏阻病毒擴散的成效，不如歐盟各會員國的平均標準，因此必須再觀察至少2個星期。

歐洲理事會對非歐盟會員國開放邊境，目的是為了支持歐洲的旅遊業與增加觀光景點的遊客量，特別是遭到COVID-19重創的南部歐洲國家。

這份首波開放入境的安全國家名單，需要獲得歐盟國家的「有效多數決」(qualified majority)通過，也就是必須獲得代表65%人口的15個歐盟國家同意才行。

歐盟在3月中旬，為了遏止2019年冠狀病毒疾病(COVID-19，俗稱武漢肺炎)疫情蔓延，關閉歐盟邊境，但是這項措施已在6月底到期，從7月1日起，歐盟將陸續對非歐盟國家開放邊境。

根據德國之聲，開始非歐盟國家入境的基本原則，是根據該國的COVID-19感染案例至少與歐盟國家一樣少。根據歐洲理事會的一份內部文件，以6月15日的一次抽檢結果為基準，平均每10萬歐盟居民中有16起新增感染病例，這項檢測結果也體現歐盟地區過去14天的COVID-19感染情況。

此外，同一個時期的感染趨勢，以及各國的防疫措施也是重要考量標準。

歐盟果然三頭蛇

香港+28 confirmed,1 local

唔會停

【疫情焦點】27人外遊返港確診 美田邨家居檢疫者家人亦中招 發病後曾到街市超市

國安法一出，個個就討論啲條例有幾咁膠
完全將國安法個嚴重性拉低哂
令到好多人都唔覺得係咩一回事
之後就冇人出黎反
個個就覺得攬炒成功 可以翹起雙手等外國政府幫手
冇錯 係攬炒成功左
但邊個可以確保外國政府可以施到壓
連香港人都唔反 外國會點睇

我地要做既 其實係咪應該唔好再玩膠
更加要借機connect埋中立港豬 甚至藍絲
我地唔係要令支持自己既人繼續支持自己
而係要令唔支持自己既人都支持自己
繼續圍爐打飛機玩膠實係好咩
連黃絲都唔當國安法係一回事
中立港豬藍絲更加唔會理
當全香港七百萬人-3萬都一齊反既時候 係咪先係最有威力？

以下開放理性討論

家居檢疫真係好on 9，隔離緊嗰個唔可以落街，但同住既家人就可以

日本+126 confirmed,
東京+67 cases

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Windstop(狗隻#170438)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

根本係香港嘅環境
呢個method唔會work

係屋企食個飯都要寸土必爭呀

聽朝

中招人數應突破10.7m
死亡人數就52萬

10.8m人中招

Coronavirus Cases: 10,801,841
Deaths: 518,843

8,124 new cases (new daily high) and 92 new deaths in South Africa

Coronavirus Cases: 159,333
Deaths: 2,749

Worsening a lot.

51,097 new cases (new daily high) and 676 new deaths in the United States

Coronavirus Cases: 2,779,953
Deaths: 130,798

Keep Worsening.

東京今日會over100

同一百年前Spanish flu 一樣 second wave 先至係戲肉

驗得多所以中得多，盡量搵晒啲隱形患者係好事，但同時都要配合埋封城唔好擴散開去先有效架⋯

cls 單日5萬

琴日單日新增19.6萬確診

刷埋全球daily high

tokyo +107

美國研究驚現新冠病毒轉變成「殭屍細胞」 長出觸手增感染速度

然而根據美媒《洛杉磯時報》報道，美國加州大學分校研究團隊近日發現，新冠病毒的傳播方式已經有所進化，可以繞過免疫系統感染健康細胞。團隊透過顯微鏡發現，健康的人體細胞一經新冠病毒感染，便會生出多隻布滿病毒顆粒的「絲狀偽足」（filopodia）成為「殭屍細胞」，同時透過「絲狀偽足」接觸鄰近的健康細胞成為「殭屍細胞」，傳染效率甚比以往高。

你個名表達咗我嘅心情

屌你話唔係人造我都唔撚信

大家有冇睇過悍戰太平洋

依家個確診人數就好似嗰個末日喪鐘咁樣越嚟越快，去到最後有機會可能係一次過出三隻怪物，就好似而家咁一日都200,000

繞過免疫系統，咁咪即係有抗體都冇用？

唔知

不過有研究話過
抗體2-3個月後會大量減少

但而家係有抗體都對付唔到，即係就算有疫苗都冇用

rna疫苗 從來都唔高

睇過流感由10-85%
有效都有
全民帶口罩先係上策

今日差唔多200宗，爆到黐線，鹿兒島呢啲鄉下地方失驚無神爆9單，連全日本最少人口既鳥取都整單出嚟

最怕依家東京係傳播期
好似意大利2-3月咁

唔知佢哋檢測數有幾多

檢測數我#1727有寫，第一波傳播期過咗好耐了，嗰陣檢測又少確診又多

以東京人口檢測數都係極小

以人口密集度
人口老化
日本好難理解

Herd Immunity fails!

Sweden's prime minister has ordered an inquiry into the country's decision not to impose a coronavirus lockdown after the country suffered thousands more deaths than its closest neighbours.

"We have thousands of dead," Swedish prime minister Stefan Lofven said at a press conference on Wednesday, while admitting that the country's handling had exposed Sweden's "shortcomings," The Times of London reported.

"Now the question is how Sweden should change, not if."

Unlike most other European countries, including its closest neighbours, Sweden did not implement strict, wholesale lockdown measures in response to the pandemic. Instead, the country has largely allowed businesses and hospitality to remain open and students to attend school.

In May, Sweden's state epidemiologist, Anders Tegnell, justified this response by saying that countries that imposed strict lockdowns would likely suffer large second waves later in the year, whereas Sweden's would be smaller.

"In the autumn there will be a second wave," Tegnell told the Financial Times. "Sweden will have a high level of immunity and the number of cases will probably be quite low."

However, the strategy appears to have failed, with recent data suggesting the virus has spread faster in Sweden since Tegnell's remarks two months ago, while failing to stimulate sufficient antibodies in the community to prevent a second wave.

東京疫情啱啱爆發時，唔係病得好嚴重都唔驗應該因為醫療系統負荷唔到，4月疫情最嚴重時有出過日本各縣既武肺病床使用率，全國各地都夠床位用，而東京雖然已經預留咗全國最多既2500個位，但患者數都已超出病床數。而家全國既病患數跌到1000左右後就一直維持喺呢個數，而東京應該佔絕大部份，而家應付到有新症所以先大幅增加幾倍檢測數。但如果要每日驗1萬以上又可能怕確診數太多，醫院應付唔到

我覺得
依家先最需要大量檢測
搵晒無症狀 無病徵

解決傳播風險個問題

冬春 帶口罩可以保暖
我怕夏天熱
日本人唔會再自律

28/6 0500: 10M (支83k 外9.917M)
28/6 2300: 10.1M (支83k 外10.017M)
29/6 1500: 10.2M (支83k 外10.117M)
30/6 0400: 10.3M (支83k 外10.217M)
30/6 2200: 10.4M (支83k 外10.317M)
1/7 0600: 10.5M (支83k 外10.417M)
2/7 0500: 10.7M (支83k 外10.617M)
2/7 2200: 10.8M (支83k 外10.717M)

只搵到sars 文章
可以參考下

得過SARS且康復，體內的專一性抗體可以持續多久？
2020/04/30|文明足跡社會群體醫療健康|標籤：SARSSARS-CoV-2天花新型冠狀病毒疫苗血清抗體
追蹤 2003 年的 SARS 康復者，發現抗體可維持到 2 年；但到了第 3 年，只剩半數還有抗體。

對數

而家美國講緊false positive..
屌...亂到七彩

之後中完仲要有後遺症....
個肺要唔要得, 或者會唔會復發都係問題
而家又話會搞到抑鬱
cls

個意思咪等於全世界一定要係呢2年有抗體？

8,728 new cases (new daily high) and 95 new deaths in South Africa

Coronavirus Cases: 168,061
Deaths: 2,844

Keep worsening.

21,948 new cases (new daily high) and 377 new deaths in India

Coronavirus Cases: 627,168
Deaths: 18,225

Keep worsening.

都戇鳩
一條限聚令都可以用黎濫捕
蟈安法會唔用?

離開香港去歐美
=
有機會會o係歐美中中蟈肺炎，18%死亡率，但好過曬留o係香港俾支共蟈絞殺

唔走or走唔到
=
被支共蟈家同化

二選一

57,236 new cases and 687 new deaths in the United States

57,236 new cases is a new world record!

The whole world:
208,864 new cases in 24 hours is also a new world record

Is it the first time reach 200K confirmed in one single day?

yes

tokyo +100up

1

【NHKニュース速報 12:33】
東京都 新たに１２０人以上感染確認
夜の繁華街への外出控えるよう呼びかけ

唔係 只係講sars 其他病抗體時效長
sars有2-3年

而武肺在身體抗體水平 特別短
短的話 容易第二次感染

（成日都有新聞話復陽）

埋數
+124

28/6 0500: 10M (支83k 外9.917M)
28/6 2300: 10.1M (支83k 外10.017M)
29/6 1500: 10.2M (支83k 外10.117M)
30/6 0400: 10.3M (支83k 外10.217M)
30/6 2200: 10.4M (支83k 外10.317M)
1/7 0600: 10.5M (支83k 外10.417M)
2/7 0500: 10.7M (支83k 外10.617M)
2/7 2200: 10.8M (支83k 外10.717M)
3/7 0500: 10.9M (支83k 外10.817M)

中招人數即將突破1100萬！

524k 人死亡

支那好似又有新野，豬傳人

Coronavirus Cases: 11,002,080

Over 11M

6,741 new cases (new daily high) and 679 new deaths in Mexico

Coronavirus Cases: 238,511
Deaths: 29,189

From 10M to 11M:
5 days and 14 hrs
(2am 28/6-4pm 3/7)

好快就以小時計

芬蘭做咩又要 終於發現受騙？

Italy will drop out of top 10 on Sunday!

心情非常沉重

之前係咪買咗支那次貨

鹿兒島
關東7縣全淪陷
北海道竟然爆冷零確診

推 Willier: 愛沙尼亞才130萬人 8萬算蠻多的了04/21 20:40

愛沙尼亞

作者moon131 (中天懸明月)
看板Gossiping
標題[新聞] Taiwan can help！愛沙尼亞紅十字：台灣
時間Tue Apr 21 20:24:23 2020

28/6 0500: 10M (支83k 外9.917M)
28/6 2300: 10.1M (支83k 外10.017M)
29/6 1500: 10.2M (支83k 外10.117M)
30/6 0400: 10.3M (支83k 外10.217M)
30/6 2200: 10.4M (支83k 外10.317M)
1/7 0600: 10.5M (支83k 外10.417M)
2/7 0500: 10.7M (支83k 外10.617M)
2/7 2200: 10.8M (支83k 外10.717M)
3/7 0500: 10.9M (支83k 外10.817M)
3/7 2000: 11M (支83k 外10.917M)

20M只係時間問題

鹿児島係Pub cluster
JUN26－27入過去

又係去wet嘅地方

但鹿兒島本身已經好耐都冇個案，又唔係大都市，無端端爆發真係好意外

竟然咁夜都仲有更新，鹿兒島一躍成為今日全國第二多確診

一個人就可以瘋狂傳播
（例子瀝源村）

如果係超級傳播者就更慘

1,644 new cases in Kazakhstan (new daily high)

Coronavirus Cases: 45,719
Deaths: 188
Recovered: 26,750

Worsening rapdily in the past few days.

tokyo +about130

3/7 2000: 11M (支83k 外10.917M)
4/7 0500: 11.1M (支83k 外11.017M)

+131

【疫情速遞】私家醫生檢測增一宗初步確診 未知是否屬本地感染個案

台灣成為世界上現時唯一有遊輪服務嘅國家

係咪好似機組人員唔洗檢測

巴西過去一日再多超過48000人確診感染新型肺炎，1252人死亡，累計增至超過149萬人確診，61000多人死亡，僅次於美國，是全球疫情第二嚴重的國家。

在疫情重災區之一的里約熱內盧，酒吧和餐廳當地星期四重新營業，容許接待一半客人，枱與枱之間要保持2米距離。當地的健身室、美容院等亦可以輪流開門營業，避免人群過度聚集。

里約熱內盧是繼聖保羅之後，巴西疫情最嚴重的地區，有超過1萬宗死亡病例。衛生專家批評，重啟經濟措施是一場災難，又說當局如果從4月開始採取嚴格的封鎖措施，就可以挽救許多生命。

香港專學國際d衰野，國際好野（民選政府同議員選舉）偏偏專登唔學

【武漢肺炎】研究證現G614基因變異成歐美主流病毒 傳染力增3至9倍

3至9倍

唉

【疫情焦點】59歲男初步確診社區染疫 連續20日本地零感染再斷纜

香港專學國際d衰野，國際好野（民選政府、總統/首相大選同議會選舉）偏偏專登唔學

中蟈蟈安法+永續限聚令

3/7 2000: 11M (支83k 外10.917M)
4/7 0500: 11.1M (支83k 外11.017M)
4/7 2300: 11.2M (支83k 外11.117M)

FW:
懷疑根本日日都有確診, 到限聚令就到期就公佈一單出黎
點會次次都係一個人, 之後搵唔到條傳染鍊, 又冇人再被傳染

次次香港都係突然彈幾個本土武漢肺炎出黎，之後果幾個本土武漢肺炎又「咁岩冇惹埋」其他人

理性d講
武肺已經係風土病
極小量 無病徵
潛伏期長 在社區傳播緊

（中可以動物同人互傳，貓狗）

封關 全民口罩
只係減少大爆發機會

發病 先驗到
這先係正常
唔會解決到武肺

武肺無架啦.
當佢風土病, 感冒

爭在點將殺傷力再壓低D然後先可以當風土病處理
傳播能力咁接近感冒講真好難斷到

所以我覺得依家香港人咁日日帶口罩係多餘.
真正危機係解封關口之後...

一個傳播力咁強的病
全民帶口罩 都有人突然中招

香港人口高度集中
唔帶一早就變左歐美
唔使等開關個日

希望盡量捱到有疫苗或特效藥出現

唔樂觀
美國同巴西咁攪法
遲早變種

我們是人. 有防疫疲勞的.
同埋香港依家有人中 都係零星個案
真正最嚴重嘅時間係開關之後

帶個口罩幾難
香港人帶完都可以周圍走
命仔緊要

加州男子臉書懺悔不該參加派對後隔天去世

強調一點
瀝源 死左2件
絕對唔係封關之後的事

係開關

美國梗係要帶啦
香港洗乜帶 帶菌者數量極低

老野姐
後生驚乜

你自己Google下瀝源新聞
感染人數 死亡率

感染方法（搵唔到）

全民帶口罩 都死2件

老野？知唔知香港人口老化幾嚴重

浪費口水 講落去

確診人數

1,260

死亡人數

7

7/1260 x 100%= 1%

同其他國家比 好高咩？

我仆街啲講句 死2個已經引起唔到香港人attention 傳染鏈wfc
喺開關之前 生活會照常 除咗個個戴口罩之外 awareness基本上返到三月未有外遊回流爆發嗰期

呢個病病完個肺可能唔要得, 又話會抑鬱又剩感覺上仲大獲過感冒

東京+111 confirmed

Source:RTHK

口罩要用到幾時

其實佔嘅ratio應該算少？

可能係....但唔想睇化呢個病毒
我有外國朋友中左武肺，佢話仲辛苦過感冒
佢都只係廿幾歲

呢個POST 已經Push咗47日

2000個Comments 都未夠

連續三日破200
連成三個月都冇個案既宮崎都破功，呢隻武肺根本不能杜絕

因為有好多cd rom，例如我

宮崎鄉下地方都有

一定嚴重過flu

確診男子6月29日去過福岡三日，應該喺福岡感染

3/7 2000: 11M (支83k 外10.917M)
4/7 0500: 11.1M (支83k 外11.017M)
4/7 2300: 11.2M (支83k 外11.117M)
5/7 0500: 11.3M (支83k 外11.217M)
5/7 2100: 11.4M (支83k 外11.317M)

唔帶的後果

【武漢肺炎】坪石粥麵師傅染疫 堅拒戴罩恐播毒 老闆冷待投訴：係咩？

pk

累死人

我唯有繼續打遊戲機黎麻醉自己（中蟈肺炎同支共蟈安法瘟疫之下），同開始有防疫疲勞（當然都會戴口罩同洗手）

人口流動性令到中蟈肺炎遠遠比西班牙流感狡猾

有戴 中左 唔好彩
唔戴 中左 抵死

坪石粥麵+1確診

飛乜鬼 飛一轉蝕一轉

咁D食客點算

如果日本開關就賺到fat fat

依家先爆到200幾，分分鐘8月都恢復唔到

tokyo +102

其實依家開始都冇咩人理肺炎 D 新聞，D 人淨係想知幾時去得旅行

唔知點理好
見到啲數字同個案都覺得唔驚訝

感染1個人係震驚
感染10個人係恐慌
感染大量人數會變成習慣

（依家感染人口就算係美國都
只係1%)

當身邊的人都病左
先會再次知驚

According to data gathered by The New York Times, China had reported 90,294 cases as of Friday and 4,634 deaths, which is a CFR of 5%. The United States was very close to that mark. It has had 2,811,447 cases and 129,403 deaths, about 4.6%.

Those percentages are far higher rates than the 2.5% death rate often ascribed to the 1918 flu pandemic. Still, it is difficult to measure fatality rates during pandemics, especially at the beginning.

So far, in most countries, about 20% of all confirmed COVID-19 patients become ill enough to need supplemental oxygen or even more advanced hospital care, said Dr. Janet Diaz, head of clinical care for the WHO’s emergencies program.

尋日香港有新個案都已經冇之前咁大件事了，大家好似慢慢接受咗，已經覺得根本避無可避

明明有唔同地方係咁創新高 但個世界仲好似正常運作咁 好恐怖

為左提醒大家先不停係到推post

只要一放鬆

武肺 傳播力同病情都會好恐怖

依家只能自求多福

That’s mean at the end of the day around 160m people will be dead in this pandemic

17 new cases in China, Hong Kong SAR

Coronavirus Cases: 11,603,941

Over 11.6M

疫情又升溫 澳洲、西班牙部分區域再封城

澳洲和西班牙部分地區因為武漢肺炎疫情反彈，重新實施封城令。澳洲維多利亞和新南威爾斯從明天午夜開始關閉邊界；西班牙的兩大自治區，加泰隆尼亞和加利西亞宣布封城五天。

即便是周末，街上民眾稀稀落落，西班牙上個月首個解封的地區、加利西亞自治區，爆發多起新冠病毒確診病例，北海岸盧哥地區的艾馬利納鎮從5日午夜起，再度封城5天。一得知消息，許多遊客擔心行程受影響。

一解封就反彈
咁其實都好難完嘅姐

咁藥物進步同疫苗研發都有助減低死亡率既
美國依加用remdesivir真係壓低死亡率

11.6m 中招

538k 死亡

北半球一進入冬天，疫情又會再爆發
沒完沒了

菲律賓變左東南亞老二

係呆左唔識點理，同埋覺得寧願去歐美做開荒牛（有20%中武漢肺炎），都唔想要中蟈蟈安法

喺全國爆發緊第二波疫情時，北海道就反而四日內第二度歸零，另外兩日都只得一單，令人意外咁突然壓下疫情

全球帶口罩
忍一忍
就可以消滅武肺
不過無人理

剛睇到一個人
現代口罩之父
伍連德

安老院舍一名院友初步確診

香港呢一波唔知會點

相比國安法，武肺冇咁令人擔心

2個都係攬炒必備
反正無得避
不如直接d來

「去歐美reset過做開，就算喺澳洲中咗支蟈肺炎最後都會好番，好過留喺香港俾納粹+蘇聯屠殺」

得罪講句

我係外國論壇都見到啲美國佬argue自由至上，政府強迫戴口罩就係俾人control緊，跟住就唔戴

恕我真係唔明依啲思想

香港算唔算爆第3波

算

今次一爆完全係冇路捉

似係支那人帶落嚟

依家係咪有班商務人仕可以自出自入???

仲有雙非兒童

條街多左勁多匪蟈人

我都覺得係

「去歐美reset過做開荒牛，就算喺澳洲中咗支蟈肺炎但最後都會好番，bj中左支那肺炎但bj最後都好番晒冇復發，bj仲幫埋bno 5+1擴權，好過留喺香港俾恐怖過晒納粹+蘇聯既支共屠殺」

有人真係用bj都冇事黎做例子

廢老死啫都係 呢啲本身一個流感都可以香

再次證明澳門條數（總數得46單中蟈肺炎）係流

台灣人笑有唔少香港人專學歐美國家啲閪嘢，雖然直接但又講到冇錯

北半球is summer now，疫情 is at the peak!
Of course, winter will be even worse.

22,510 new cases and 474 new deaths in India

Catching up Brazil.

Italy has dropped out of top 10!

香港大爆發

好多單本地unlink

終於嚟

好多學校中招，跨境害蟲

垃圾大劣人

巴西總統發高燒，等緊檢測結果，希望佢中武肺死

中蟈:
唔驗當冇事

仲要啱啱好14日 冇得賴

都幾大可能係因為跨境學童

無病徵傳播者
之前係到中有人話唔使帶口罩

大家睇路

再度提醒大家

香港人口密度高
只要傳開去就好易變紐約

武肺無病徵
潛伏期長

帶口罩 洗手
係保護自己同屋企人

武肺唔係感冒
係一個好嚴重的病

好多廢老唔帶

好多後生都唔帶

見過一次有隻蝗蟲仔無戴 普遍都有呀

估計香港今日至少+20

香港終於都同美國睇齊，閪化方面
又唔見蟔驚學美國警方下跪

支那坡而家笑番香港人

收皮啦佢哋
有咩資格笑人

Pined

佢地困住晒班外勞都仲可以有成10幾單（三日加埋）unlinked

香港終於都同美國睇齊，閪化方面

又唔見蟔驚同港共學美國警方下跪(對blm白人示威暫下跪)

許樹昌表示，本港再次出現多宗源頭不明的本地確診個案，似乎是有新一波社區爆發出現，當局要小心處理，盡力截斷社區傳播鏈。他認為多間學校有學生確診，當局要考慮短期內重新停課；同時將防疫措施，包括限聚令、食肆的入座限制等收緊至三月的水平，以拉闊社交距離。至於限聚令的人數需要收緊至4人還是8人，就要再與政府開會時商討。

小心佢哋又中回力鏢啊
呢排最興笑完人地個個自己都有事

明明係雙非兒童講到本地咁

係到都唔小人都話唔使帶

跑步 單車
成日見到無帶

佢哋做完運動
行返屋企
就好易中招
（瀝源村）

好快變本地，比佢哋傳開晒

拖撚死哂香港

證明支蟈人冇中蟈肺炎帶菌者同中蟈冇病毒係流
沃門(聽真澳門巴絲講)條確診數係，沃門都唔係成日驗，唔驗咪keep住46單（之前45）

戶外方圓1~2米內無人 我就會除罩

留番搭lift 搭鐵 同同事傾計先戴

我覺得唔關多咗人唔戴口罩事，只要冇戴嘅並非帶病毒者，其實個數字唔會上升，明明成個月靜晒，突然呢三日爆得咁多，應該係入境人口啦，搭飛機返港又好，雙非學童又好

不過台灣專家擔心，由10年研發減至1年完成的疫苗，安全性及副作用都未必有保證，以往亦出現過加快研發疫苗出現悲劇，造成測試患者永久創傷。

支共（胡錫進之流）:
香港人留在香港最安全！
移民名額就留給港獨派同自治派，港獨派同自治派去疫情最嚴重的美國同英國受新型冠狀肺炎感染直至病死吧

係港共專登冇做好防疫工作
又唔見中華民國係咁（台灣人都有好多唔戴）

睇黎一定要有疫苗先搞得掂
有冇新聞話幾時出到？

1-2米唔夠
琴日200個專家話空氣傳播

前面行路 加風都吹走幾米

連續發左同一個夢幾次，見到2020年發生幾件大事（2）

見之前罷免korea fish果陣集會成場人無帶咁濟
照咁睇台灣好大可能真係清哂case

tokyo +106

澳洲Victoria又lockdown

屌
有條食蕉走咗入房
屌個家居隔離女人真係on9到冇人有

I also hope him to die fast. Once he dies, rwns of thousand of Brazilians will be saved.

157 new cases in Singapore

而家兩登多左勁多三毛叫人留o係香港防疫

自己咪又係咁仲笑人

算啦，我地都係有個濕鳩殺人暴政，笑乜鬼人！

香港+14
Local:9

咁少？
唔係有廿幾單咩？

有啲初步，可能撥去聽日

5 unlinked

就算移民都唔會揀新加坡，新加坡喺二世祖管治之下狗都唔屌
澳洲都好過晒（其他方面）支那坡

香港係全世界最少確診武肺既地方

台灣笑言不語（唔計得中共蟈刻意製造出黎並得46單既沃門，沃門聲稱沃門冇輸入個案）

4 個月前
有朋友做賭場服侍大陸佬發燒睇醫生唔比驗，我就唔信澳門得10個，係口罩供應叫做做返啲嘢

唔死當無事
死左當其他病

沃共政府得番口罩（買晒葡萄牙口罩，同中蟈口罩）供應

今次香港係多個源頭一齊爆，應該會爆得幾勁

笑囉 數字最實際

無人知 初初南韓都以為完 香港日本都係

話咗好多隱型炸彈

淋奠:
健康嘅人唔駛戴口罩

再次破200

Coronavirus: Brazil's President Bolsonaro tests positive

wfc

沃門政府密切注意香港多宗本地確診個案
2020-07-08

澳門政府正密切關注香港出現多宗武漢肺炎本地確診個案，會持續評估可能對澳門造成的風險。

當局說，各口岸正嚴格執行檢疫措施，所有入境澳門前14日內到過香港的人，都要到指定酒店接受14日隔離觀察，又指過去一段時間，兩地人員流動性極低，但澳門會保持警惕，加強各項防控措施。

澳門的教育部門亦因應鄰近地區，有學校出現本地病例，呼籲學校、私人補習社及持續教育機構保持警覺，密切留意投疫資訊及配合防疫措施。

巴西總統係咪復陽

之前中過咩？唔係話之前都係陰性？

中完又中再中都唔奇

根本冇中蟈肺炎好番晒之後會有抗體呢回事

tokyo +75 improving

Hong Kong;
#1301 - 1324
5輸入
19本地

6 unlinked!

local

#1304 F41 #1291老婆，#1295阿媽
冇去過彬記，家居傳染
鰂魚涌華蘭中心誠哥切壽司

#1301 M61 taxi driver
0702－0703 新發
0704唔舒服

#1317 F60
潛伏期新發
0704開始唔舒服

#1324 taxi driver
0703 新發
0707 咳

#1315 M55 taxi driver

ICU
#1322 M71
有去過彬記

老人院 港泰
院友
#1302 M79
#1307 F67
#1316 M79
#1323 M70

員工
#1310 M53 冇病症
#1311 F48 冇病症
#1312 F55 0707喉嚨痛
#1321 F57 0706夜晚唔舒服

UNLINKED
#1305 坪石玉石樓住 自稱好耐冇去彬記

#1306 M92 慈正邨正和樓 冇去過 cluster sites

#1313 F42 荃灣灣景花園
0706 唔舒服
潛伏期去好多地方，運動場，食嘢

#1314 F69 海富苑海韻閣
0706唔舒服 浸會醫院門診
平時喺屋企，去食吓飯

#1319 M31 禮頓山
0703肚餓
0704 發燒，冇味覺 灣仔門診
0707 灣仔門診留sample ++
去過香港島餐廳

學燒山:
希望新加坡外勞同新加坡国民早日康復，脫離中蟈肺炎同中華法西斯陰影

新加坡添158人染武漢肺炎 連7天新增病例低於200
2020-07-08

新加坡衛生部指出，新增病例絕大部分仍是住在外勞宿舍的移工，另有9起社區病例，其中4人是新加坡公民或永久居民，其餘5人為持有工作簽證者。歐新社

新加坡衛生部今天通報，境內新增158人確診感染新冠肺炎，這已是連續7天單日新增確診數低於200人；目前全國累計確診總數達到4萬5298例。

2019冠狀病毒疾病（COVID-19，俗稱新冠肺炎）肆虐全球。新加坡衛生部下午指出，新增病例絕大部分仍是住在外勞宿舍的移工，另有9起社區病例，其中4人是新加坡公民或永久居民，其餘5人為持有工作簽證者。

衛生部還說，今天新增的3起境外移入案例都在入境後就接到「居家通知」進行隔離。星國已連續9天出現境外移入病例。

由於新加坡爆發移工宿舍大規模群聚感染，隨後政府大量對移工進行病毒篩檢，因此4月初以來星國每天新增確診病例幾乎都維持數百例。近來新加坡疫情趨穩，連續7天的單日新增確診病例都維持在100多例。

雖然新加坡單日新增確診數大致逐漸下降，但近來新增社區病例卻呈上升趨勢。衛生部指出，新增社區病例從先前每天平均8例增至過去一週的每天平均14例，昨天更新增高達20起社區病例。

另外，感染源不明的社區病例，也從先前每天平均4例增至過去一週的每天平均6例。

新加坡當局表示，星國進入解封第2階段的這2個多星期，出現更多職場的確診病例，但社區感染增加的情況還不到第二波疫情的程度，因為新增病例數仍算低，情況還算穩定。官員也強調，民眾須持續保持謹慎，以防第2波疫情發生。

根據新加坡衛生部數據，昨天新增285人康復出院或離開社區隔離設施，目前累計已有4萬1002人痊癒，約占總確診人數的90%。新加坡的染疫病故總數仍維持在26人。

香港比台灣更加國際（支蟈）化

唔少後生香港男女見到中華民國(台灣)政府咁，咪有樣學樣，但又唔諗下人地中華民國總統係台灣人一人一票選出黎，同埋台灣人點鬆懈仍然有小英政府把關

台灣有醫護話人民全民戴口罩唔係100%防到中蟈肺炎其實無錯，全民戴罩配合埋狂洗手同沖涼先至有用

因為最終都係要政府把關同政府嚴陣以待防疫（台灣同南韓），人民最終點都有防疫疲勞

低於200

Coronavirus Cases: 12,001,334

Over 12M cases

係時候post番呢張圖

→ jump9128: 香港就被上面（支共）陰了啊！ 223.137.5.167 07/08 10:28
推

作者yor ()
看板nCoV2019
標題[新聞] 香港疫情再亮紅燈 專家:不只一個社區傳
時間Tue Jul 7 20:12:44 2020

藍屍（包括後生男仔藍屍）繼續懶歐美染入黎

上年

真•澳門人你哋而家咩環境

真香港人都係啦

等極佢條數都唔肯update，仲有3宗未加，正確應該係栃木+2、長崎+1、沖繩+2

仲以為今日東京跌咁多全國總數唔會過200，點知埼玉
一向係樂土而且又隔咁遠自成一國既沖繩竟然破功

我會話
政府無能 放歐美
大陸轉機客入來放毒

日本算守得唔錯
香港700萬人口都爆20單

唔好期望太高
變左種的武肺 傳播力太勁

唔知係咪變種後殺傷力都弱咗，日本雖然呢排爆緊第二波，但死亡人數就維持相當低水平，隔幾日先死一、兩個，亦都可能因為呢排大部份都係後生仔中有關

歐美種 殺傷力應該更強
香港近日感染者
病毒量都高

日本老人化又嚴重
真係唔知點解

其實正常 因為parasitic relationship 入面 parasite 永遠都唔會想殺host 要殺只係因為呢種symbiotic relationship 未穩定

其實睇返香港都係，之前日日都有輸入個案，但又好似冇聽過有人死

最記得瀝源
十幾單死左2件

今次有個55歲的士司機入左ICU

以香港資源同經驗好難死
（未爆的話）
只有靠全民帶口罩

【疫常故事】德州男子喪禮100人出席 妻染疫亡 女兒等10人有病徵

睇下人地案例
就知病口罩洗手幾重要

61,780 new cases (new World record) and 888 new deaths in the United States

World:
new cases: +213,212 (New World Record)

1200萬人中招
55萬人死亡

FW:
去到就要勤力做野，建設人地國家
唔好抱去食福利嘅心態
外國咁肯收某程度係以前去啲人個Record唔錯
唔似中東非洲佬去到做大食懶

FW2:
講真，以前香港人移民去加拿大嗰啲個record 都幾差吓，即係而家拎住外國passport 奶共嗰堆，好多都同蝗無乜分別，喺當地人嘅印象都幾衰吓。係引入咗中東同支那班垃圾先令到港人印象好返好多

Brazilian press group will sue Bolsonaro for taking off his mask

(CNN)The Brazilian Press Association has said it will file a lawsuit in Brazil's Supreme Court against President Jair Bolsonaro over possibly exposing members of the media to Covid-19, according to a statement from the association on Tuesday.

Nasdaq : 10492 (New World Record)

越南多地發生白喉疫情至少3人死亡

8/7/2020 15:59

越南今年年初以來, 發現超過60宗白喉病例, 至少3名患者死亡.

越南衛生部表示, 目前白喉疫情最為集中的西原地區, 已發現63宗確診病例, 其中最早出現疫情的多農省有25宗, 昆嵩省22宗, 嘉萊省15宗. 偏遠地區有3名患者死亡. 多數患者未按計劃接種白喉疫苗. 衛生部已要求當地有關部門密切監控疫情, 儘快發現和隔離新的病例, 並廣泛開展疫苗接種活動.

越南傳媒之前報道, 胡志明市上月底也曾發現白喉確診病例.

香港個個都有白喉疫苗

tokyo +220up

垃圾廢老院垃圾的士狗垃圾茶餐廳

呢一波隻菌傳播力強左好多

話夏天減弱果班智者燈神第一

+224

究竟係47定16

47係呢幾日本地個案total

差唔多全香港炒哂車

上個禮拜台灣件㗎妹好大機會false negative

因為台灣驗咗所有密切接觸者antibodies &antigen 無一個人positive

仲要破埋咁耐以嚟單日最多確診紀錄

香港34宗本地

日本機場

似係 test kit 受污染

日本機場即日驗 即使中都唔會咁快去到detectable level 而且呢個case 病毒lv 只係啱啱踩界叫弱陽性

Hong Kong
今增42宗新冠肺炎病例 包括34宗本地個案

34 local
23 港泰 #1334－1355，1360
輕微發燒 1－2ppl

9 linked
3 dc9
#1329 M58 順安邨安頌樓 老婆+女
0100－0200新發 1個人／同人吹水

#1356
#1291 0704見面吹水

#1357
#1291同一架車日更
#1358老婆 #1359女confirmed

#1361 #1322老婆
0704 彬記

#1364 #1314嘅外傭 海韻閣

2UNLINKED
#1365 M94 慈安苑安康閣 老婆同住
0708 發燒嘔
慈雲山中心+附近公園

#1366 F58 青山道永隆大廈
多搭的士

【疫情焦點】港今增42宗確診 34宗屬本地感染 護老院群組再增23人染疫

個傳染力唔係講笑
大家最近留係屋企食飯

老人院群組好似幾危險，咁多老人家中既話

just tokyo?!

老人院既環境再加成堆老野，一個中預左一獲熟

廢炎不嬲黃到金
幫手消滅掌心雷

係，今日全國破三百單，大阪都爆30單

但如果最終一個老人家都冇死到，係咪代表隻病毒變弱咗好多？

哈薩克爆不明肺炎1772人不治 死亡率高於新冠

全球新冠肺炎疫情持續，哈薩克竟出現不明原因肺炎，已有1772人死亡，至今近500人感染、30多人病危。

中國駐哈薩克大使館周四（9日）發公告，指當地出現死亡率遠高於新冠肺炎的不明肺炎，在今年上半年，哈薩克的肺炎病例共導致1772人死亡，單單在上月已有628人死亡，當中包括中國公民。當地衛生部等機構正進行研究，暫時未有結論。

成班廢老一鑊熟

變種？

1772人死 但至今只有唔夠500人感染

澳門今次真係做得幾好
澳門咁細 唔相信澳門可以隱瞞疫情
因為如果澳門真係隱瞞疫情
社區一早爆發咗
不過部分連登仔只會覺得個確診數字係假嘅

利申：喺澳門做咗三年野 而家身處澳門嘅港澳人

仲有單青森+1未update，連青森都破功，唔知岩手既清白之身仲可唔可以維持落去

大阪都越爆越勁，估唔到到咗夏天，香港同日本都一齊大爆發

東京都知事小池百合子9日指出：在過去一周，每天進行核酸檢測的人數大約2500人左右，而9日加上有些地方的集體檢測在內，參加檢測的人數有3000人左右。

東京檢測量好鬼小
以變種武肺傳播力
好怕會大爆發

已經比之前大增十倍喇，之前每日幾百架咋

不過奇怪雖然東京檢測數而家比起4月時增加十倍，但全國檢測總數就4月同而家都冇乜分別，即係代表主力檢測去晒東京，其他地方就驗少咗？

數字未必係做假，但你有冇諗過係政治因素？香港要不斷有新症先可以永續限聚令，遊行示威就唔可以正常舉行，另一方面，亦會擔心人多場合容易惹病，選舉未必咁多人想排隊去投

只信台灣同真澳門人

作者ptt8592 (明月)
看板nCoV2019
標題[新聞] 新加坡解封後社區病例升 專家憂不守社交距離
時間Tue Jun 30 17:25:27 2020

仲有tg（美國催淚彈同支蟈催淚彈）可以殺中蟈肺炎

澳門唯一做得好，只係得番口罩(澳共主動同葡萄牙政府講數買晒葡萄牙口罩)供應方面，同派錢爽手過同快過港共

同埋澳門將d中左中蟈肺炎既非澳門人同非沃門居民送晒去珠海，唔入澳門數，聽d真澳門人咁講

World: +222,825 casses

New world record

skwoka
7 小時前 (已編輯)
蕭生之前不是說餐廳低風險，政府措施太嚴，要放寬嗎？香港確診數字低一直是假象，根本從來沒有做足夠測試，沒有找到隱形病人，而且對入境人士（來自支共同支蟈人仲完全唔駛驗）太寬鬆。

燒山好嘢！多謝燒山！

聽身邊d和理非朋友講，佢地勁多真係想走去美國發展（支共蟈家法只係其中一個原因），但佢地同時又好矛盾（精神分裂）驚左美國日日咁爆up變種中蟈肺炎，唔知佢地想點

7,280 new cases (new daily high) and 730 new deaths in Mexico

Coronavirus Cases: 282,283
Deaths: 33,526
Recovered: 172,230

Mexico will over take UK tomorrow!

聽身邊d和理非朋友講，佢地勁多真係想走去英國同美國發展（支共蟈家法只係其中一個原因），但佢地同時又好矛盾（精神分裂）驚左英國同美國日日咁爆up變種既中蟈肺炎（美國最嚴重，巴西更嚴重），佢地唔想好似BJ咁（雖然BJ最後好番出院，bj仲搞個bno 5+1），唔知佢地想點，去到英美邊驚得咁多

13,674 new cases New daily high) and 118 new deaths in South Africa

South Africa has joined the 10,000+ daily cases nations!

非洲好似得南非特別多，其他國家好少，可能因為其他國家根本唔驗

同埋人口密度唔高

【NHKニュース速報 14:00】
東京都 新たに２４０人以上の感染確認

無錢

TOKYO +243

比較想知係咪絕大部份都係後生仔同冇病徵

今日個批等緊資料
jul09（224）就under40佔8成
不過50－59都開始多緊

搵到大量既隱形病患其實應該算係好事，雖然個案多好似好恐怖，但就可避免無聲無息地繼續傳播。其實香港而家都類似，唔係一單發咗再慢慢追查落去，好多冇病徵既根本唔驗永遠唔會有人知

可惜檢測量太低
做唔到防疫效果

檢測量太低要封城
先有機會阻止到

但而家好多人都係完全無病徵，無事無幹唔會無端端走去驗，如果病毒已經進化到可以同人類無聲無息地共存根本杜絕唔到

【速報】岡山市内で結核の集団感染 市が午後３時半から会見

痴撚線

無病徵 唔係第一日的事
香港第一波都可以守到
只係開關即死

依家只可以係拖到有藥或疫苗

一放即傳
睇下大家承受到幾多
同死亡率

（天氣熱應該有幫助
但一到秋天就唔感想像）

台灣係美國政治陣營
香港係支共屬地同兼美國閪方文化清死貨場

天氣熱反而仲衰
美國果隻疫苗都未必安全，同就算安全未必買俾香港同澳門

天氣熱戴口罩好辛苦，好多人頂唔順要除口罩抖下氣

睇唔到嘢，同埋唔識日文

睇漢字都估到啦呢句
即係爆肺癆

一個正常既政府同好既政府，遠遠比單靠國民自律全民戴口罩太太太重要，因為人民始終都唔係機械人（機械同電子野都有機會會壞，更何況係人），人民都有攰同防疫疫勞既一日

台灣人都好多（超過30%拉低個口罩or唔戴口罩）（包括我個台灣男網友）鬆懈晒，不分民進黨定國民黨陣營既台灣人都係

不過人地小英（小英只做唔講）同中華民國(台灣)政府S級把關層層設防同層層把關（台灣係正常國家），隔絕中蟈肺炎擴散入台灣本土

侵係民選（雖然係選舉人票）（雖然侵防疫唔掂）既美國總統同美國兩黨都有中期選舉，又唔見港共仆住學

香港會跟 Victoria 咁爆上去定壓到落黎？睇呢個陷家剷政府就知佢想點。。。

Coronavirus Cases: 12,404,709

Over 12.4M

新增2例確診個案，皆為境外移入

中央流行疫情指揮中心今(10)日公布國內新增2例COVID-19(武漢肺炎)境外移入病例，分別為20多歲女性(案450)及50多歲男性(案451)。

講緊邊度？台灣？

台灣做得唔錯 狂檢測
返日本驗到的有病的女女
都立即測左幾百個身邊人

幾唔中意中共都好
（截至7月2日24時，全市累計完成採樣1041.4萬人，已完成檢測1005.9萬人。目前全市已確診病例331例，其中172例是核酸篩查發現的，佔比52%。）

邊似香港同日本 真係全靠自律

檢測數好低

大家都係等疫苗，就算有都唔知搶唔搶到返黎

係

個㗎妹似false positive

可以睇到個台灣政府有幾認真

有事就立即大規模驗

其實有一半原因係 好在唔係Korean fish做總統

咁幾百個都唔難驗

其實好難 人都走左
要搵返出來

點知邊同佢一齊過

香港7月10日疫情資訊一覽：

新增38宗確診個案
32宗本地個案、6宗輸入個案

過去24小時有116宗呈報個案，274人仍然留院
11人康復出院
(595) (1315) 危殆
(1269) (1306) 嚴重

本地確診百分比：
7月7日 9/14單 64.29%
7月8日 19/24單 79.17%
7月9日 34/42單 80.95%
7月10日 32/28單 84.21%

(1367) - 輸入個案
12歲女童，由印度返港，證實確診。

(1368) - 本地個案（源頭未明）
40歲女子，居於土瓜灣炮仗街立基大廈，係油塘大本營莎莎返工，(1400)患者老婆，7月5日出現發燒同腹瀉病徵。

(1369) - 輸入個案
42歲男子，7月8日乘搭KA734由馬來西亞到港，證實確診。

(1370) - 輸入個案
32歲男子，乘搭KA734由馬來西亞到港，證實確診。因電話號碼錯誤未能聯絡。

(1371) - 本地個案
16歲男子，居於牛池灣彩暉邨彩華樓，去過新發茶餐廳，(1374)患者個仔、(1398)患者細佬，7月5日出現發燒、咳嗽及喉嚨痛病徵。

(1372) - 本地個案（未明）
46歲女子，住沙田禾輋邨美和樓，衛生署派發樣本留樣本後確診，無病徵，係新港城莎莎工作，同之前美和樓個案唔同樓層唔同方向。

(1373) - 輸入個案
哈薩克機師，7月8日由哈薩克到港，證實確診。但確診後已經離開香港前往美國，衛生署會同美國當局聯絡。

(1374) - 本地個案
51歲女子，住牛池灣彩暉邨彩華樓，去過新發茶餐廳，(1371,1398)患者阿媽，7月7日出現咳嗽同發燒病徵。

(1375) - 本地個案（源頭未明）
13歲男子，居於將軍澳天晉一期，就讀德望學校，7月7日出現發燒及流鼻水病徵。

(1376) - 本地個案（源頭未明）
41歲女子，居於觀塘安德邨孝達樓，係太古城工作，7月7日出現發燒、咳嗽、喉嚨痛同流鼻水病徵。

(1377) - 本地個案
36歲男子，明泉樓居民，7月6日出現流鼻水同肌肉痛。

(1378) - 本地個案
7歲男童，就讀保良局朱正賢小學，(1385)患者家人，無病徵。

(1379) - 本地個案
70歲女子，明泉樓居民，無病徵。

(1380) - 本地個案
56歲女子，明泉樓居民，無病徵。

(1381) - 本地個案
19歲女子，明泉樓居民，7月9日出現咳嗽同心口痛病徵。

(1382) - 本地個案
22歲女子，明泉樓居民，無病徵。

(1383) - 本地個案
21歲女子，明泉樓居民，7月8日頭痛。

(1384) - 本地個案
89歲女子，明泉樓居民，無病徵。

(1385) - 本地個案
28歲女子，(1378)患者家人，明泉樓居民，7月9日發燒。

(1386) - 本地個案
44歲女子，港鐵太和站車站助理，明泉樓居民，無病徵。

(1387) - 本地個案
12歲女童，就讀九龍城浸信會禧年恩平小學，明泉樓居民，無病徵。

(1388) - 本地個案
72歲男子，居於牛池灣彩暉邨彩華樓，6月28日到過彬記，6月30日出現咳嗽。

(1389) - 本地個案
71歲女子，無去過彬記，(1388)患者老婆，7 月8日出現喉嚨痛。

(1390) - 本地個案（源頭未明）
35歲男子，居於將軍澳日出康城，係北角一間教育中心老闆，7月3日出現發燒同頭痛病徵。

(1391) - 本地個案
56歲男子，前的士司機，同(1329)患者有身體接觸。

(1392) - 輸入個案
31歲男子，7月8日乘搭CX906由菲律賓到港，證實確診。

(1393) - 本地個案（源頭未明）
89歲女子，居於慈雲山慈安苑安康閣，(1365)老婆，無病徵。

(1394) - 本地個案
39歲女子，去過彬記，7月5日頭痛同咳嗽。

(1395) - 本地個案
86歲男子，港泰護老院院友，7月8日出現咳嗽。

(1396) - 本地個案
64歲男子，居於油塘鯉魚門邨鯉意樓，7月3、4日去過彬記，7月6日替更的士司機，7月8日出現喉嚨痕癢。

(1397) - 本地個案（源頭未明）
40歲男子，居於彩雲星辰樓，7月7日出現發燒、咳嗽、肌肉痛及喉嚨痛。

(1398) - 本地個案
24歲男子，居於牛池灣彩暉邨彩華樓，去過新發茶餐廳，(1371)患者阿哥、(1374)患者個仔，7月7日出現發燒、咳嗽同喉嚨痛。

(1399) - 本地個案
41歲男子，7月6日由菲律賓到港，同(1309)患者有身體接觸，7月9日發燒，證實確診。

(1400) - 本地個案（源頭未明）
47歲男子，居於土瓜灣炮仗街立基大廈，係火炭返工修理鐵閘，(1368)患者老公，7月9日出現發燒、咳嗽同喉嚨痛。

+ 下面

(1401) - 本地個案（源頭未明）
56歲男子，居於彩暉彩華樓，7月6日出現發燒及喉嚨痛。

(1402) - 本地個案
15歲女子，就讀屯門宣道會陳瑞芝紀念中學，(1391)患者家人，7月5日發燒。

(1403) - 本地個案
8歲女童，就讀屯門道教青松小學，(1391,1402)患者家人，7月5日發燒。

(1404) - 本地個案
18歲男子，居於調景嶺健明邨明星樓，(1352)患者個仔，同過(1352)患者係慈雲山中心行街傾計，7月6日發病，其哥哥病毒檢測結果呈陰性。

‼️ 張竹君醫生：初步確診個案陸續浮現，未有確實數字。
‼️ 張竹君醫生：書展個度我哋都有憂慮，可能要睇睇有關方面嘅安排。
‼️張竹君醫生：可以Work From Home就盡量Work From Home。
‼️慈雲山有一檔燒味鋪頭有人確診。
⚠️水泉澳第一單(1294)患者，CT Value 為22，病毒量中上。
⚠️9單個案源頭未明，單日最多。
⚠️22單個案無關連。
⚠️11單個案為明泉樓個案，分得好散，唔同層數，唔同方向。
⚠️莎莎OFFICE今日下午3點半已叫員工撤離，進行消毒。
🙏🏼特此感謝張竹君醫生，每日都呈報個案資料，見到報得幾辛苦，又嘆氣又係咁揭紙，要加油。

2020/07/10 22:30

Made by 樓主
資料來自衛生署

樓主

吊頸中 整合咗4個鐘

呢幾日香港大爆發既本地個案好似個個都病情輕微，最多都係發燒喉嚨痛，連老人院既老人家都冇嚴重危殆

武肺變種了
提高傳播力, 減少死亡率

全國超過400宗
東京預咗3000個病床位俾武肺患者，但日日咁多確診既話好快爆滿，東京既醫療系統負唔負荷到？

似係加強版既流感，流感都話有季節性，武肺就全年無休

死亡率低咗呢點要時間觀察

唔止死亡率，連危殆或嚴重都好似少咗

無架啦.
只可以當係流感. 基本上只可以同病毒共存.

變左種.
美國係多左人染病, 但係死亡率都係低左

而家咁都唔奢望可以滅絕隻病毒，只希望快啲有特效藥，就算中咗都可以自己啪兩日藥搞掂

又排.
古埃及或為天花的起源地。已死去逾三千年的法老拉美西斯五世可能是史上首名天花病人，專家在其木乃伊身上找到了明顯的膿皰痕跡。[10]早期的印度及中國文獻亦有記載這種疾病。[11]在隨後的漫長歲月裏，天花於世界多個地方展開大流行，並奪取了無數人類的性命（尤其是兒童）。[12][13][14][15]歷史上，有不少國家的君王及著名人物均染上過天花。19至20世紀期間，多番的防疫行動減低了此病對群眾的威脅。最終，世界衛生組織於1980年正式宣佈撲滅天花[16]，使之成為首個於世上絕跡的人類傳染病

天花都流行左3千年先絕跡

因為人同武肺病毒之間嘅symbiotic relationship 已經開始stable

DOCTORS ARE BETTER AT TREATING COVID-19 PATIENTS NOW THAN THEY WERE IN MARCH

天氣熱有影響

病發初期
要睇多幾日先知

睇日本既數據都好明顯，日本由24/6開始第二波大爆發，由嗰日開始到而家17日內有3165宗確診，但24/6至今只有17人死亡，而家係日本既重症病人亦只得31人，呢17日內無論死亡同重病人數都非常少

1250萬人中招

接近56萬人死亡

東南亞 死亡個案都唔多

天氣熱 傷風感冒都唔活躍

美國死亡率都低左好多

真正考驗係秋冬

睇返 武肺傳播力好勁
夏天 好小人傷風感冒

坡狗原來仲未停

所以我覺得佢係傳播力強咗，但殺傷力弱咗，其實病毒想喺宿主度長期生存都應該會將自己變為同宿主更加互相適應

日日好似keep住多100幾單

仲有十幾社區

有冇咩網站可以睇到武漢肺炎嘅感染模型或者係預測圖？

唔一定，登革熱同普通肺炎一到嚴重同危殆都會死人

台灣

全世界最勁
2千幾萬人口都好耐冇本地個案

日本話晒都係國家
香港

香港人(我成日都咁諗)成日拎「香港人守得好」黎搞到鬆懈晒，有d台灣朋友同真澳門人(o係台灣讀書既反支既澳門人)都話香港人俾「香港人守得好+香港政府唔會隱瞞既，香港冇新加坡個數字咁衰既」搞到high high地而鬆懈

Death rate不斷下降

death rate唔係同感染人數同一時間升
有1-2weeks嘅timelag

但個trend就係一直都下跌緊
話多1-2weeks只會再下跌

以香港樓宇同人口密度
事實係守得很好

變紐約話咁易
一棟樓都幾千人

以武肺傳播力
唔帶口罩同洗手
幾日就幾百人中招

死亡數有滯後
有啲人都醫左成兩個月先死

us嘅daily death而家升返
要keep實check住

中要睇有無後遺症
個病對病人長短期影響
醫療時間

好難用死亡率 評估

睇吓澳門同台灣
香港真係無用
共享武漢榮耀

咁呢類嘢要做research係要用好長時間
而家睇隻毒嘅特性最快嘅方法就係trends on infected rate& death rate

The new data found the most benefit for severely ill patients under age 65, people who didn't require as much oxygen and those who hadn't received biologic treatments used to tackle an overzealous immune response called a cytokine storm. Black patients also seemed to do better than other groups. The findings, presented Thursday at a briefing ahead of the COVID-19 Conference at the AIDS 2020 Virtual Meeting, are further analysis of clinical trial results previously published in the New England Journal of Medicine.

本地確診大爆發 收緊防疫何來遲
07月10日(五)
「智者察於未萌，愚者暗於成事。」新冠肺炎疫情肆虐全球，死傷枕藉，香港僥倖捱過第一、二波大爆發，港府便忙不迭沾沾自喜，自詡「抗疫百日漸露曙光」。詎料言猶在耳，來勢洶洶的第三波大爆發近在眼前，確診宗數與日俱增，社區幾近全面淪陷，惟港府防疫依然歎慢板。事實證明，在防疫抗疫方面，港府永遠是愚者，永遠後知後覺，永遠不懂吸取教訓。

早在五月，本港在廿多日零確診後已零星出現源頭不明的本地感染個案，但因為感染人數不多，過後又出現多日零確診，港府廢官由是麻痹大意，根本不當一回事，並將全副精神放在激活經濟上。本來，百業受疫情衝擊一片死寂，重振經濟確是重中之重，惟大前提是防疫必須做到滴水不漏，否則一切都是空談。如今事實擺在眼前，本港疫情死灰復燃，連日來的本地確診個案以倍數暴增，由數日前的一日兩宗，跳升至一日九宗，然後是一日十多宗，來到昨日更達到三十四宗，連同輸入個案共達四十二宗，大部分個案為港泰護老中心群組人士，另涉及多名的士司機。病毒全面在社區擴散，已是寫在牆上。

面對疫魔大軍再度壓境，港府廢官卻一副「皇帝不急太監急」的態度，收緊防疫措施一味拖。儘管多名傳染病專家數日前已敦促政府重啟三月份的禁聚措施，但港府當成耳邊風，甚至仍對萬多名即將來港的外傭中門大開，只要求僱主將外傭安置到酒店隔離了事。直到昨日疫情失控，拖無可拖，食衞局局長陳肇始方宣布收緊社交距離措施，包括食肆人數不得超過可容納總額的六成，限八人一枱；酒吧則限四人一枱；健身中心、派對房間及卡拉OK，一間房最多容納八人；夜總會人數上限為可容納的六成，只可四人同坐；電影院則不得飲食。

可以看見，這些措施不湯不水，與三月份的禁聚令相距頗遠，當時規定食肆每枱最多坐四人，枱與枱之間須有一點五米距離，卡拉OK、戲院等更須停業。當局防疫半桶水，要是未來再有健身中心、卡拉OK群組式大爆發，絕對不足為奇。更令人大惑不解的是，港府連推出不湯不水的措施都不是當機立斷，而是拖到明日凌晨才生效。疫情不等人，港府遲一日收緊社交距離，疫情更失控的風險便大一分，與其都要實施，為何不即時生效？拖一日的意義何在？
當然，港府不能宣之於口的是對商業的考量。在疫情肆虐下，各行各業都沒有起色，失業率急升，結業潮乍現，業界叫苦連天。早前好不容易出現長期零確診，適逢港府又派一萬元，飲食業、零售業莫不寄以厚望，一旦港府重啟三月份的嚴厲社交距離限制，業界見財化水，經濟勢必重創。問題是，經濟重要，但人命更重要，一旦香港淪為武漢甚至美國翻版，有錢無命享，還談何重振經濟？

更令人質疑的是，港大微生物學系講座教授袁國勇早在數月前已要求港府提高每日檢測數量至七千五百個，否則難以堵截漏網之魚，惟港府直到昨日仍在推說即將設立實驗室，即是至今仍是十畫未有一撇。顯而易見，廢官冇心冇肺冇靈魂，一味大安旨意，以為疫情已經受控，於是將專家建議置若罔聞。同樣事例屢見不鮮，自九七年香港爆發全球首例人類感染禽流感後，接着又淪為沙士重災區及爆發亞洲首例豬流感，近年更包辦了全球首宗鼠傳人類戊型肝炎個案，港府每次都說吸取教訓，但每次都是頭痛醫頭、腳痛醫腳，何曾有所改變？

正如有人戲謔，港府靠得住，豬乸會上樹。坊間已有食肆自動休業兩星期抗疫，市面搶購口罩潮再現，民間的反應永遠比無能港府快一步，證明市民根本不信任政府。另一方面，多間與疫情有關的學校已相繼停學，立法會議員催促教育局安排中小學提早放暑假，但教育局至今無知無覺。一旦疫情在校內爆發，一傳十、十傳百，後果必然是災難性，局長楊潤雄何時才肯清醒？更不必說，多宗確診個案都涉及的士司機，專家建議港府強制市民戴口罩乘車，何況連澳門都規定巴士乘客須戴口罩，偏偏陳肇始充耳不聞，反而大言不慚聲稱疫情第三波大爆發是「新常態」，叫市民接受與病毒共存，還自吹港府防疫「張弛有道」，簡直不知醜字怎麼寫。

在所謂的「新常態」下，世界多國政要都不幸染疫，例如英國首相約翰遜，又如巴西總統博爾索納羅。這些人都有共通點，就是都叫國民在有生之年準備與病毒共存，採取消極抗疫措施，結果怎樣，有目共睹。當港府廢官也學人講「新常態」，意味本港疫情絕不樂觀，現時病毒已經變種，市民必須打醒精神，自求多福。

方向報親支共，屌港共太廢

Hong Kong;
29宗確診 ，33宗初步

12宗輸入

巴拿馬+1041 Confirmed,Total:43257
+24 deaths,Total:863
Confirmed cases already above總人口既1%

香港7月11日疫情資訊一覽：

新增28宗確診個案 + 33宗初步確診
17宗本地個案、12宗輸入個案

過去24小時有118宗呈報個案，278人仍然留院
10人康復出院
(595) (1315) 危殆
(1269) (1306) 嚴重

(1405) - 輸入個案
31歲女子，7月9日乘搭CX906由菲律賓到港，無病徵，證實確診。

(1406) - 輸入個案
55歲男子，曾經去過英國、阿爾及利亞等法國，由法國到港，無病徵，證實確診。

(1407) - 本地個案
51歲女子，居於慈雲山萬年戲院大廈，港泰護老院員工，7月10日在檢疫中心發病，有喉嚨痛徵狀。

(1408) - 本地個案
69歲女子，居於慈雲山蒲崗村道高美樓，港泰護老院員工，7月6日在檢疫中心發病，有喉嚨痛、咳嗽同發燒症狀。

(1409) - 本地個案
3歲男童，(1292)患者個仔，居於沙田禾輋邨德和樓，7月9日在檢疫中心檢疫時發燒送院。

(1410) - 本地個案
70歲男子，居於慈雲山慈樂邨樂仁樓，港泰護老院員工，無病徵。

(1411) - 輸入個案
29歲男子，由德國到港，證實確診。已離開香港。

(1412) - 輸入個案
26歲男子，7月9日由土耳其到港，證實確診前已離開香港。

(1413) - 輸入個案
55歲男子，7月9日乘搭AZG628由阿塞拜疆到港，證實確診前已離開香港。

(1414) - 本地個案
22歲女子，居於觀塘坪石邨紅石樓，7月1日前同外公去過兩次彬記，7月5日出現喉嚨痛、咳嗽同肌肉痛症狀。

(1415) - 本地個案
37歲女子，居於竹園南邨華園樓，6月22日去過觀塘坪石爭鮮，去過彬記。無病徵。

(1416) - 本地個案
29歲男子，居於彩輝邨彩華樓，患者老豆6月30日同7月2日有去過彬記，留樣本後證實確診。7月9日發燒。

(1417) - 輸入個案
29歲女子，7月10日乘搭HX782由菲律賓到港，證實確診，無病徵。

(1418) - 輸入個案
26歲女子，乘搭HX782由菲律賓到港，證實確診。7月8日出現咳嗽症狀。

(1419) - 輸入個案
52歲男子，Fedex貨機機師，7月10日由美國到港，曾經去過機場鼎泰豐餐廳用膳，證實確診後已離開香港。

(1420) - 輸入個案
32歲女子，乘搭HX782由菲律賓到港，證實確診，無病徵。

(1421) - 輸入個案
20歲女子，與(1422,1423)患者乘搭PR300由菲律賓到港，證實確診，無病徵，(1422,1423)患者家人。

(1422) - 輸入個案
41歲女子，與(1421,1423)患者乘搭PR300由菲律賓到港，證實確診，無病徵，(1421,1423)患者家人。

(1423) - 輸入個案
16歲女子，與(1421,1422)患者乘搭PR300由菲律賓到港，證實確診，無病徵，(1421,1422)患者家人。

(1424) - 本地個案（源頭未明）
82歲女子，居於慈正邨正康樓，7月7日咳嗽，平時去慈雲山中心、街市、百匯軒，(1425)患者老婆。

(1425) - 本地個案（源頭未明）
85歲男子，居於慈正邨正康樓，7月5日咳嗽，平時去慈雲山中心、街市、百匯軒同6樓茶餐廳，(1424)患者老公。

(1426) - 本地個案（源頭未明）
42歲女子，居於土瓜灣長寧街嶺南大廈，佐敦維亞軒樓面工作，7月7日咳嗽。

(1427) - 本地個案
46歲女子，居於龍門居七座，係馬鞍山莎莎工作，去過柴灣總部開會，有50人，之前同(1368)患者工作。無病徵。!!今日簡報會上公佈個案(1427)的38歲女病人，其病毒檢測結果為不確定，現階段並非確診個案，故簡報會公布的個案(1433)病人已重新編號為個案(1427)。

(1428) - 本地個案（源頭未明）
72歲男子，居於元朗康德閣，7月4日發燒同咳嗽，睇過私家醫生，7月6日去過佢個仔係荔枝角嘅辦公室，去過大馬路食飯，6月28日同14個人去過元朗嘉嘉好宴會廳食飯。

(1429) - 本地個案（源頭未明）
12歲女子，居於將軍澳天晉3座，(1375)患者同學，一齊打過排球，排球隊隊員有14個人。6月25日係屋企樓下會所游水，7月7日喉嚨痛，7月10日入急症室。

(1430) - 本地個案（源頭未明）
62歲女子，居於慈雲山萬年戲院大廈，翠河返兼職，主要做家務助理，一個係藍田麗港城，一個係慈雲山慈愛苑愛聰閣，平時去慈雲山街市多。7月7日喉嚨痛。

(1431) - 本地個案（源頭未明）
48歲男子，居於天水圍嘉湖山莊樂湖居第10座，觀塘一間公司做文職，平時會去做Gym。7月7日頭暈、咳嗽同流鼻水。

(1432) - 本地個案
48歲男子，居於湖景邨湖光樓，健榮飯堂做水吧，與(1269)患者有關，無病徵。

+ 下面#2189

初步確診:
1. 25歲男子，(1383)患者男朋友，係旺角MOKO返工，同同事打過邊爐。
2. 22歲男子，(1296)患者朋友，7月8日進行檢疫。
3. 43歲女子，有個就讀德望嘅13歲女。
4+5. 兩單的士司機，無去過新發茶餐廳同彬記。
6. (1313)患者個11歲女初步確診。
7. 7歲男童學生，北角城市花園教育中心 上堂, 亦都去過CWB MINIMIND、南華會、北角城市中心上電腦堂、樓下上游水堂。
8. 57歲男子，7月2,3日去過新發茶餐廳。
9. 27歲男子，居於慈正邨正安樓，入境處職員，最後係7月7日返工，7月8日發病。
10. 48歲女子，住慈正邨，去過慈雲山街市，食過翠河。
11. 89歲男子，住彩暉。
12. 40歲女子，同(1372)患者曾經莎莎員工聚會，係沙田中心莎莎返工。
13. 有學生初步確診，就讀保良局林文燦英文小學。

⚠️衞生防護中心澄清，下午公布確診的馬鞍山莎莎職員，其檢測結果屬不確定需再檢測，即今日暫新增28宗確診個案。
⚠️香港演藝學院學生會係社交網站話，早前確診的一個同學其密切接觸者初步確診，該名校友上星期曾經返回學院，不排除有校內傳播的風險。
⚠️本地個案9單同之前有關
⚠️8單個案源頭未明
⚠️廣華醫院一員工家人確診，無病徵，要檢疫，係醫院廚房工作，最後係7月10日返工。
⚠️消息指新蒲崗順豐門市再多3人現病徵
⚠️水泉澳邨18個環境樣本, 全部陰性
琴晚（7月10日）9點半左右有一部檢測儀器故障

2020/07/11 22:03:26

香港專登唔學支那坡咁隔住晒中左中蟈肺炎既病人（新加坡非支籍外勞）（如果二世祖2月黎做既話，效果會好好多）

沖繩美軍基地大爆發，超過60人確診，但應美軍要求，未有公佈感染人數

香港終於本土爆發

好似超過一半都冇病徵

有啲輸入個案確診前已離開香港咁奇怪既？即係嚟香港轉機留低樣本就即刻走？

1419個個案去過鼎泰豐，但機場並冇鼎泰豐

其實一直有，只係冇驗就冇人知，你睇吓幾多人冇病徵

我打錯咗 以為係機場

琴日都有確診前離開咗香港嘅Cases 去咗美國同唔知邊度

美國+20058 Confirmed,Total:3311844
+278 deaths,Total:136949
Confirmed cases already above總人口既1%

1411同1412係海員黎

【武漢肺炎】茶餐廳群組至少33人染疫 衍生最少5代傳播

估唔到香港人守得噤勁，
都可以爆第二波

1270萬人中招

56萬4千人死亡

噤搞法，疫情出年都未完，
慘

美國係咪傻撚左, 好似仲係咩都唔做咁

咁要睇香港人防疫意識點

變左風土病 唔會完架啦
同傷風/流感一樣

有個弱智政府 點防都死

近期經機場入境人數升，在過去不足兩個月，最少有7.2萬人次免檢疫入境

集體無味覺嗅覺

無味覺嗅覺都係暫時啫，之後會有返，睇返呢幾日香港既個案，大部份都冇病徵，有既都係發燒同咳，好似冇話失去味覺嗅覺，而家病徵真係變到同感冒冇乜分別，只係傳染力強得多

依家只係初期 感染
最早個的士司機 入左ICU

睇定d先

我地俾香港過去「假既22日冇本地感染
」呃左就真（得我地唔信，但出面d香港人又信晒）

叫「驚閪」班人自己感染下中蟈肺炎先講野

→ woodgatel: 就人口比例和傳播源 香港比東京更嚴重 110.30.96.136 07/12 01:13
→ kuma660224: 疫情穩住的抗薩戰友又少了一個 110.50.152.50 07/12 01:38
→ kuma660224: 希望不要太嚴重 香港已經夠倒楣了 110.50.152.50 07/12 01:39
→ seekor: 香港澳洲陸續淪陷。第2,3輪了,大家應該比 182.233.229.6 07/12 01:46
→ seekor: 較有經驗該如何應對,加油 182.233.229.6 07/12 01:46
推 Lucy0920: 香港加油......一波未平 一波又起唉... 114.34.241.88 07/12 02:42
推 yupei: 香港人辛苦了，該死的不死…… 114.25.118.198 07/12 02:43
→ ji394xu3: 香港真是多事之秋 1.161.33.142 07/12 05:59

作者Tearly605 (大主教堤爾莉)
看板nCoV2019
標題[新聞] 香港新增29例武漢肺炎確診 官員坦言較3
時間Sun Jul 12 01:06:41 2020

我開始明佢地諗咩
當你睇見澳洲同香港守到咁緊，差少少冇 case 變爆番上黎
有時真係諗不如放棄算
不過美國人好彩，政府買鳩晒全世界 remdesivir

It’s a similar story around the world. One by one, every place that seemed almost on top of COVID-19 is beginning to topple. Hong Kong is experiencing a third resurgence of the virus. Tokyo is contending with another flare-up. It’s a similar story in Singapore, South Korea and Israel.

Is anywhere safe? Is it inevitable that the virus will return to your community?

“It is possible there has already been seeding of infection to other states, and silent epidemic growth which has not yet been detected,” warns Professor Riana MacIntyre of the UNSW Kirby Institute. “I would not be surprised to see epidemics detected in NSW and other states within the next few weeks. People all over Australia must accept the gravity of the situation and play their part.”

GAME CHANGER

This time, it’s different. The virus is entrenched in Victoria’s community.

It’s no longer a matter of border control. It’s not just about quarantining overseas and interstate travellers and checking the handful of people they’ve been in contact with.

Now, it could come from anywhere. It could be a doorknob. It could be a poorly ventilated bar. It could be from the queue at the checkout. It could be in a hug or kiss from family or friends.

Worse, you probably won’t know you’ve got it for about 10 days. Sometimes, you may be carrying and spreading the virus without knowing at all. Which, experts say, it’s highly likely COVID-19 has already piggybacked Australia’s recent relaxations of restrictions across state borders.
“The situation we are in is more serious than late March, because we have community transmission, which is much harder to track than infection in returned travellers,” Prof MacIntyre says.

問題係換咗做香港嘅話會變成支藥嘅白老鼠呢

Vaccine 試驗場
反正支那而家唔夠感染者，佢地真係做得出

仲要有啲游水同做gym

澳洲加油

香港用支蟈疫苗就有份

好明顯啦
之前解放軍試緊，好撚多人有 side effect
屌佢老母一陣又話關照香港人俾你地第一手疫苗，到時強制打疫苗就 gg

凍肉國總統府超過100人奶嘢